{
    "Action Figures": {
        "1": "1",
        "10": "10",
        "100": "100",
        "11": "11",
        "12": "12",
        "13": "13",
        "14": "14",
        "15": "15",
        "16": "16",
        "17": "17",
        "18": "18",
        "19": "19",
        "2": "2",
        "20": "20",
        "21": "21",
        "22": "22",
        "23": "23",
        "24": "24",
        "25": "25",
        "26": "26",
        "27": "27",
        "28": "28",
        "29": "29",
        "3": "3",
        "30": "30",
        "31": "31",
        "32": "32",
        "33": "33",
        "34": "34",
        "35": "35",
        "36": "36",
        "37": "37",
        "38": "38",
        "39": "39",
        "4": "4",
        "40": "40",
        "41": "41",
        "42": "42",
        "43": "43",
        "44": "44",
        "45": "45",
        "46": "46",
        "47": "47",
        "48": "48",
        "49": "49",
        "5": "5",
        "50": "50",
        "51": "51",
        "52": "52",
        "53": "53",
        "54": "54",
        "55": "55",
        "56": "56",
        "57": "57",
        "58": "58",
        "59": "59",
        "6": "6",
        "60": "60",
        "61": "61",
        "62": "62",
        "63": "63",
        "64": "64",
        "65": "65",
        "66": "66",
        "67": "67",
        "68": "68",
        "69": "69",
        "7": "7",
        "70": "70",
        "71": "71",
        "72": "72",
        "73": "73",
        "74": "74",
        "75": "75",
        "76": "76",
        "77": "77",
        "78": "78",
        "79": "79",
        "8": "8",
        "80": "80",
        "81": "81",
        "82": "82",
        "83": "83",
        "84": "84",
        "85": "85",
        "86": "86",
        "87": "87",
        "88": "88",
        "89": "89",
        "9": "9",
        "90": "90",
        "91": "91",
        "92": "92",
        "93": "93",
        "94": "94",
        "95": "95",
        "96": "96",
        "97": "97",
        "98": "98",
        "99": "99",
        "Action Figures": "手办人偶位置"
    },
    "Add Player": {
        "Name": "名称",
        "Rockstar ID": "R*ID",
        "Action": "发现时自动通知或恶搞",
        "Reason": "添加原因",
        "Add Player": "添加玩家"
    },
    "Add Players": {
        "Add Manually": "手动添加",
        "Recent Players": "附近的玩家",
        "Players": "当前战局玩家列表",
        "Add Players": "添加玩家"
    },
    "Player Name": {
        "Player Name": "手动添加",
        "Name": "玩家名称",
        "Rockstar ID": "R*ID",
        "Action": "发现时自动通知或恶搞",
        "Reason": "添加原因",
        "Add Player": "添加玩家"
    },
    "All Players - All Players": {
        "All Players - All Players": "所有玩家",
        "ESP": "透视选项",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Friendly": "给予选项",
        "Griefing": "恶搞选项",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Kick": "踢出所有玩家",
        "Attachments": "附加选项",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Send Crew Message": "对所有人发送信息",
        "Send Friend Requests": "对所有人发送好友请求",
        "Teleport": "传送恶搞",
        "Vehicle": "载具恶搞"
    },
    "All Players - Attach Flags": {
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Austria": "奥地利",
        "Belgium": "比利时",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中国",
        "Columbia": "哥伦比亚",
        "Croatia": "克罗地亚",
        "Czech Republic": "捷克共和国",
        "Denmark": "丹麦",
        "England": "英格兰",
        "European Union": "欧盟",
        "Finland": "芬兰",
        "France": "法国",
        "German": "德国",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "爱尔兰",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "意大利",
        "Jamaica": "牙买加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "马耳他岛",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷兰",
        "New Zealand": "新西兰",
        "Nigeria": "尼日利亚",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波兰",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄罗斯",
        "Scotland": "苏格兰",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛文尼亚",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韩国",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英国",
        "United States": "美国",
        "Wales": "威尔士",
        "All Players - Attach Flags": "国旗"
    },
    "All Players - Attachments": {
        "All Players - Attachments": "所有玩家附加",
        "Detach All": "分离全部模型",
        "Self": "把自己附加到该玩家",
        "Flags": "国旗",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Presets": "人物模组附加",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家"
    },
    "Online Player - Attach Presets": {
        "Egg Man": "蛋哥模型",
        "Cone Man": "路障模型",
        "OG Mudbone": "日天模型",
        "Bomb Dick": "导弹鸡儿",
        "Yoga Balls": "瑜伽球模型",
        "Computer Head": "电脑面具",
        "Snowman": "雪人模型",
        "Online Player - Attach Presets": "人物模组附加"
    },
    "All Players - Attach Presets": {
        "Egg Man": "蛋哥模型",
        "Cone Man": "路障模型",
        "OG Mudbone": "日天模型",
        "Bomb Dick": "导弹鸡儿",
        "Yoga Balls": "瑜伽球模型",
        "Computer Head": "电脑面具",
        "Snowman": "雪人模型",
        "All Players - Attach Presets": "人物模组附加"
    },
    "Online Player - Attachments": {
        "Online Player - Attachments": "附加选项",
        "Detach All": "分离全部模型",
        "Presets": "人物模组附加",
        "Self": "把自己附加到该玩家",
        "Flags": "国旗"
    },
    "All Players - ESP": {
        "All Players - ESP": "透视所有玩家",
        "ESP Color - Friends": "透视颜色 -好友",
        "ESP Color - Regulars": "透视颜色 -普通",
        "ESP Settings": "透视设置",
        "Enable Boxes": "显示方框",
        "Enable Info": "显示信息",
        "Enable Lines": "透视线",
        "Enable Markers": "透视标记",
		"Filter": "过滤器",
		"Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Toggles": "快捷开关"
    },
    "All Players - Particle FX": {
        "Enable": "启用",
        "Scale": "范围比例",
        "Particle": "选择粒子特效",
        "All Players - Particle FX": "粒子特效",
        "Head": "头部显示",
        "Loop": "循环生成特效",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Once": "单次生成特效",
        "Left Hand": "左手显示",
        "Right Hand": "右手显示",
        "Left Foot": "左脚显示",
        "Front Left Wheel": "左前轮",
        "Front Right Wheel": "右前轮",
        "Rear Left Wheel": "左后轮",
        "Rear Right Wheel": "右后轮",
        "Left Headlight": "左前大灯",
        "Right Headlight": "右前大灯",
        "Left Tail Light": "左尾灯",
        "Right Tail Light": "右尾灯",
        "Exhaust": "排气管",
        "Spoiler": "扰流板/尾翼",
        "Right Foot": "右脚显示"
    },
    "Online Player - Particle FX": {
        "Scale": "范围比例",
        "Particle": "选择粒子特效",
        "Online Player - Particle FX": "粒子特效",
        "Loop": "循环生成特效",
        "Once": "单次生成特效"
    },
    "All Players - ESP Color - Friends": {
        "A": "A",
        "All Players - ESP Color - Friends": "透视颜色 -好友",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "All Players - ESP Color - Regulars": {
        "A": "A",
        "All Players - ESP Color - Regulars": "透视颜色 -普通",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "All Players - ESP Settings": {
        "All Players - ESP Settings": "透视设置",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Health Colored": "透视血量",
        "Include Me": "包括自己",
        "Info Text Size": "信息文字大小",
        "Max Distance": "透视距离",
		"Marker Radius": "标记半径",
        "Only Friends": "只透视好友",
        "Opacity Distance": "透视显示距离"
    },
    "All Players - Explosions": {
        "Audible": "有声的",
        "Blame Player": "陷害该玩家",
        "Blame": "陷害该玩家",
        "Camera Shake": "屏幕抖动",
        "Damage": "威力",
        "Delay": "延迟",
        "Loop": "循环爆炸",
        "Enable": "启用",
        "Explosion": "爆炸类型",
        "All Players - Explosions": "所有玩家爆炸",
        "Invisible": "隐形爆炸",
        "Once": "爆炸一次"
    },
    "Online Player - Explosions": {
        "Audible": "有声的",
        "Blame Player": "陷害该玩家",
        "Blame": "陷害该玩家",
        "Camera Shake": "屏幕抖动",
        "Damage": "威力",
        "Delay": "延迟",
        "Loop": "循环爆炸",
        "Enable": "启用",
        "Explosion": "爆炸类型",
        "Online Player - Explosions": "爆炸选项",
        "Invisible": "隐形爆炸",
        "Once": "爆炸一次"
    },
    "All Players - Friendly": {
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "All Players - Friendly": "给予所有玩家增益",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Give Off The Radar": "给予人间蒸发",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Give Health": "给予加血包",
        "Give Armor": "给予防弹衣",
        "Give Snack": "给予零食",
        "Give All weapone": "给予所有武器",
        "Never Wanted": "不被通缉",
        "Semi-God": "半无敌",
        "Weapon Rain": "掉落可拾取的武器"
    },
    "Online Player - Friendly": {
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Online Player - Friendly": "给予所有玩家增益",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Give Off The Radar": "给予人间蒸发",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Give Health": "给予加血包",
        "Give All Weapons": "给予所有武器",
        "Give Parachute": "给予降落伞",
        "Give Armor": "给予防弹衣",
        "Give Snack": "给予零食",
        "Give All weapone": "给予所有武器",
        "Never Wanted": "不被通缉",
        "Semi-God": "半无敌",
        "Weapon Rain": "掉落可拾取的武器"
    },
    "All Players - Griefing": {
        "Auto Set Bounty": "自动设置悬赏",
        "Ban From Organization": "禁止开设CEO组织",
        "Cage": "关在笼子里",
        "Crash": "崩溃该玩家",
        "Explosions": "爆炸选项",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Freeze": "冻结该玩家",
        "All Players - Griefing": "所有玩家恶搞",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Infinite Black Screen": "无限黑屏",
        "Infinite Loading Screen": "无限加载中",
        "Kick From Organization": "从CEO组织中踢出",
        "Ram": "车辆撞击该玩家",
        "Remove All Weapons": "删除所有武器",
        "Send To Job Screen": "强制跳转到任务房间",
		"Send To Island": "流放到岛上",
		"Chat Mocker": "聊天嘲笑",
        "Set Bounty": "设置赏金",
        "Shake Camera": "摇晃屏幕",
        "Transaction Error Screen": "频繁交易错误弹屏"
    },
    "Online Player - Griefing": {
        "Auto Set Bounty": "自动设置悬赏",
        "Ban From Organization": "禁止开设CEO组织",
        "Cage": "关在笼子里",
        "Crash": "崩溃该玩家",
        "Explosions": "爆炸选项",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Freeze": "冻结该玩家",
        "Online Player - Griefing": "恶搞选项",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Clone": "克隆",
        "Blame": "陷害该玩家",
        "Set Wanted Level": "设置通缉等级",
        "Always Wanted": "一直被通缉",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Infinite Black Screen": "无限黑屏",
        "Infinite Loading Screen": "无限加载中",
        "Kick From Organization": "从CEO组织中踢出",
        "Ram": "车辆撞击该玩家",
        "Remove All Weapons": "删除所有武器",
        "Send To Job Screen": "强制跳转到任务房间",
		"Send To Island": "流放到岛上",
        "Set Bounty": "设置赏金",
        "Shake Camera": "摇晃屏幕",
        "Transaction Error Screen": "频繁交易错误弹屏"
    },
    "All Players - Teleport": {
        "All Players - Teleport": "所有玩家传送",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Teleport To Properties": "传送到公寓",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "传送所有玩家到自己(要求: 载具里)",
        "Teleport To Properties": "传送到公寓"
    },
    "Online Player - Teleport": {
        "Online Player - Teleport": "传送恶搞",
        "Teleport To Properties": "传送到公寓",
        "Teleport To Player's Vehicle": "传送到该玩家车顶站着",
        "Teleport Into Player's Vehicle": "传送到该玩家的载具里坐着",
        "Teleport To Player": "传送到该玩家",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "传送玩家到自己(要求: 载具里)",
        "Teleport To Properties": "传送到公寓",
		"Teleport Player's Vehicle To Waypoint": "传送玩家到导航点(要求: 载具里)"
    },
    "All Players - Cage": {
        "All Players - Cage": "选择笼子类型",
        "Delete All": "删除全部笼子",
        "Small": "小方笼",
        "Tall": "小长方笼",
        "Feeder": "圈养笼",
        "Stunt Tube": "特技铁管",
        "Cablecar": "缆车"
    },
    "Online Player - Cage": {
        "Online Player - Cage": "选择笼子类型",
        "Delete All": "删除全部笼子",
        "Small": "小方笼",
        "Tall": "小长方笼",
        "Feeder": "圈养笼",
        "Stunt Tube": "特技铁管",
        "Cablecar": "缆车"
    },
    "All Players - Teleport To Properties": {
        "All Players - Teleport To Properties": "传送到公寓"
    },
    "Online Player - Teleport To Properties": {
        "Online Player - Teleport To Properties": "传送到公寓"
    },
    "Attach Flags": {
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Austria": "奥地利",
        "Belgium": "比利时",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中国",
        "Columbia": "哥伦比亚",
        "Croatia": "克罗地亚",
        "Czech Republic": "捷克共和国",
        "Denmark": "丹麦",
        "England": "英格兰",
        "European Union": "欧盟",
        "Finland": "芬兰",
        "France": "法国",
        "German": "德国",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "爱尔兰",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "意大利",
        "Jamaica": "牙买加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "马耳他岛",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷兰",
        "New Zealand": "新西兰",
        "Nigeria": "尼日利亚",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波兰",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄罗斯",
        "Scotland": "苏格兰",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛文尼亚",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韩国",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英国",
        "United States": "美国",
        "Wales": "威尔士",
        "Attach Flags": "国旗"
    },
    "Online Player - Attach Flags": {
        "Argentina": "阿根廷",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Austria": "奥地利",
        "Belgium": "比利时",
        "Brazil": "巴西",
        "Canada": "加拿大",
        "China": "中国",
        "Columbia": "哥伦比亚",
        "Croatia": "克罗地亚",
        "Czech Republic": "捷克共和国",
        "Denmark": "丹麦",
        "England": "英格兰",
        "European Union": "欧盟",
        "Finland": "芬兰",
        "France": "法国",
        "German": "德国",
        "Hungary": "匈牙利",
        "Ireland": "爱尔兰",
        "Israel": "以色列",
        "Italy": "意大利",
        "Jamaica": "牙买加",
        "Japan": "日本",
        "Liechtenstein": "列支敦士登",
        "Malta": "马耳他岛",
        "Mexico": "墨西哥",
        "Netherlands": "荷兰",
        "New Zealand": "新西兰",
        "Nigeria": "尼日利亚",
        "Norway": "挪威",
        "Palestine": "巴勒斯坦",
        "Poland": "波兰",
        "Portugal": "葡萄牙",
        "Puerto Rico": "波多黎各",
        "Russia": "俄罗斯",
        "Scotland": "苏格兰",
        "Slovakia": "斯洛伐克",
        "Slovenia": "斯洛文尼亚",
        "South Africa": "南非",
        "South Korea": "韩国",
        "Spain": "西班牙",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Turkey": "土耳其",
        "United Kingdom": "英国",
        "United States": "美国",
        "Wales": "威尔士",
        "Online Player - Attach Flags": "国旗"
    },
    "Model Changer - Animals": {
        "Model Changer - Animals": "动物",
        "boar": "野猪",
        "cat_01": "猫",
        "chickenhawk": "雄鹰",
        "chimp": "猩猩",
        "chop": "小查(狗)",
        "cormorant": "鱼鹰(鸟)",
        "cow": "牛",
        "coyote": "狼",
        "crow": "乌鸦",
        "deer": "鹿",
        "dolphin": "海豚",
        "fish": "鱼儿",
        "hen": "母鸡",
        "humpback": "鲸鱼",
        "husky": "哈士奇",
        "killerwhale": "虎鲸",
        "mtlion": "狮子",
        "pig": "猪",
        "pigeon": "鸽子",
        "poodle": "贵宾犬",
        "pug": "巴哥犬",
        "rabbit_01": "兔子",
        "rat": "老鼠",
        "retriever": "猎犬",
        "rhesus": "猴子",
        "rottweiler": "小查(狗)",
        "seagull": "海鸥",
        "sharkhammer": "锤头鲨",
        "sharktiger": "虎鲨",
        "shepherd": "牧羊犬",
        "stingray": "黄貂鱼",
        "westy": "西高地白梗犬"
    },
    "Animations": {
        "Animations": "动画动作",
        "Arguing Girl": "吵架中的女人",
        "Arguing Guy": "吵架中的男人",
        "Arms Crossed": "双臂冷漠交叉",
        "Ass Scratch": "屁股受伤了",
        "Base Jump Prep": "跳跃预备阶段",
        "Bend Over to Look": "弯腰观察",
        "Bump and Grind": "骚弄摇摆",
        "Burning": "被火烧挣扎",
        "Cat - Scratch Ear": "抓耳朵(猫)",
        "Come Here": "你！过来",
        "Conceal Weapon": "偷摸藏住武器",
        "Controllable": "动作中可移动可控制",
        "Corny Dancing": "低调舞蹈甩手",
        "Crazy Dancing": "不再低调社会摇",
        "Crouch Walking": "蹲伏潜行",
        "Dirty Dancing": "骚弄舞姿",
        "Dog - Sit": "端正坐着(狗)",
        "Dog - Walk in Circles": "绕圈玩耍(狗)",
        "Drunk": "醉了醉了",
        "Examining": "趴桌检查",
        "Flip the Bird": "国际友好手势",
        "Getting Kicked": "被踢倒在地",
        "Getting Stunned": "兴奋到昏迷",
        "Give BJ to Driver": "车上给司机口",
        "Hands Up": "举手投降",
        "Hood Dance": "舞蹈小摇",
        "It's a Bird, It's a Plane": "嚣张的指着上帝",
        "Jazzercise 1": "广播体操第一节",
        "Jazzercise 2": "广播体操第二节",
        "Jerking Off": "玩管子",
        "Jog in Place": "原地慢跑热身",
        "Kick Rocks": "踢石头玩",
        "Kicking Guy on Ground": "踢倒在地上的人",
        "Laptop - Idle": "笔记本办公中",
        "Looking for Something": "看到某样东西",
        "Meditate": "盘腿冥想作法",
        "Mime": "默剧表演1",
        "Mime 2": "默剧表演2",
        "Monkey - Freakout 1": "吓坏了1(猴)",
        "Monkey - Freakout 2": "吓坏了2(猴)",
        "Monkey - Freakout 3": "吓坏了3(猴子)",
        "Monkey - Idle": "左右观望(猴)",
        "Mountain Dance": "踢踏舞",
        "Move to the Beat": "跟着节拍",
        "No Way": "哼 没门",
        "Out of Breath": "喘气休息",
        "Ow, My Head": "头部受伤",
        "Peeing": "撒尿嘘嘘",
        "Pick Nose": "挖鼻屎",
        "Pleasure Driver": "车震",
        "Pole Dance": "钢管舞",
        "Police - Use Radio": "使用对讲机(警察)",
        "Pooping": "拉黄金",
        "Private Dance": "涩情舞蹈",
        "Push Ups": "俯卧撑",
        "Rabbit - Scratch Ear": "抓耳朵(兔子)",
        "Sad": "网抑云",
        "Shake Ass": "屁股摇摇乐",
        "Sit Ups": "仰卧起坐",
        "Sleep": "翘腿睡",
        "Sleep 2": "平躺睡",
        "Sleep 3": "露宿街头睡",
        "Smoke Coughing": "抽烟呛嗓子",
        "Sniper Crouch": "蹲守狙击",
        "Stand Still, Arms Spread": "张开双手",
        "Stand at Rail": "扒在栏杆上",
        "Stop": "停止动作",
        "Surrender": "跪地投降",
        "The Invisible Man": "爱的动作(男)",
        "The Rear Abundance": "爱的动作(女)",
        "Throw": "手捧奶茶",
        "Twitchy": "紧紧张张",
        "Warmup Stretching 1": "伸展热身运动第一节",
        "Warmup Stretching 2": "伸展热身运动第二节",
        "Wash Hands": "洗手",
        "Wave Arms": "疯狂挥手示意",
        "Yeah Yeah Yeah": "好吧你永远是对的",
        "Yelling": "斤斤计较",
        "You Gotta Help Me": "请你一定要帮帮我"
    },
    "Bullet Changer": {
        "Audible": "武器声响",
        "Bullet": "子弹修改属性",
        "Bullet Changer": "子弹属性编辑",
        "Damage": "伤害强度",
        "Enable": "启用",
        "Invisible": "无形子弹",
        "Speed": "子弹飞行速度"
    },
    "Clouds": {
        "Altostratus": "高覆盖云",
        "Cirrocumulus": "卷积云",
        "Cirrus": "风卷残云",
        "Clear": "晴空云彩",
        "Clouds": "云彩编辑",
        "Cloudy": "云彩朵朵",
        "Contrails": "飞机航迹云",
        "Horizon": "云彩包围陆地",
        "Horizon Band": "云彩朵朵包围陆地",
        "Horsey": "马云",
        "Nimbus": "云圈圈",
        "Puffs": "小积云",
        "Rain": "雨前云",
        "Snowy": "雪云",
        "Stormy": "暴风雨的前兆",
        "Stratocumulus": "层叠积云",
        "Stripey": "环纹云",
        "Wispy": "细细棉花糖"
    },
    "Protection - Crash": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Protection - Crash": "游戏崩溃保护",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知"
    },
    "Creator": {
        "Creator": "创建选项",
        "Database": "数据库",
        "Enable": "开启",
        "Field Of View": "视角范围",
        "Movement Speed": "移动速度",
        "Spawner": "生成选项"
    },
    "Custom Impact": {
        "Audible": "爆炸声音",
        "Camera Shake": "屏幕晃动强度",
        "Custom Impact": "自定义武器爆炸影响",
        "Damage": "武器伤害",
        "Enable": "启用",
        "Explosion": "爆炸属性",
        "Invisible": "无形爆炸",
        "Take Responsibility": "死亡来源是自己"
    },
    "Model Changer - Cutscene": {
        "Model Changer - Cutscene": "剧情怪胎人物",
		"Cutscene 2": "怪胎人物2",
        "amandatownley": "阿曼达迪圣塔",
        "andreas": "安德烈斯-桑切斯-FIB探员",
        "ashley": "艾什莉",
        "bankman": "银行经理",
        "barry": "巴里",
        "beverly": "狗仔比弗利",
        "brad": "布莱德",
        "bradcadaver": "活尸",
        "carbuyer": "汽车买家",
        "casey": "警探",
        "chengsr": "陈伟",
        "chrisformage": "邪教公司成员",
        "clay": "克莱顿",
        "dale": "戴尔",
        "davenorton": "戴夫-诺顿-FIB探员",
        "debra": "黛博拉",
        "denise": "小富姑妈",
        "devin": "德温",
        "dom": "多姆",
        "dreyfuss": "德莱弗斯",
        "drfriedlander": "心理医生",
        "fabien": "平安喜乐",
        "fbisuit_01": "FIB公司员工",
        "floyd": "弗洛伊德",
        "guadalope": "瓜达洛佩",
        "gurk": "姑尔柯",
        "hunter": "猎人",
        "janet": "珍妮特",
        "jewelass": "珠宝店前台",
        "jimmyboston": "吉米波士顿",
        "jimmydisanto": "吉米迪圣塔",
        "joeminuteman": "线人",
        "johnnyklebitz": "强尼",
        "josef": "约瑟夫",
        "josh": "乔伊",
        "karen_daniels": "凯伦",
        "lamardavis": "拉玛",
        "lazlow": "雷兹罗",
        "lazlow_2": "雷兹罗2",
        "lestercrest": "莱斯特",
        "lestercrest_2": "莱斯特2",
        "lifeinvad_01": "脸书公司员工",
        "magenta": "安德露斯",
        "manuel": "曼努埃尔(偷渡客)",
        "marnie": "玛妮",
        "martinmadrazo": "马丁",
        "maryann": "玛丽安",
        "michelle": "凯伦",
        "milton": "米尔顿",
        "molly": "莫莉",
        "movpremf_01": "日本女人",
        "movpremmale": "老板",
        "mrk": "K先生",
        "mrs_thornhill": "桑希尔女士",
        "mrsphillips": "崔佛他妈",
        "natalia": "娜塔莉亚",
        "nervousron": "紧张的小罗",
        "nigel": "奈杰尔",
        "old_man1a": "老社会人",
        "old_man2": "老社会人2",
        "omega": "欧米茄",
        "orleans": "野人猩猩",
        "paper": "机密",
        "patricia": "马丁老婆",
        "priest": "牧师",
        "prolsec_02": "国安局",
        "russiandrunk": "俄罗斯酒鬼",
        "siemonyetarian": "诗人",
        "solomon": "索罗门",
        "stevehains": "斯蒂夫·海因斯——FIB探员",
        "stretch": "史崔奇",
        "tanisha": "小富前女友",
        "taocheng": "陈陶",
        "taostranslator": "陈陶的翻译",
        "tenniscoach": "网球教练",
        "terry": "特里",
        "tom": "汤姆",
        "tomepsilon": "邪教传教士",
        "tracydisanto": "崔西迪圣塔",
        "wade": "韦德",
        "zimbor": "辛博尔"
    },
    "ESP": {
        "ESP": "透视选项",
        "ESP Color - Friends": "透视颜色 -好友",
        "ESP Color - Regulars": "透视颜色 -普通",
        "ESP Settings": "透视设置",
        "Enable Boxes": "显示方框",
        "Enable Info": "显示信息",
        "Enable Lines": "透视线",
        "Enable Markers": "透视标记",
        "Toggles": "快捷开关"
    },
    "ESP Color - Friends": {
        "ESP Color - Friends": "透视颜色 -好友",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "ESP Color - Regulars": {
        "ESP Color - Regulars": "透视颜色 -普通",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "ESP Settings": {
        "ESP Settings": "透视设置",
        "Exclude Friends": "排除好友",
        "Health Colored": "透视血量",
        "Include Me": "包括自己",
        "Info Text Size": "信息文字大小",
        "Max Distance": "透视距离",
        "Only Friends": "只透视好友",
        "Opacity Distance": "透视显示距离"
    },
    "Edit Player": {
        "Edit Player": "Edit Player"
    },
    "Entity Blocker": {
        "Entity Blocker": "拦截物体实体",
        "Objects": "模型",
        "Peds": "活物模型(无法看见其他玩家)",
        "Pickups": "可拾取的物品(无法看见道具)",
        "Vehicles": "载具(无法看见其他载具)"
    },
    "Responses": {
        "Responses": "自动响应保护",
        "Vote Kick": "被投票踢",
		"Entities": "实体",
		"Block": "拦截",
		"Script Events": "脚本事件",
		"Exclude Friends": "排除好友",
		"Network Events": "网络事件",
        "Report": "被举报",
        "Script Event Kick": "被远程断网踢",
        "Block Entities From Attackers": "自动屏蔽实体(来自攻击者)",
        "Block Script Events From Attackers": "自动屏蔽远程(来自攻击者)",
        "Explode Loop": "爆炸循环",
        "Ignore Friends As Attacker": "无视攻击者(对方是好友)",
        "Freeze Loop": "冻结循环"
    },
    "Protection - Entity Control": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Entity Control": "控制物体/实体保护"
    },
    "Aim Assist": {
        "Aim Assist": "自瞄选项",
        "Player Range": "自瞄玩家范围",
        "Ped Range": "自瞄NPC范围",
        "Bone": "自瞄攻击部位",
        "Player Aimbot": "启用自瞄玩家",
        "Ped Aimbot": "启用自瞄NPC",
        "Player Triggerbot": "启用瞄准到玩家自动开枪",
        "Ped Triggerbot": "启用瞄准到NPC自动开枪",
        "Shoot Activation": "射击后激活自瞄",
        "Ignore Friends": "排除好友"
    },
    "Protection - Explosion": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Explosion": "爆炸保护"
    },
    "Explosions": {
        "Audible": "有声的",
        "Blame Player": "陷害该玩家",
        "Blame": "陷害该玩家",
        "Camera Shake": "屏幕抖动",
        "Damage": "威力",
        "Delay": "延迟",
        "Loop": "循环爆炸",
        "Enable": "启用",
        "Explosion": "爆炸类型",
        "Explosions": "爆炸",
        "Invisible": "隐形爆炸",
        "Once": "爆炸一次"
    },
    "Model Changer - Female Mature": {
        "Model Changer - Female Mature": "成熟女性",
        "beach_01": "比基尼",
        "bevhills_01": "比例佛别墅",
        "bevhills_02": "比例佛别墅2",
        "bodybuild_01": "健美大赛",
        "business_02": "商务职场",
        "downtown_01": "闹市区",
        "eastsa_01": "东方女性1",
        "eastsa_02": "东方女性2",
        "fatbla_01": "黑人肥胖",
        "fatcult_01": "浑身脂肪",
        "fatwhite_01": "白人肥胖",
        "ktown_01": "韩国街",
        "ktown_02": "韩国街2",
        "prolhost_01": "防寒服",
        "salton_01": "头巾白人",
        "skidrow_01": "贫民",
        "soucent_01": "南部地区",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucentmc_01": "南部地区3",
        "tourist_01": "游客",
        "tramp_01": "流浪汉",
        "trampbeac_01": "流浪汉2"
    },
    "Model Changer - Female Old": {
        "Model Changer - Female Old": "老年女性",
        "genstreet_01": "白人",
        "indian_01": "印度人",
        "ktown_01": "韩国人",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2"
    },
    "Model Changer - Female Young": {
        "Model Changer - Female Young": "年轻女性",
        "beach_01": "比基尼",
        "bevhills_01": "比例佛别墅1",
        "bevhills_02": "比例佛别墅2",
        "bevhills_03": "比例佛别墅3",
        "bevhills_04": "比例佛别墅4",
        "business_01": "商务职场1",
        "business_02": "商务职场2",
        "business_03": "商务职场3",
        "business_04": "商务职场4",
        "clubcust_01": "俱乐部管理人1",
        "clubcust_02": "俱乐部管理人2",
        "clubcust_03": "俱乐部管理人3",
        "eastsa_01": "东方女性1",
        "eastsa_02": "东方女性2",
        "eastsa_03": "东方女性3",
        "epsilon_01": "邪教成员",
        "femaleagent": "女特工",
        "fitness_01": "健身运动1",
        "fitness_02": "健身运动2",
        "genhot_01": "情报专员",
        "golfer_01": "高尔夫球手",
        "hiker_01": "徒步旅行者",
        "hippie_01": "嬉皮士",
        "hipster_01": "非主流",
        "hipster_02": "非主流2",
        "hipster_03": "非主流3",
        "hipster_04": "非主流4",
        "indian_01": "印度人",
        "juggalo_01": "杂耍表演",
        "runner_01": "跑步运动的人",
        "rurmeth_01": "俄国毒贩",
        "scdressy_01": "恶作剧",
        "skater_01": "溜冰者",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "tennis_01": "网球",
        "topless_01": "比基尼",
        "tourist_01": "游客1",
        "tourist_02": "游客2",
        "vinewood_01": "好麦坞1",
        "vinewood_02": "好麦坞2",
        "vinewood_03": "好麦坞3",
        "vinewood_04": "好麦坞4",
        "yoga_01": "瑜伽"
    },
    "File Options": {
        "File Options": "File Options"
    },
    "Protection - Fire": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Fire": "火焰保护"
    },
    "Protection - Freeze": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Freeze": "冻结保护"
    },
    "Friendly": {
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Friendly": "给予增益",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Give Health": "给予加血包",
        "Give Armor": "给予防弹衣",
        "Give Snack": "给予零食",
        "Give All weapone": "给予所有武器",
        "Nerver Wanted": "永不通缉",
        "Semi-God": "半无敌",
        "Weapon Rain": "掉落可拾取的武器"
    },
    "Protection - Game Clock": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Game Clock": "战局时间保护"
    },
    "Model Changer - Gang Female Young": {
        "Model Changer - Gang Female Young": "帮派年轻女性",
        "ballas_01": "紫头巾",
        "families_01": "绿头巾",
        "lost_01": "摩托帮",
        "vagos_01": "黑头巾"
    },
    "Model Changer - Gang Male Mature": {
        "Model Changer - Gang Male Mature": "帮派成熟男性",
        "armboss_01": "亚美尼亚黑帮老板",
        "armgoon_01": "亚美尼亚黑帮打手",
        "armlieut_01": "亚美尼亚黑帮管理员",
        "chemwork_01": "制毒工作人员",
        "chiboss_01": "中国黑帮老板",
        "chicold_01": "中国黑帮暗杀成员",
        "chigoon_01": "中国黑帮打手",
        "chigoon_02": "中国黑帮打手2",
        "korboss_01": "韩国黑帮老板",
        "mexboss_01": "墨西哥黑帮老板",
        "mexboss_02": "墨西哥黑帮老板2"
    },
    "Model Changer - Gang Male Young": {
        "Model Changer - Gang Male Young": "帮派年轻男性",
        "armgoon_02": "亚美尼亚黑帮年轻打手",
        "azteca_01": "墨西哥(阿兹台克人)",
        "ballaeast_01": "东巴拉斯帮(紫)",
        "ballaorig_01": "巴拉斯帮(紫)",
        "ballasout_01": "南巴拉斯帮(紫)",
        "famca_01": "血盟帮(绿)",
        "famdnf_01": "血盟帮萌新(绿)",
        "famfor_01": "血盟帮外门(绿)",
        "korean_01": "韩国黑帮年轻成员",
        "korean_02": "韩国黑帮年轻成员",
        "korlieut_01": "韩国黑帮年轻管理员",
        "lost_01": "洛圣都本地拉丁裔黑帮成员",
        "lost_02": "洛圣都本地拉丁裔黑帮成员2",
        "lost_03": "洛圣都本地拉丁裔黑帮成员3",
        "mexgang_01": "墨西哥帮派年轻成员",
        "mexgoon_01": "墨西哥帮派年轻打手",
        "mexgoon_02": "墨西哥帮派年轻打手2",
        "mexgoon_03": "墨西哥帮派年轻打手3",
        "pologoon_01": "墨西哥帮派普通年轻打手",
        "pologoon_02": "墨西哥帮派普通年轻打手2",
        "salvaboss_01": "玛德拉索帮年轻老板",
        "salvagoon_01": "玛德拉索年轻打手",
        "salvagoon_02": "玛德拉索年轻打手2",
        "salvagoon_03": "玛德拉索年轻打手3",
        "strpunk_01": "非洲裔小混混",
        "strpunk_02": "非洲裔小混混"
    },
    "Gravity Gun": {
        "Gravity Gun": "重力操控枪",
        "Launch Force": "射击发射力度",
        "Multiple Entities": "同时操控多个实体",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Cage": {
        "Cage": "选择笼子类型",
        "Delete All": "删除全部笼子",
        "Small": "小方笼",
        "Tall": "小长方笼",
        "Feeder": "圈养笼",
        "Stunt Tube": "特技铁管",
        "Cablecar": "缆车"
    },
    "Griefing": {
        "Auto Set Bounty": "自动设置悬赏",
        "Ban From Organization": "禁止开设CEO组织",
        "Cage": "关在笼子里",
        "Crash": "崩溃该玩家",
        "Explosions": "爆炸选项",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Freeze": "冻结该玩家",
        "Griefing": "恶搞选项",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Infinite Black Screen": "无限黑屏",
        "Infinite Loading Screen": "无限加载中",
        "Kick From Organization": "从CEO组织中踢出",
        "Ram": "车辆撞击该玩家",
        "Remove All Weapons": "删除所有武器",
        "Send To Job Screen": "强制跳转到任务房间",
		"Send To Island": "流放到岛上",
        "Set Bounty": "设置赏金",
        "Shake Camera": "摇晃屏幕",
        "Transaction Error Screen": "频繁交易错误弹屏"
    },
    "Model Changer - Heist Crew": {
        "Model Changer - Heist Crew": "抢劫小组",
        "driver": "抢劫驾驶员",
        "gunman": "抢劫枪手",
        "hacker": "抢劫黑客"
    },
    "Model Changer - In Game": {
        "Model Changer - In Game": "游戏中的NPC",
        "abigail": "艾比盖尔",
        "agent": "探员",
        "amandatownley": "阿曼达",
        "andreas": "安德烈斯-桑切斯-FIB探员",
        "ashley": "艾希莉",
        "avon": "埃文",
        "ballasog": "特殊巴拉斯",
        "bankman": "银行职员",
        "barry": "巴里",
        "benny": "本尼",
        "bestmen": "伴郎",
        "beverly": "狗仔比弗利",
        "brad": "布莱德",
        "bride": "新娘",
        "car3guy1": "汽车司机1",
        "car3guy2": "汽车司机2",
        "casey": "警探",
        "chef": "厨师",
        "chef2": "厨师2",
        "chengsr": "陈伟",
        "chrisformage": "邪教公司成员",
        "clay": "克莱顿",
        "claypain": "红衣boy",
        "cletus": "克莱特斯",
        "dale": "戴尔",
        "davenorton": "戴夫-诺顿-FIB探员",
        "denise": "小富姑妈",
        "devin": "德温",
        "dix": "DJ迪克森",
        "djblamadon": "DJ韩红",
        "djblamrupert": "其他DJ 1",
        "djblamryanh": "其他DJ 2",
        "djblamryans": "其他DJ 3",
        "djdixmanager": "其他DJ 4",
        "djgeneric_01": "其他DJ 5",
        "djsolfotios": "其他DJ 6",
        "djsoljakob": "其他DJ 7",
        "djsolmanager": "其他DJ 8",
        "djsolmike": "其他DJ 9",
        "djsolrobt": "其他DJ 10",
        "djtalaurelia": "其他DJ 11",
        "djtalignazio": "其他DJ 12",
        "dom": "多姆",
        "dreyfuss": "德莱弗斯",
        "drfriedlander": "心理医生",
        "englishdave": "英国人戴夫",
        "fabien": "平安喜乐",
        "fbisuit_01": "FIB公司员工",
        "floyd": "弗洛伊德",
        "g": "杰拉德",
        "groom": "新郎",
        "hao": "竞速(HAO)",
        "hunter": "猎人",
        "janet": "珍妮特",
        "jay_norris": "杰伊诺里斯",
        "jewelass": "珠宝店前台",
        "jimmyboston": "吉米波士顿",
        "jimmyboston_02": "吉米波士顿2",
        "jimmydisanto": "吉米迪圣塔",
        "joeminuteman": "线人",
        "johnnyklebitz": "强尼",
        "josef": "约瑟夫",
        "josh": "乔伊",
        "karen_daniels": "凯伦",
        "kerrymcintosh": "凯莉",
        "kerrymcintosh_02": "凯莉2",
        "lacey_jones_02": "封面女郎",
        "lamardavis": "拉玛",
        "lazlow": "雷兹罗",
        "lazlow_2": "雷兹罗2",
        "lestercrest": "莱斯特",
        "lestercrest_2": "莱斯特2",
        "lifeinvad_01": "脸书公司员工1",
        "lifeinvad_02": "脸书公司员工2",
        "magenta": "安德露斯",
        "malc": "马尔可",
        "manuel": "曼努埃尔(偷渡客)",
        "marnie": "玛妮",
        "maryann": "玛丽安",
        "maude": "茉德",
        "michelle": "凯伦",
        "milton": "米尔顿",
        "molly": "莫莉",
        "money": "花花公子",
        "mp_agent14": "14号探员",
        "mrk": "K先生",
        "mrs_thornhill": "桑希尔女士",
        "mrsphillips": "崔佛他妈",
        "natalia": "娜塔莉亚",
        "nervousron": "紧张的小罗",
        "nigel": "奈杰尔",
        "old_man1a": "老社会人",
        "old_man2": "老社会人2",
        "omega": "欧米茄",
        "oneil": "奥尼尔",
        "orleans": "野人猩猩",
        "ortega": "奥尔特加",
        "paige": "佩奇",
        "paper": "机密",
        "patricia": "马丁老婆",
        "popov": "波波夫",
        "priest": "牧师",
        "prolsec_02": "国安局",
        "ramp_gang": "帮派穷逼",
        "ramp_hic": "拉丁穷逼",
        "ramp_hipster": "非主流的穷逼",
        "ramp_mex": "墨西哥穷逼",
        "rashcosvki": "越狱狂魔",
        "roccopelosi": "罗可",
        "russiandrunk": "俄罗斯酒鬼",
        "sacha": "萨沙(竞技场修车工)",
        "screen_writer": "荧幕编剧",
        "siemonyetarian": "诗人",
        "sol": "DJ所罗门(面筋哥)",
        "solomon": "索罗门",
        "stevehains": "斯蒂夫·海因斯——FIB探员",
        "stretch": "史崔奇",
        "talcc": "塔里",
        "talina": "塔丽娜",
        "talmm": "塔里姆",
        "tanisha": "小富前女友",
        "taocheng": "陈陶",
        "taostranslator": "陈陶的翻译",
        "tenniscoach": "网球教练",
        "terry": "特里",
        "tomepsilon": "邪教传教士",
        "tonya": "童雅",
        "tonyprince": "托尼",
        "tracydisanto": "崔西迪圣塔",
        "trafficwarden": "交通管理员",
        "tylerdix": "泰勒迪克森",
        "tylerdix_02": "泰勒迪克森2",
        "vagspeak": "珠宝",
        "wade": "韦德",
        "zimbor": "辛博尔"
    },
    "Info Display": {
        "Display Coordinates": "显示当前位置坐标",
        "Display FPS": "显示游戏FPS",
        "Display Pool Count": "显示周围生成参数",
        "Display System Time": "显示系统时间",
        "Color": "颜色显示",
        "Player Bar Settings": "在线玩家状态栏设置",
        "Display Player Bar": "显示在线玩家状态栏",
        "Display Connected Players": "显示在线战局玩家人数",
        "Info Display": "游戏系统信息显示",
        "Toggles": "文字显示"
    },
    "Player Bar": {
        "Player Bar": "在线玩家状态栏",
        "Name Color": "名称颜色设置",
        "Bar Color": "状态栏颜色设置"
    },
    "Name Color": {
        "Name Color": "状态栏名称颜色设置",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Bar Color": {
        "Bar Color": "状态栏颜色设置",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Time": {
        "Clear Override": "回到正常的游戏时间",
        "Hour": "小时",
        "Minute": "分钟",
        "Second": "秒",
        "Pause Clock": "暂停时间",
        "Timelapse": "时间快速流逝",
        "Sync With System": "同步到系统时间",
        "Time Scale": "时间速度",
        "Milliseconds Per Minute": "分钟流逝速度(单位 毫秒)",
        "Time": "游戏时间(非战局)"
    },
    "Interiors": {
        "10 Car Garage Back Room": "线上车库的后屋",
        "10 Car Garage Bay": "线上大车库",
        "Ammunation Gun Range": "靶场内",
        "Ammunation Office": "靶场外",
        "Blaine County Savings Bank": "佩立托银行",
        "Comedy Club": "喜剧俱乐部",
        "Eclipse Apartment 31": "日蚀大厦31",
        "Eclipse Apartment 40": "日蚀大厦40",
        "Eclipse Apartment 5": "日蚀大厦5",
        "Eclipse Apartment 9": "日蚀大厦9",
        "FIB Building Burnt": "被烧毁的FIB总部",
        "FIB Building Floor 47": "FIB总部47楼",
        "FIB Building Floor 49": "FIB总部49楼",
        "FIB Building Top Floor": "FIB总部楼顶",
        "Humane Labs Lower Level": "人道实验室地下",
        "Humane Labs Upper Level": "人道实验室广场",
        "IAA Office": "IAA办公室",
        "Interiors": "室内",
        "Janitor's Apartment": "门卫公寓",
        "Lester's House": "莱斯特的房子",
        "Pacific Standard Bank Vault": "太平洋标准银行",
        "Strip Club DJ Booth": "脱衣舞俱乐部",
        "Torture Warehouse": "施刑仓库"
    },
    "Join Session by Type": {
        "Closed Crew": "创建单人帮派战局",
        "Crew Members": "加入帮派战局",
        "Friends": "有好友的战局",
        "Friends Only": "创建仅限好友加入的战局",
        "Invite Only": "创建仅限邀请加入的战局",
        "Join Session by Type": "按类型选择",
        "Leave Online": "离开线上模式",
        "New Session": "随机新的战局",
        "Solo": "创建单人战局",
        "Solo Public": "创建单人公开战局"
    },
    "Land Marks": {
        "Airport Entrance": "机场入口",
        "Airport Field": "机场停机跑道",
        "Altruist Cult Camp": "邪教",
        "Calafia Train Bridge": "火车轨道桥",
        "Cargo Ship": "货船",
        "Chumash": "丘马什",
        "Chumash Historic Family Pier": "丘马什历史家庭码头",
        "Del Perro Pier": "佩罗海滩码头",
        "Devin Weston's House": "德温的豪宅",
        "El Burro Heights": "布罗高地",
        "Elysian Island": "天堂岛",
        "Far North San Andreas": "北圣安地列斯",
        "Ferris Wheel": "摩天轮 过山车",
        "Fort Zancudo": "桑库多堡垒(军事基地)",
        "Fort Zancudo ATC Entrance": "军事基地训练中心",
        "Fort Zancudo ATC Top Floor": "军事基地瞭望塔",
        "God's Thumb": "沙滩一角",
        "Hippy Camp": "嬉皮士营地",
        "Jetsam": "运货港口",
        "Jolene Cranley-Evans Ghost": "女鬼",
        "Kortz Center": "博物馆",
        "Land Marks": "洛圣都地标",
        "Main LS Customs": "洛圣都改车王",
        "Marlowe Vineyards": "葡萄园",
        "McKenzie Airfield": "麦肯锡机场",
        "Merryweather Dock": "梅利威瑟码头",
        "Mineshaft": "矿洞",
        "Mt. Chiliad": "C山最高点",
        "Mt. Chiliad Summit": "C山最高点",
        "NOOSE Headquarters": "特警总部",
        "Pacific Standard Bank": "太平洋标准银行",
        "Paleto Bay Pier": "古湾码头",
        "Playboy Mansion": "花花公子豪宅",
        "Police Station": "警察局",
        "Quarry": "采石场",
        "Sandy Shores Airfield": "沙漠机场",
        "Satellite Dishes": "大锅盖卫星",
        "Sisyphus Theater Stage": "西西弗斯剧院舞台",
        "Trevor's Meth Lab": "毒品实验室",
        "Weed Farm": "大麻农场",
        "Wind Farm": "风力发电场"
    },
    "Main Menu": {
		"Creator": "创建选项",
        "Main Menu": "主菜单",
        "Miscellaneous": "其他选项",
        "Online": "线上选项",
        "Scripts": "脚本插件",
        "Self": "自身选项",
        "Settings": "菜单设置",
        "Teleport": "传送选项",
        "Vehicle": "载具选项",
        "Weapon": "武器选项",
        "Search": "搜索",
        "World": "游戏选项"
    },
    "Scripts": {
        "Scripts": "脚本插件选项",
        "Reload ASIs": "重新加载脚本插件"
    },
    "Model Changer - Male Mature": {
        "Model Changer - Male Mature": "成熟男性",
        "acult_01": "邪教",
        "afriamer_01": "黑人肥宅",
        "beach_01": "海滩游玩",
        "beach_02": "海滩游玩2",
        "bevhills_01": "比弗利山庄",
        "bevhills_02": "比弗利山庄2",
        "business_01": "商务人士",
        "eastsa_01": "东方男性",
        "eastsa_02": "东方男性2",
        "farmer_01": "农场主",
        "fatlatin_01": "肥胖的拉美人",
        "genfat_01": "街头胖子",
        "genfat_02": "街头胖子2",
        "golfer_01": "高尔夫球手",
        "hasjew_01": "犹太人",
        "hillbilly_01": "山区乡巴佬",
        "hillbilly_02": "山区乡巴佬2",
        "indian_01": "印度人",
        "ktown_01": "韩国人",
        "malibu_01": "马里布大厦的人",
        "mexcntry_01": "墨西哥人",
        "mexlabor_01": "墨西哥劳工",
        "og_boss_01": "原始帮派帮主",
        "paparazzi_01": "狗仔摄影记者",
        "polynesian_01": "波利尼西亚人",
        "prolhost_01": "序幕崔佛人质",
        "rurmeth_01": "俄国毒贩",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "salton_02": "萨尔帮2",
        "salton_03": "萨尔帮3",
        "salton_04": "萨尔帮4",
        "skater_01": "溜冰者",
        "skidrow_01": "贫民",
        "socenlat_01": "社会成员",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "soucent_04": "南部地区4",
        "stlat_02": "医院附近的人",
        "tennis_01": "网球球员",
        "tourist_01": "游客",
        "tramp_01": "流浪汉",
        "trampbeac_01": "流浪汉2",
        "tranvest_01": "人妖",
        "tranvest_02": "人妖2"
    },
    "Model Changer - Male Old": {
        "Model Changer - Male Old": "老年男性",
        "acult_01": "邪教",
        "acult_02": "邪教2",
        "beach_01": "海滩游玩",
        "genstreet_01": "街头",
        "ktown_01": "韩国人",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "tramp_01": "流浪汉"
    },
    "Model Changer - Male Young": {
        "Model Changer - Male Young": "年轻男性",
        "acult_01": "邪教",
        "acult_02": "邪教2",
        "beach_01": "海滩游玩",
        "beach_02": "海滩游玩2",
        "beach_03": "海滩游玩3",
        "beachvesp_01": "沙滩骑士",
        "beachvesp_02": "沙滩骑士2",
        "bevhills_01": "比弗利山庄",
        "bevhills_02": "比弗利山庄2",
        "breakdance_01": "霹雳舞者",
        "busicas_01": "商务指令人士",
        "business_01": "商务人士",
        "business_02": "商务人士2",
        "business_03": "商务人士3",
        "clubcust_01": "俱乐部管理人",
        "clubcust_02": "俱乐部管理人2",
        "clubcust_03": "俱乐部管理人3",
        "cyclist_01": "骑手",
        "dhill_01": "山地骑手",
        "downtown_01": "闹市区",
        "eastsa_01": "东方男性",
        "eastsa_02": "东方男性2",
        "epsilon_01": "邪教成员",
        "epsilon_02": "邪教成员2",
        "gay_01": "同性恋",
        "gay_02": "同性恋2",
        "genstreet_01": "街头",
        "genstreet_02": "街头2",
        "golfer_01": "高尔夫球手",
        "hasjew_01": "犹太人",
        "hiker_01": "徒步旅行者",
        "hippy_01": "嬉皮士",
        "hipster_01": "非主流",
        "hipster_02": "非主流2",
        "hipster_03": "非主流3",
        "indian_01": "印度人",
        "jetski_01": "摩托艇骑手",
        "juggalo_01": "杂耍表演者",
        "ktown_01": "韩国人",
        "ktown_02": "韩国人2",
        "latino_01": "拉美人",
        "methhead_01": "瘾君子",
        "mexthug_01": "墨西哥暴徒",
        "motox_01": "摩托赛车手",
        "motox_02": "摩托赛车手2",
        "musclbeac_01": "肌肉男",
        "musclbeac_02": "肌肉男2",
        "polynesian_01": "波利尼西亚人",
        "roadcyc_01": "自行车爱好者",
        "runner_01": "跑步运动的人",
        "runner_02": "跑步运动的人2",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "skater_01": "溜冰者",
        "skater_02": "溜冰者2",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "soucent_04": "南部地区4",
        "stbla_01": "脏辫",
        "stbla_02": "脏辫2",
        "stlat_01": "医院附近的人",
        "stwhi_01": "医院附近宣传者",
        "stwhi_02": "医院附近宣传者",
        "sunbathe_01": "晒太阳的人",
        "surfer_01": "冲浪者",
        "vindouche_01": "变态",
        "vinewood_01": "呆板的人",
        "vinewood_02": "呆板的人2",
        "vinewood_03": "呆板的人3",
        "vinewood_04": "呆板的人4",
        "yoga_01": "做瑜伽的人"
    },
    "Model Swaps": {
        "Model Swaps": "模型替换",
        "Add Model Swap": "添加模型替换",
        "No Model Swaps": "尚未添加模型替换"
    },
    "Misc": {
        "Clones": "克隆",
		"Allow Modder Joins From Friends": "允许来自好友的开挂加入请求",
        "Misc": "其他保护",
		"Redirect Attachments": "反弹实体附加",
		"Block Modder Joins": "阻止外挂加入",
		"Aggressive Modder Join Detection": "外挂加入检测",
		"Detect Spoofed IPs": "检测虚假IP",
		"Notify Modder Joins": "提醒有外挂加入",
        "Show Spectating Players": "显示正在观看你的玩家",
        "Anti Crash Camera": "防崩溃镜头",
        "Crash Objects": "模型崩溃保护",
        "Crash Entities": "实体崩溃保护",
        "Entity Sync Crash": "同步崩溃保护",
        "Model Change Crash": "死亡模型崩溃保护",
        "Attachments": "附加模型",
        "Cargo Planes": "货运机崩溃",
        "Remove Bounties": "移除悬赏",
        "Blaming": "栽赃陷害(无法攻击任何玩家)",
        "Block Script Host Kicks": "远程房主踢保护",
        "Model Changes": "模型修改",
        "Allow Model Changes From Friends": "允许来自好友的模型修改",
        "Show Vote Kicks": "显示投票踢人",
        "Trap Objects": "笼子"
    },
    "Miscellaneous": {
		"Overlays": "信息显示",
		"Player Bar": "顶部玩家栏",
        "Free Character Appearance Change": "免费人物外观切换",
        "Add CEO Office Clutter": "办公室堆满钱",
        "Allow Gender Change": "允许改变性别",
        "Change Appearance": "改变外观捏脸",
        "Info Display": "游戏系统信息显示",
        "HUD Color Editor": "小地图颜色设置",
        "Timecycles": "屏幕滤镜",
        "Skip Cutscene": "跳过过场动画",
        "Hide HUD": "隐藏小地图",
        "Hide Radar": "隐藏小地图雷达",
        "Disable Minimap Tilt": "小地图居中",
        "Display HUD When Paused": "暂停仍然显示小地图",
        "Disable Stunt Jumps": "禁用跳跃特技",
        "Disable Fog Of War": "消除大地图迷雾",
        "Disable Vehicle First Person": "车内禁用第一人称",
        "Mobile Radio": "移动可播放电台",
		"Unlock All Radio Stations": "解锁所有电台",
        "Gameplay Camera Zoom": "游戏视角距离",
        "Disable First Person": "禁用第一人称视角",
        "Allow Pause Menu When Dead": "死的时候允许暂停辅助",
        "Unlock Gameplay Camera": "解锁游戏视角镜头",
        "Rockstar Developer Mode": "解锁在线员工观察模式和衬衫",
        "Disable Transaction Error Screen": "屏蔽交易错误弹屏",
        "Session Bail": "安全退出战局",
        "Label Editor": "编辑游戏标签",
        "Model Swaps": "模型替换",
        "Disable Phone": "禁用手机",
        "Disable Recordings": "禁用游戏录制",
        "Prepare Casino Heist": "再次准备赌场抢劫",
        "Max Nightclub Popularity": "刷满夜店人气",
        "Free Character Appearence Change": "免费更改小哑巴外貌",
        "Add CEO Business Clutter": "办公室铺满钱",
        "Add Motorcycle Club Business Clutter": "摩托帮会所铺满产品",
        "Fill CEO Crate Warehouse": "填满板条箱库存",
        "Fill Inventory Items": "填满零食防弹衣库存",
        "Miscellaneous": "其他选项"
    },
    "Model Changer": {
        "Animals": "动物",
        "Cutscene": "剧情怪胎人物",
        "Female Mature": "成熟女性",
        "Female Old": "老年女性",
        "Female Young": "年轻女性",
        "Gang Female Young": "帮派年轻女性",
        "Gang Male Mature": "帮派成熟男性",
        "Gang Male Young": "帮派年轻男性",
        "Heist Crew": "抢劫小组",
        "In Game": "游戏中的NPC",
        "Male Mature": "成熟男性",
        "Male Old": "老年男性",
        "Male Young": "年轻男性",
        "Manual Input": "手动输入",
        "Model Changer": "自身模型修改",
        "Multiplayer Female": "线上女性NPC",
        "Multiplayer Gang Male": "线上帮派男性",
        "Multiplayer Male": "线上男性NPC",
        "Service Female Mature": "公共服务女性",
        "Service Female Young": "公共服务年轻女性",
        "Service Male Mature": "公共服务男性",
        "Service Male Old": "公共服务老年男性",
        "Service Male Young": "公共服务年轻男性",
        "Story": "故事模式主角",
        "Unique Female Mature": "特别的成熟女性",
        "Unique Female Old": "特别的老年女性",
        "Unique Female Young": "特别的年轻女性",
        "Unique Male Mature": "特别的成熟男性",
        "Unique Male Old": "特别的老年男性",
        "Unique Male Young": "特别的年轻男性"
    },
    "Money": {
		"Auto Transfer": "自动转钱",
        "Bank Balance": "银行余额",
        "Give Money": "添加金钱",
        "Money": "线上刷钱",
		"Transfer All To Bank": "全部转至银行",
        "Transfer All To Wallet": "全部转至钱包",
        "Transfer To Bank": "转钱到银行",
        "Transfer To Wallet": "转钱到钱包",
        "Wallet Balance": "现金余额"
    },
    "Movement Styles": {
        "Alien": "外星人走路方式",
        "Cane": "拄拐走路",
        "Crouched": "蹲着走路",
        "Drunk": "醉酒了",
        "Fire": "消防员走路姿势",
        "Flee": "路人逃跑姿势",
        "Gangster": "社会人走路",
        "Heavy": "负重前行",
        "Hipster": "非主流步伐",
        "Hobo": "流浪汉",
        "Injured": "负伤前行",
        "Mop": "清洁工",
        "Movement Styles": "走路风格",
        "Reset": "重置风格",
        "Slightly Drunk": "微微小醉",
        "Slouched": "没有精神",
        "Tazered": "嗑药了",
        "Very Drunk": "醉生梦死"
    },
    "Model Changer - Multiplayer Female": {
        "Model Changer - Multiplayer Female": "线上女性NPC",
        "bennymech_01": "本尼车坊女技工",
        "boatstaff_01": "游艇工作人员",
        "cardesign_01": "汽车设计者",
        "chbar_01": "会所",
        "cocaine_01": "制毒人员",
        "counterfeit_01": "仿制工程人员",
        "deadhooker": "妓女尸体",
        "execpa_01": "秘书",
        "execpa_02": "秘书2",
        "forgery_01": "假钞工作者",
        "freemode_01": "线上自由默认模型",
        "helistaff_01": "直升机工作人员",
        "meth_01": "病毒制造人员",
        "misty_01": "米斯蒂",
        "stripperlite": "脱衣舞演员",
        "weed_01": "杂草清理工"
    },
    "Model Changer - Multiplayer Gang Male": {
        "Model Changer - Multiplayer Gang Male": "线上帮派男性",
        "pros_01": "帮派老手"
    },
    "Model Changer - Multiplayer Male": {
        "Model Changer - Multiplayer Male": "线上男性NPC",
        "avongoon": "埃文克隆机械人",
        "boatstaff_01": "船长",
        "bogdangoon": "俄罗斯克隆机械人",
        "claude_01": "克劳德",
        "cocaine_01": "制毒人员",
        "counterfeit_01": "仿制工程人员",
        "exarmy_01": "退休勋章军官",
        "execpa_01": "秘书",
        "famdd_01": "血盟成员",
        "fibsec_01": "FIB安保",
        "forgery_01": "假钞工作者",
        "freemode_01": "线上自由默认模型",
        "g_vagfun_01": "搏笑流浪汉",
        "marston_01": "约翰马斯顿(捏脸)",
        "meth_01": "冰毒制造员工",
        "niko_01": "尼克(捏脸)",
        "securoguard_01": "安保安保员",
        "shopkeep_01": "餐馆店主",
        "waremech_01": "机械加工技工",
        "weapexp_01": "武器技工",
        "weapwork_01": "地堡工作员工",
        "weed_01": "杂草清理工"
    },
    "Network Events": {
        "Crash": "游戏崩溃保护",
        "Entity Control": "控制物体实体保护",
        "Explosion": "爆炸保护",
        "Fire": "火焰保护",
        "Freeze": "冻结保护",
        "Game Clock": "战局时间保护",
        "Network Events": "战局常规保护",
        "Particle Effects": "粒子特效保护",
        "Give Weapons": "给予武器保护",
        "Take Weapons": "删除武器保护",
        "Weather": "战局天气保护"
    },
    "No-Clip": {
        "Enable": "启用穿墙",
        "Horizontal Speed": "横向速度",
        "No-Clip": "穿墙模式",
        "Field Of View": "视野",
        "Controller Bind": "绑定手柄控制(RB+↓)",
        "Vertical Speed": "纵向速度(E,Q)"
    },
    "Money Drop": {
        "Players": "选择玩家",
        "Nearby": "附近的玩家",
        "Money Drop": "掉落钱袋/经验",
        "Locations": "固定位置刷钱袋/经验",
        "Location 1": "已创建位置 1",
        "Location 2": "已创建位置 2",
        "Location 3": "已创建位置 3",
        "Location 4": "已创建位置 4",
        "Location 5": "已创建位置 5",
        "Location 6": "已创建位置 6",
        "Location 7": "已创建位置 7",
        "Location 8": "已创建位置 8",
        "Location 9": "已创建位置 9",
        "Location 10": "已创建位置 10",
        "Location 11": "已创建位置 11",
        "Location 12": "已创建位置 12",
        "Location 13": "已创建位置 13",
        "Location 14": "已创建位置 14",
        "Location 15": "已创建位置 15",
        "Location 16": "已创建位置 16",
        "Location 17": "已创建位置 17",
        "Location 18": "已创建位置 18",
        "Location 19": "已创建位置 19",
        "Location 20": "已创建位置 20",
        "Location 21": "已创建位置 21",
        "Location 22": "已创建位置 22",
        "Location 23": "已创建位置 23",
        "Location 24": "已创建位置 24",
        "Location 25": "已创建位置 25",
        "Location 26": "已创建位置 26",
        "Location 27": "已创建位置 27",
        "Location 28": "已创建位置 28",
        "Location 29": "已创建位置 29",
        "Location 30": "已创建位置 30",
        "Location 31": "已创建位置 31",
        "Location 32": "已创建位置 32",
        "Location 33": "已创建位置 33",
        "Location 34": "已创建位置 34",
        "Location 35": "已创建位置 35",
        "Location 36": "已创建位置 36",
        "Location 37": "已创建位置 37",
        "Location 38": "已创建位置 38",
        "Location 39": "已创建位置 39",
        "Location 40": "已创建位置 40",
        "Location 41": "已创建位置 41",
        "Location 42": "已创建位置 42",
        "Location 43": "已创建位置 43",
        "Location 44": "已创建位置 44",
        "Location 45": "已创建位置 45",
        "Location 46": "已创建位置 46",
        "Location 47": "已创建位置 47",
        "Location 48": "已创建位置 48",
        "Location 49": "已创建位置 49",
        "Location 50": "已创建位置 50",
        "Location 51": "已创建位置 51",
        "Location 52": "已创建位置 52",
        "Location 53": "已创建位置 53",
        "Location 54": "已创建位置 54",
        "Location 55": "已创建位置 55",
        "Location 56": "已创建位置 56",
        "Location 57": "已创建位置 57",
        "Location 58": "已创建位置 58",
        "Location 59": "已创建位置 59",
        "Location 60": "已创建位置 60",
        "Location 61": "已创建位置 61",
        "Location 62": "已创建位置 62",
        "Location 63": "已创建位置 63",
        "Location 64": "已创建位置 64",
        "Location 65": "已创建位置 65",
        "Location 66": "已创建位置 66",
        "Location 67": "已创建位置 67",
        "Location 68": "已创建位置 68",
        "Location 69": "已创建位置 69",
        "Location 70": "已创建位置 70",
        "Location 71": "已创建位置 71",
        "Location 72": "已创建位置 72",
        "Location 73": "已创建位置 73",
        "Location 74": "已创建位置 74",
        "Location 75": "已创建位置 75",
        "Location 76": "已创建位置 76",
        "Location 77": "已创建位置 77",
        "Add Location": "添加当前位置掉落钱袋/经验"
    },
    "Drops": {
        "Players": "选择玩家",
        "10k Self Drop": "对自己掉1万钱袋",
        "Nearby": "附近的玩家",
        "Drops": "掉落钱袋/经验",
        "Locations": "固定位置刷钱袋/经验",
        "Location 1": "已创建位置 1",
        "Location 2": "已创建位置 2",
        "Location 3": "已创建位置 3",
        "Location 4": "已创建位置 4",
        "Location 5": "已创建位置 5",
        "Location 6": "已创建位置 6",
        "Location 7": "已创建位置 7",
        "Location 8": "已创建位置 8",
        "Location 9": "已创建位置 9",
        "Location 10": "已创建位置 10",
        "Location 11": "已创建位置 11",
        "Location 12": "已创建位置 12",
        "Location 13": "已创建位置 13",
        "Location 14": "已创建位置 14",
        "Location 15": "已创建位置 15",
        "Location 16": "已创建位置 16",
        "Location 17": "已创建位置 17",
        "Location 18": "已创建位置 18",
        "Location 19": "已创建位置 19",
        "Location 20": "已创建位置 20",
        "Location 21": "已创建位置 21",
        "Location 22": "已创建位置 22",
        "Location 23": "已创建位置 23",
        "Location 24": "已创建位置 24",
        "Location 25": "已创建位置 25",
        "Location 26": "已创建位置 26",
        "Location 27": "已创建位置 27",
        "Location 28": "已创建位置 28",
        "Location 29": "已创建位置 29",
        "Location 30": "已创建位置 30",
        "Location 31": "已创建位置 31",
        "Location 32": "已创建位置 32",
        "Location 33": "已创建位置 33",
        "Location 34": "已创建位置 34",
        "Location 35": "已创建位置 35",
        "Location 36": "已创建位置 36",
        "Location 37": "已创建位置 37",
        "Location 38": "已创建位置 38",
        "Location 39": "已创建位置 39",
        "Location 40": "已创建位置 40",
        "Location 41": "已创建位置 41",
        "Location 42": "已创建位置 42",
        "Location 43": "已创建位置 43",
        "Location 44": "已创建位置 44",
        "Location 45": "已创建位置 45",
        "Location 46": "已创建位置 46",
        "Location 47": "已创建位置 47",
        "Location 48": "已创建位置 48",
        "Location 49": "已创建位置 49",
        "Location 50": "已创建位置 50",
        "Location 51": "已创建位置 51",
        "Location 52": "已创建位置 52",
        "Location 53": "已创建位置 53",
        "Location 54": "已创建位置 54",
        "Location 55": "已创建位置 55",
        "Location 56": "已创建位置 56",
        "Location 57": "已创建位置 57",
        "Location 58": "已创建位置 58",
        "Location 59": "已创建位置 59",
        "Location 60": "已创建位置 60",
        "Location 61": "已创建位置 61",
        "Location 62": "已创建位置 62",
        "Location 63": "已创建位置 63",
        "Location 64": "已创建位置 64",
        "Location 65": "已创建位置 65",
        "Location 66": "已创建位置 66",
        "Location 67": "已创建位置 67",
        "Location 68": "已创建位置 68",
        "Location 69": "已创建位置 69",
        "Location 70": "已创建位置 70",
        "Location 71": "已创建位置 71",
        "Location 72": "已创建位置 72",
        "Location 73": "已创建位置 73",
        "Location 74": "已创建位置 74",
        "Location 75": "已创建位置 75",
        "Location 76": "已创建位置 76",
        "Location 77": "已创建位置 77",
        "Add Location": "添加当前位置掉落钱袋/经验"
    },
    "Location 1": {
        "Location 1": "已创建位置 1",
        "Enable": "启用",
        "Mode": "掉落",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 2": {
        "Location 2": "已创建位置 2",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 3": {
        "Location 3": "已创建位置 3",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 4": {
        "Location 4": "已创建位置 4",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 5": {
        "Location 5": "已创建位置 5",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 6": {
        "Location 6": "已创建位置 6",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 7": {
        "Location 7": "已创建位置 7",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 8": {
        "Location 8": "已创建位置 8",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 9": {
        "Location 9": "已创建位置 9",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 10": {
        "Location 10": "已创建位置 10",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 11": {
        "Location 11": "已创建位置 11",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 12": {
        "Location 12": "已创建位置 12",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 13": {
        "Location 13": "已创建位置 13",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 14": {
        "Location 14": "已创建位置 14",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 15": {
        "Location 15": "已创建位置 15",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 16": {
        "Location 16": "已创建位置 16",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 17": {
        "Location 17": "已创建位置 17",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 18": {
        "Location 18": "已创建位置 18",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 19": {
        "Location 19": "已创建位置 19",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 20": {
        "Location 20": "已创建位置 20",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 21": {
        "Location 21": "已创建位置 21",
        "Enable": "启用",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 22": {
        "Location 22": "已创建位置 22",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 23": {
        "Location 23": "已创建位置 23",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 24": {
        "Location 24": "已创建位置 24",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 25": {
        "Location 25": "已创建位置 25",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 26": {
        "Location 26": "已创建位置 26",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 27": {
        "Location 27": "已创建位置 27",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 28": {
        "Location 28": "已创建位置 28",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 29": {
        "Location 29": "已创建位置 29",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 30": {
        "Location 30": "已创建位置 30",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 31": {
        "Location 31": "已创建位置 31",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 32": {
        "Location 32": "已创建位置 32",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 33": {
        "Location 33": "已创建位置 33",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 34": {
        "Location 34": "已创建位置 34",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 35": {
        "Location 35": "已创建位置 35",
        "Enable": "启用",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 36": {
        "Location 36": "已创建位置 36",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 37": {
        "Location 37": "已创建位置 37",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 38": {
        "Location 38": "已创建位置 38",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 39": {
        "Location 39": "已创建位置 39",
        "Enable": "启用",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 40": {
        "Location 40": "已创建位置 40",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 41": {
        "Location 41": "已创建位置 41",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Vote Kick struct": {
        "Kick": "已创建位置 41",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 42": {
        "Location 42": "已创建位置 42",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 43": {
        "Location 43": "已创建位置 43",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 44": {
        "Location 44": "已创建位置 44",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 45": {
        "Location 45": "已创建位置 45",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 46": {
        "Location 46": "已创建位置 46",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 47": {
        "Location 47": "已创建位置 47",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 48": {
        "Location 48": "已创建位置 48",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 49": {
        "Location 49": "已创建位置 49",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 50": {
        "Location 50": "已创建位置 50",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 51": {
        "Location 51": "已创建位置 51",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 52": {
        "Location 52": "已创建位置 52",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 53": {
        "Location 53": "已创建位置 53",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 54": {
        "Location 54": "已创建位置 54",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 55": {
        "Location 55": "已创建位置 55",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 56": {
        "Location 56": "已创建位置 56",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 57": {
        "Location 57": "已创建位置 57",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 58": {
        "Location 58": "已创建位置 58",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 59": {
        "Location 59": "已创建位置 59",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 60": {
        "Location 60": "已创建位置 60",
        "Enable": "启用",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 61": {
        "Location 61": "已创建位置 61",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 62": {
        "Location 62": "已创建位置 62",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 63": {
        "Location 63": "已创建位置 63",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 64": {
        "Location 64": "已创建位置 64",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 65": {
        "Location 65": "已创建位置 65",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 66": {
        "Location 66": "已创建位置 66",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 67": {
        "Location 67": "已创建位置 67",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 68": {
        "Location 68": "已创建位置 68",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 69": {
        "Location 69": "已创建位置 69",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 70": {
        "Location 70": "已创建位置 70",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 71": {
        "Location 71": "已创建位置 71",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 72": {
        "Location 72": "已创建位置 72",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 73": {
        "Location 73": "已创建位置 73",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 74": {
        "Location 74": "已创建位置 74",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 75": {
        "Location 75": "已创建位置 75",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 76": {
        "Location 76": "已创建位置 76",
        "Enable": "启用",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "Location 77": {
        "Location 77": "已创建位置 77",
        "Enable": "启用",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Delay": "掉落延迟",
        "X": "X坐标位置",
        "Y": "Y坐标位置",
        "Z": "Z坐标位置",
        "Set To Me": "改变位置到当前位置",
        "Remove": "删除此任务"
    },
    "IP Spoofer": {
        "IP Spoofer": "修改IP",
        "Enable": "启用",
        "Public Address": "公网IP地址",
        "Local Address": "本地IP地址",
        "Port": "端口"
    },
    "RID Spoofer": {
        "RID Spoofer": "修改R*ID",
        "Enable": "启用",
		"Strong Spoofing": "强制修改",
        "RID": "输入R*ID"
    },
    "Online": {
        "Flash Taskbar When Loaded": "加载时闪烁任务栏",
		"Chat": "聊天选项",
        "All Players": "所有战局中的玩家",
        "Block Game Invites": "停止接收游戏邀请",
        "Cops Turn Blind Eye": "贿赂警察",
        "Drops": "掉落钱袋/经验",
        "IP Spoofer": "修改IP",
        "RID Spoofer": "修改R*ID",
        "Admin Detection": "检测战局是否有 R*员工",
        "No Idle Kick": "屏蔽挂机踢出战局",
        "Take Script Host": "得到房主(远程房主/副)",
        "Auto Take Script Host": "自动得到房主(远程房主/副)",
        "Allow Private Sell Missions": "允许非公开战局卖货",
        "Bull Shark Testosterone": "牛鲨睾酮BUFF",
        "No Orbital Cannon Cooldown": "天基/轨道炮无冷却",
        "Off The Radar": "人间蒸发/雷达匿踪",
        "Online": "在线选项",
        "Chat Commands": "聊天命令",
        "Block Joins (Host)": "禁止他人加入战局(房主功能)",
        "Player Manager": "保存玩家名单",
        "Players": "玩家列表",
        "Profanity Bypass": "屏蔽聊天脏话(英文)",
        "Protection": "线上保护",
        "Recovery": "线上代练",
        "Spoofing": "修改账户信息",
        "Session Manager": "战局人数管理",
        "Name Changer": "修改名称",
        "Show Profile From Rockstar ID": "通过R*ID 查看该玩家的资料",
        "Join Player": "加入玩家战局(R*ID追战局)",
		"Join Me": "强制玩家加入我战局",
        "Cooldowns": "战局功能无冷却",
        "Reveal Hidden Players": "显示地图隐藏玩家",
        "Services": "请求服务",
        "Session Finder": "战局查找器",
        "Session Time": "战局时间",
        "Session Weather": "战局天气",
        "Show Leaving Players": "显示退出战局的玩家",
        "Show Joining Players": "显示正在加入的玩家"
    },
    "Particle FX": {
        "Enable": "启用",
        "Scale": "范围比例",
        "Particle": "选择粒子特效",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Head": "头部显示",
        "Loop": "循环生成特效",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Once": "单次生成特效",
        "Left Hand": "左手显示",
        "Right Hand": "右手显示",
        "Left Foot": "左脚显示",
        "Front Left Wheel": "左前轮",
        "Front Right Wheel": "右前轮",
        "Rear Left Wheel": "左后轮",
        "Rear Right Wheel": "右后轮",
        "Left Headlight": "左前大灯",
        "Right Headlight": "右前大灯",
        "Left Tail Light": "左尾灯",
        "Right Tail Light": "右尾灯",
        "Exhaust": "排气管",
        "Spoiler": "扰流板/尾翼",
        "Right Foot": "右脚显示"
    },
    "Protection - Particle Effects": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Particle Effects": "粒子特效保护"
    },
    "Session Manager": {
        "Reserved Slots": "预留战局空位(设置空位数量)",
        "Lock session": "锁定战局(阻止任何人加入)",
        "Friends Only": "仅限好友加入",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Session Manager": "战局人数管理"
    },
    "Cooldowns": {
        "Cooldowns": "战局功能无冷却",
        "Infinite Vehicle Bombs": "无限汽车导弹",
        "Infinite Vehicle Countermeasures": "无限载具反制",
        "Infinite Vehicle Weapons": "无限载具武器",
        "No Orbital Cannon Cooldown": "天基/轨道炮无冷却",
        "No Oppressor MK II Cooldown": "召唤暴君MK2无冷却",
        "No Easy Way Out Cooldown": "自杀无冷却",
        "No Various Business Cooldowns": "无任何营业业务冷却",
        "No Ms. Baker Cooldown": "贝克女士任务无冷却时间",
        "No Vehicle Purchase Delivery Cooldown": "无载具购买交易冷却",
        "No Passive Cooldown": "被动模式无冷却"
    },
    "Protection - Give Weapons": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Give Weapons": "给予武器保护"
    },
    "Protection - Take Weapons": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Take Weapons": "删除武器保护"
    },
    "Peds": {
        "Animations": "动画动作",
        "Delete": "删除",
        "Explode": "爆炸",
        "Kill": "杀死",
        "Peds": "周围的NPC",
        "Range": "执行范围",
        "Remove All Weapons": "移除所有武器",
        "Scenarios": "路边动作",
        "Set On Fire": "被火烧",
		"Riot Mode": "暴动模式",
        "Teleport To You": "全部传送到自己面前"
    },
    "Player Manager": {
		"Add Friends": "添加好友",
        "Enable": "启用",
        "Add Players": "添加玩家",
        "Saved Lists": "已保存的玩家",
        "Settings": "设置",
        "Recent Players": "附近的玩家",
        "Saved Players": "已保存的玩家",
        "No Players": "你还未添加任何玩家哦",
        "Player Manager": "保存玩家名单"
    },
    "Player Manager Settings": {
        "Clear Current List": "清除当前玩家列表",
		"Refresh Status": "刷新玩家状态",
        "Player Status Refresh Rate": "玩家在线状态更新频率",
        "Sort By Status": "优先显示在线玩家",
        "Player Manager Settings": "保存玩家设置",
        "Actions": "发现时自动执行操作"
   },
    "Online Player": {
        "Teleport": "传送恶搞",
        "Griefing": "恶搞",
        "Friendly": "给予增益",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Vehicle": "载具恶搞",
        "Drop": "给予钱袋/经验",
        "Spectate": "观看该玩家",
        "Trigger Chat Command": "帮该玩家输入聊天命令",
        "Show Profile": "查看玩家个人资料",
        "Copy Rockstar ID": "复制R*ID",
		"Mark As Modder": "标记为外挂",
        "Unmark As Modder": "取消该玩家的Modder标记(开挂者)",
        "Kick": "踢出战局",
        "Developer": "程序设置",
        "Script Host Kick": "远程房主踢出",
        "Attachments": "附加选项",
        "General": "常规选项"
    },
    "Online Player - Developer": {
        "Online Player - Developer": "程序设置",
        "Log Clone Creates": "克隆时记录日志",
        "Log Network Events": "使用常规恶搞时记录日志",
        "Log Script Events": "使用远程恶搞时记录日志",
        "Log Blocked Script Events": "屏蔽远程恶搞时记录日志",
        "Block Clone Creates": "选择包括的玩家",
        "Block Network Events": "屏蔽常规恶搞",
        "Block Script Events": "屏蔽远程恶搞"
    },
    "Chat Commands": {
        "Chat Commands": "聊天命令",
        "Clone": "克隆玩家",
        "Commands": "命令编辑",
        "Cops": "贿赂警察",
        "Explode": "爆炸玩家",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Kick": "踢出战局玩家",
        "Money Drop": "给予钱袋/经验",
        "Off The Radar": "人间蒸发",
        "Prefixes": "编辑命令前缀",
        "Spawn": "生成物体/载具",
        "Time": "战局时间",
        "Toggle": "启用",
        "Vehicle": "载具编辑",
        "Weather": "战局天气"
    },
    "Chat Commands - Clone": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Clone": "聊天命令 -克隆玩家",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Clone - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Clone - Aliases": "编辑聊天命令名 -克隆玩家"
    },
    "Chat Commands - Cops": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Cops": "聊天命令 -贿赂警察",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Cops - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Cops - Aliases": "编辑聊天命令名 -贿赂警察"
    },
    "Chat Commands - Explode": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Explode": "聊天命令 -爆炸玩家",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Explode - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Explode - Aliases": "编辑聊天命令名 -爆炸玩家"
    },
    "Chat Commands - Kick": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Kick": "聊天命令 -踢出战局玩家",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Prefixes": {
        "Chat Commands - Prefixes": "编辑命令前缀",
        "Prefixes": "已添加的命令前缀",
        "Add": "添加前缀"
    },
    "Chat Commands - Kick - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Kick - Aliases": "编辑聊天命令名 -踢出战局玩家"
    },
    "Chat Commands - Money Drop": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Money Drop": "聊天命令 -给予钱袋/经验",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Money Drop - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Money Drop - Aliases": "编辑聊天命令名 -给予钱袋/经验"
    },
    "Chat Commands - Off The Radar": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Off The Radar": "聊天命令 -人间蒸发",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Off The Radar - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Off The Radar - Aliases": "编辑聊天命令名 -人间蒸发"
    },
    "Chat Commands - Spawn": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Spawn": "聊天命令 -生成物体/载具",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Spawn - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Spawn - Aliases": "编辑聊天命令名 -生成物体"
    },
    "Chat Commands - Time": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Time": "聊天命令 -战局时间",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Time - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Time - Aliases": "编辑聊天命令名 -战局时间"
    },
    "Chat Commands - Vehicle": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Vehicle": "聊天命令 -载具编辑",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Vehicle - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Vehicle - Aliases": "编辑聊天命令 -载具编辑"
    },
    "Chat Commands - Weather": {
        "Aliases": "编辑命令名",
        "Chat Commands - Weather": "聊天命令 -战局天气",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "启用"
    },
    "Chat Commands - Weather - Aliases": {
        "Aliases": "已添加的命令名",
        "Add": "添加命令名",
        "Chat Commands - Weather - Aliases": "编辑聊天命令 -战局天气"
   },
    "Drop": {
        "Enable": "启用",
        "Amount": "钱袋金额",
        "Drop": "给予钱袋",
        "Delay": "掉落延迟"
   },
    "Online Player - Drop": {
        "Enable": "启用",
        "Amount": "钱袋金额",
        "Mode": "掉落钱袋/经验 切换",
        "Online Player - Drop": "给予钱袋",
        "Delay": "掉落延迟"
   },
    "General": {
        "Copy Outfit": "复制该玩家的服装到自己",
        "Save Outfit": "保存该玩家的服装",
        "General": "常规选项",
        "Send Friend Request": "发送好友请求",
        "Send Crew Message": "给他发送短消息"
   },
    "Online Player - General": {
		"Disable Network Events": "禁用网络事件",
		"Disable Chat": "禁止聊天",
		"Disable Script Events": "禁用脚本事件",
        "Copy Outfit": "复制该玩家的服装到自己",
        "Save Outfit": "保存该玩家的服装",
        "Online Player - General": "常规选项",
        "Send Friend Request": "发送好友请求",
        "Disable Entities": "屏蔽该玩家生成的实体",
        "Send Crew Message": "给他发送短消息"
    },
	"Player Bar": {
		"Bar Color": "顶部玩家栏颜色",
		"Enable": "启用",
		"Name Color": "玩家昵称颜色",
		"Player Bar": "顶部玩家栏设置"
	},
	"Overlay Colors": {
		"Overlay Colors": "信息颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
	},
    "Player Info Settings": {
        "Player Info Settings": "玩家信息显示设置",
        "Hide Names": "隐藏名称",
        "Hide Local IP": "隐藏本地IP地址",
        "Hide IPs": "隐藏IP地址",
        "Hide Local Rockstar ID": "隐藏本地R*ID",
        "Hide Rockstar IDs": "隐藏R*ID"
    },
    "Players": {
        "Player Info Settings": "玩家信息显示设置",
        "Players": "玩家列表"
    },
    "Playing Cards": {
        "1": "1",
        "10": "10",
        "11": "11",
        "12": "12",
        "13": "13",
        "14": "14",
        "15": "15",
        "16": "16",
        "17": "17",
        "18": "18",
        "19": "19",
        "2": "2",
        "20": "20",
        "21": "21",
        "22": "22",
        "23": "23",
        "24": "24",
        "25": "25",
        "26": "26",
        "27": "27",
        "28": "28",
        "29": "29",
        "3": "3",
        "30": "30",
        "31": "31",
        "32": "32",
        "33": "33",
        "34": "34",
        "35": "35",
        "36": "36",
        "37": "37",
        "38": "38",
        "39": "39",
        "4": "4",
        "40": "40",
        "41": "41",
        "42": "42",
        "43": "43",
        "44": "44",
        "45": "45",
        "46": "46",
        "47": "47",
        "48": "48",
        "49": "49",
        "5": "5",
        "50": "50",
        "51": "51",
        "52": "52",
        "53": "53",
        "54": "54",
        "6": "6",
        "7": "7",
        "8": "8",
        "9": "9",
        "Playing Cards": "扑克卡牌收集位置"
    },
    "Presence Events": {
        "Presence Events": "骚扰保护"
    },
    "Profiles": {
        "Create Profile": "创建配置文件(当前设置)",
        "Profiles": "已保存的配置文件"
    },
	"Proofs": {
        "Bulletproof": "防弹",
        "Collision Proof": "防掉落",
        "Explosion Proof": "防爆炸",
        "Fireproof": "防火烧",
        "Melee Proof": "防导弹",
        "Proofs": "防护",
        "Steam Proof": "防蒸汽"
    },
    "Protection": {
        "Entity Blocker": "拦截物体实体",
        "Misc": "其他保护",
        "Network Events": "常规保护",
        "Protection": "线上保护",
        "Responses": "自动响应保护",
        "Presence Events": "骚扰保护",
        "Miscellaneous": "其他保护",
        "Script Events": "远程保护"
    },
    "Presence Events": {
        "Presence Events": "骚扰保护",
		"Block Force Join Requests": "屏蔽强制加入游戏请求",
        "Block Game Invites": "屏蔽游戏邀请",
		"Show Force Join Requests": "显示强制加入请求",
		"Allow Friend Force Join Requests": "允许玩家加入请求",
        "Block Text Messages": "屏蔽文本消息",
        "Block Crew Messages": "屏蔽战局消息",
        "Block Rockstar Messages": "屏蔽R星消息"
    },
    "Rank": {
        "Current Rank": "当前等级",
        "Rank": "线上刷级",
        "Set Crew Rank": "设置帮会等级",
        "Set Rank": "设置等级"
    },
    "Recent Players": {
        "Recent Players Limit": "附近玩家人数上限",
        "Players": "附近玩家列表",
        "No Players": "附近没有玩家",
        "Recent Players": "附近的玩家"
    },
    "Recovery": {
        "Miscellaneous": "其他代练选项",
        "Money": "线上刷钱",
        "Rank": "线上刷级",
        "Tunables": "可调用的解锁",
        "Recovery": "代练选项",
        "Stat Editor": "自定义统计数据",
        "Unlocks": "线上解锁"
    },
    "Tunables": {
        "Festive Content": "圣诞节内容",
        "Halloween Content": "万圣节内容",
        "Independence Content": "独立日内容",
        "Special Clothing": "特殊服装",
        "Tunables": "可调用的解锁",
        "Valentine Content": "情人节内容"
    },
    "Stat Editor": {
        "Character Stat": "自动定义玩家角色名称(MP0 MP1)",
        "Stat Name": "统计名称",
        "Stat Type": "统计类型",
        "Value": "类型数据",
        "Stat Editor": "自定义统计数据",
        "Set Stat": "开始编辑统计"
    },
    "Spawner": {
        "Manual Input": "手动输入",
        "Objects": "生成模型",
        "Peds": "生成NPC",
        "Settings": "生成设置",
        "Spawner": "生成选项",
        "Vehicles": "生成载具"
    },
	"Spooner Database": {
        "Clear": "清空",
		"Spooner Database": "数据库"
    },
    "Spawner Settings": {
        "Collision": "实体",
		"Defaults": "选项",
		"Dynamic": "可动",
		"Freeze": "冻结",
		"Gravity": "有重力",
		"Invincible": "无敌",
		"Scorched": "烧焦",
		"Spawner Settings": "生成设置",
		"Visible": "可见"
    },
    "Special Clothing": {
        "After Hours Nightclub Shirts": "夜总会T恤",
        "Arena Wars Shirts": "竞技场T恤",
        "Brand Shirts": "品牌T恤",
        "Casino Heist Arcade Shirts": "赌场豪劫T恤",
        "Diamond Casino Shirts": "名钻赌场T恤",
        "Halloween Movie Shirts": "万圣节电影T恤",
        "High Flyer Parachute Bag": "翱翔者降落伞包",
        "Knock Off Shirts": "仿制品T恤",
        "Los Santos Summer Special Arcade Shirts": "洛圣都夏日特辑上衣",
        "Manufacturer Logo Clothing": "制造商标志服装",
        "Miscellaneous Special Shirts": "其他特殊T恤",
        "Please Stop Me Hockey Mask": "请阻止我面具",
        "Radio Station Shirts": "电台T恤",
        "Special Caps & Hats": "特殊帽子",
        "Special Clothing": "特殊服装",
        "Special Hoodies": "特殊连帽外衣",
        "Special Suits": "特殊套装"
    },
    "Regeneration": {
        "Health": "血量",
        "Armor": "防弹衣",
        "Enable": "启用",
        "In Cover": "只在掩体后面加血",
        "Regeneration": "自动加血"
    },
	"Request Personal Vehicles": {
		"Not in a session.": "不在战局中",
		"Request Personal Vehicles": "请求个人载具"
	},
    "Health Regeneration": {
        "Health Regeneration": "自动回复血量",
        "Amount": "回复数值",
        "Delay": "延迟",
        "Enable": "启用",
        "In Cover": "只在掩体后面加血"
    },
    "Armor Regeneration": {
        "Armor Regeneration": "自动填充护甲",
        "Amount": "填充数值",
        "Delay": "延迟",
        "Enable": "启用",
        "In Cover": "只在掩体后面加护甲"
    },
    "Safehouses": {
        "Franklin's Safehouse": "小富的姑妈家门外",
        "Franklin's Safehouse 2": "小富的别墅门外",
        "Franklin's Safehouse 2 Inside": "小富的别墅里",
        "Franklin's Safehouse Inside": "小富的姑妈家里",
        "Michael's Safehouse": "麦克的家门口",
        "Michael's Safehouse Inside": "麦克的家里",
        "Safehouses": "故事模式主角的家",
        "Trevor's Safehouse": "崔佛的房车家门口",
        "Trevor's Safehouse 2": "崔佛的公寓楼下",
        "Trevor's Safehouse 2 Inside": "崔佛的公寓里",
        "Trevor's Safehouse 3": "崔佛俱乐部休息室外",
        "Trevor's Safehouse 3 Inside": "崔佛俱乐部休息室里",
        "Trevor's Safehouse Inside": "崔佛房车里"
    },
    "Saved Lists": {
        "Save Current List": "保存已保存玩家列表",
        "File List": "已保存的玩家文件列表",
        "Saved Lists": "保存当前列表"
    },
    "Saved Outfits": {
        "Save Current Outfit": "保存当前服装",
        "File List": "已保存的服装列表",
        "Saved Outfits": "已保存的服装"
    },
    "Saved Teleports": {
        "Save Current Position": "保存当前位置",
        "File List": "已保存文件列表",
        "Saved Teleports": "已保存的传送地点"
    },
	"Spoofing": {
		"Accuracy": "武器准确度",
		"Crew": "帮会信息",
		"Crew RP": "帮会经验值",
        "Deaths": "死亡数",
        "Favorite Radio": "最喜爱的电台",
        "Favorite Vehicle": "最喜爱的载具",
        "Favorite Weapon": "最喜爱的武器",
		"IP": "IP",
		"Input Method": "输入方式",
		"KD": "KD",
        "Kills": "击杀数",
        "Mental State": "精神状态",
		"Name": "昵称",
		"RID": "Rockstar ID",
		"RP": "玩家经验值",
        "Rank": "玩家等级",
		"Spoofing": "虚假信息",
		"Total Money": "总金钱",
        "Wallet": "钱包"
	},
    "Name Spoofer": {
        "Color": "名称颜色",
        "Name": "输入名称",
		"None": "没有",
		"Suffix": "后缀",
		"Prefix": "前缀",
        "Name Spoofer": "名称修改",
        "Auto spoof": "重启后自动修改名称",
        "Spoof Name": "修改名称",
        "Revert to Original": "恢复原名"
    },
    "Ped Spawner": {
        "Animals": "动物",
        "Cutscene": "加载页面",
        "Female Mature": "成熟女性",
        "Female Old": "老年女性",
        "Female Young": "年轻女性",
        "Gang Female Young": "年轻女性帮派成员",
        "Gang Male Mature": "男性帮派成员",
        "Gang Male Young": "年轻帮派男性成员",
        "Heist Crew": "抢劫任务成员",
        "In Game": "游戏内人物",
        "Male Mature": "成熟男性",
        "Male Old": "老年男性",
        "Male Young": "年轻男性",
        "Manual Input": "手动输入模型",
        "Ped Spawner": "NPC生成器",
        "Multiplayer Female": "多人模式女性",
        "Multiplayer Gang Male": "多人模式帮派男性",
        "Multiplayer Male": "多人模式男性",
        "Service Female Mature": "成熟女性服务人员",
        "Service Female Young": "年轻女性服务人员",
        "Service Male Mature": "成熟男性服务人员",
        "Service Male Old": "老年男性服务人员",
        "Service Male Young": "年轻男性服务人员",
        "Story": "故事模式",
        "Unique Female Mature": "成熟特殊女性",
        "Unique Female Old": "老年特殊女性",
        "Unique Female Young": "年轻特殊女性",
        "Unique Male Mature": "成熟特殊男性",
        "Unique Male Old": "老年特殊男性",
        "Unique Male Young": "年轻特殊男性"
    },
    "Ped Spawner - Animals": {
        "boar": "野猪",
        "cat_01": "猫",
        "chimp": "猩猩",
        "chop": "小查(狗)",
        "coyote": "狼",
        "crow": "乌鸦",
        "cow": "牛",
        "Animals": "动物",
        "cormorant": "鸬鹚(鸟)",
        "chickenhawk": "鹰",
        "deer": "鹿",
        "dolphin": "海豚",
        "fish": "鱼",
        "hen": "母鸡",
        "humpback": "鲸鱼",
        "husky": "哈士奇",
        "killerwhale": "虎鲸",
        "mtlion": "狮子",
        "Ped Spawner - Animals": "NPC生成器-动物",
        "pig": "猪",
        "pigeon": "鸽子",
        "poodle": "贵宾犬",
        "pug": "巴哥犬",
        "Rabbit_01": "兔子",
        "rottweiler": "罗特维尔犬",
        "Retriever": "猎犬",
        "Rat": "老鼠",
        "Rhesus": "猴子",
        "seagull": "海鸥",
        "sharkhammer": "锤头鲨",
        "sharktiger": "虎鲨",
        "shepherd": "羊",
        "stingray": "黄貂鱼",
        "westy": "西高地白梗(狗)"
    },
    "Ped Spawner - Cutscene": {
        "amandatownley": "阿曼达迪圣塔",
        "andreas": "安德烈斯-桑切斯-FIB探员",
        "ashley": "艾什莉",
        "bankman": "银行经理",
        "barry": "巴里",
        "beverly": "狗仔比弗利",
        "brad": "布莱德",
        "bradcadaver": "活尸",
        "carbuyer": "汽车买家",
        "casey": "警探",
        "chengsr": "陈伟",
        "chrisformage": "邪教公司成员",
        "clay": "克莱顿",
        "dale": "戴尔",
        "davenorton": "戴夫-诺顿-FIB探员",
        "debra": "黛博拉",
        "denise": "小富姑妈",
        "devin": "德温",
        "dom": "多姆",
        "dreyfuss": "德莱弗斯",
        "drfriedlander": "心理医生",
        "fabien": "平安喜乐",
        "fbisuit_01": "FIB公司员工",
        "floyd": "弗洛伊德",
        "guadalope": "瓜达洛佩",
        "gurk": "姑尔柯",
        "hunter": "猎人",
        "janet": "珍妮特",
        "jewelass": "珠宝店前台",
        "jimmyboston": "吉米波士顿",
        "jimmydisanto": "吉米迪圣塔",
        "joeminuteman": "线人",
        "johnnyklebitz": "强尼",
        "josef": "约瑟夫",
        "josh": "乔伊",
        "karen_daniels": "凯伦",
        "lamardavis": "拉玛",
        "lazlow": "雷兹罗",
        "lazlow_2": "雷兹罗2",
        "lestercrest": "莱斯特",
        "lestercrest_2": "莱斯特2",
        "lifeinvad_01": "脸书公司员工",
        "magenta": "安德露斯",
        "manuel": "曼努埃尔(偷渡客)",
        "marnie": "玛妮",
        "martinmadrazo": "马丁",
        "maryann": "玛丽安",
        "michelle": "凯伦",
        "milton": "米尔顿",
        "Ped Spawner - Cutscene": "NPC生成器-加载页面",
        "molly": "莫莉",
        "movpremf_01": "日本女人",
        "movpremmale": "老板",
        "mrk": "K先生",
        "mrs_thornhill": "桑希尔女士",
        "mrsphillips": "崔佛他妈",
        "natalia": "娜塔莉亚",
        "nervousron": "紧张的小罗",
        "nigel": "奈杰尔",
        "old_man1a": "老社会人",
        "old_man2": "老社会人2",
        "omega": "欧米茄",
        "orleans": "野人猩猩",
        "paper": "机密",
        "patricia": "马丁老婆",
        "priest": "牧师",
        "prolsec_02": "国安局",
        "russiandrunk": "俄罗斯酒鬼",
        "siemonyetarian": "诗人",
        "solomon": "索罗门",
        "stevehains": "斯蒂夫·海因斯——FIB探员",
        "stretch": "史崔奇",
        "tanisha": "小富前女友",
        "taocheng": "陈陶",
        "taostranslator": "陈陶的翻译",
        "tenniscoach": "网球教练",
        "terry": "特里",
        "tom": "汤姆",
        "tomepsilon": "邪教传教士",
        "tracydisanto": "崔西迪圣塔",
        "wade": "韦德",
        "zimbor": "辛博尔"
    },
    "Ped Spawner - Female Mature": {
        "beach_01": "比基尼",
        "bevhills_01": "比例佛别墅",
        "bevhills_02": "比例佛别墅2",
        "bodybuild_01": "健美大赛",
        "business_02": "商务职场",
        "downtown_01": "闹市区",
        "eastsa_01": "东方女性1",
        "eastsa_02": "东方女性2",
        "fatbla_01": "黑人肥胖",
        "fatcult_01": "浑身脂肪",
        "fatwhite_01": "白人肥胖",
        "ktown_01": "韩国街",
        "ktown_02": "韩国街2",
        "Ped Spawner - Female Mature": "NPC生成器-成熟女性",
        "prolhost_01": "防寒服",
        "salton_01": "头巾白人",
        "skidrow_01": "贫民",
        "soucent_01": "南部地区",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucentmc_01": "南部地区3",
        "tourist_01": "游客",
        "tramp_01": "流浪汉",
        "trampbeac_01": "流浪汉2"
    },
    "Ped Spawner - Female Old": {
        "genstreet_01": "白人",
        "indian_01": "印度人",
        "ktown_01": "韩国人",
        "Ped Spawner - Female Old": "NPC生成器-老年女性",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2"
    },
    "Ped Spawner - Female Young": {
        "beach_01": "比基尼",
        "bevhills_01": "比例佛别墅1",
        "bevhills_02": "比例佛别墅2",
        "bevhills_03": "比例佛别墅3",
        "bevhills_04": "比例佛别墅4",
        "business_01": "商务职场1",
        "business_02": "商务职场2",
        "business_03": "商务职场3",
        "business_04": "商务职场4",
        "clubcust_01": "俱乐部管理人1",
        "clubcust_02": "俱乐部管理人2",
        "clubcust_03": "俱乐部管理人3",
        "eastsa_01": "东方女性1",
        "eastsa_02": "东方女性2",
        "eastsa_03": "东方女性3",
        "epsilon_01": "邪教成员",
        "femaleagent": "女特工",
        "fitness_01": "健身运动1",
        "fitness_02": "健身运动2",
        "genhot_01": "情报专员",
        "golfer_01": "高尔夫球手",
        "hiker_01": "徒步旅行者",
        "hippie_01": "嬉皮士",
        "hipster_01": "非主流",
        "hipster_02": "非主流2",
        "hipster_03": "非主流3",
        "hipster_04": "非主流4",
        "indian_01": "印度人",
        "juggalo_01": "杂耍表演",
        "Ped Spawner - Female Young": "NPC生成器-年轻女性",
        "runner_01": "跑步运动的人",
        "rurmeth_01": "俄国毒贩",
        "scdressy_01": "恶作剧",
        "skater_01": "溜冰者",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "tennis_01": "网球",
        "topless_01": "比基尼",
        "tourist_01": "游客1",
        "tourist_02": "游客2",
        "vinewood_01": "好麦坞1",
        "vinewood_02": "好麦坞2",
        "vinewood_03": "好麦坞3",
        "vinewood_04": "好麦坞4",
        "yoga_01": "瑜伽"
    },
    "Ped Spawner - Gang Female Young": {
        "ballas_01": "紫头巾",
        "families_01": "绿头巾",
        "lost_01": "摩托帮",
        "Ped Spawner - Gang Female Young": "NPC生成器-年轻女性帮派成员",
        "vagos_01": "黑头巾"
    },
    "Ped Spawner - Gang Male Mature": {
        "armboss_01": "亚美尼亚黑帮老板",
        "armgoon_01": "亚美尼亚黑帮打手",
        "armlieut_01": "亚美尼亚黑帮管理员",
        "chemwork_01": "制毒工作人员",
        "chiboss_01": "中国黑帮老板",
        "chicold_01": "中国黑帮暗杀成员",
        "chigoon_01": "中国黑帮打手",
        "chigoon_02": "中国黑帮打手2",
        "korboss_01": "韩国黑帮老板",
        "mexboss_01": "墨西哥黑帮老板",
        "mexboss_02": "墨西哥黑帮老板2",
        "Ped Spawner - Gang Male Mature": "NPC生成器-男性帮派成员"
    },
    "Ped Spawner - Gang Male Young": {
        "armgoon_02": "亚美尼亚黑帮年轻打手",
        "azteca_01": "墨西哥(阿兹台克人)",
        "ballaeast_01": "东巴拉斯帮(紫)",
        "ballaorig_01": "巴拉斯帮(紫)",
        "ballasout_01": "南巴拉斯帮(紫)",
        "famca_01": "血盟帮(绿)",
        "famdnf_01": "血盟帮萌新(绿)",
        "famfor_01": "血盟帮外门(绿)",
        "korean_01": "韩国黑帮年轻成员",
        "korean_02": "韩国黑帮年轻成员",
        "korlieut_01": "韩国黑帮年轻管理员",
        "lost_01": "洛圣都本地拉丁裔黑帮成员",
        "lost_02": "洛圣都本地拉丁裔黑帮成员2",
        "lost_03": "洛圣都本地拉丁裔黑帮成员3",
        "mexgang_01": "墨西哥帮派年轻成员",
        "mexgoon_01": "墨西哥帮派年轻打手",
        "mexgoon_02": "墨西哥帮派年轻打手2",
        "mexgoon_03": "墨西哥帮派年轻打手3",
        "Ped Spawner - Gang Male Young": "NPC生成器-年轻男性帮派成员",
        "pologoon_01": "墨西哥帮派普通年轻打手",
        "pologoon_02": "墨西哥帮派普通年轻打手2",
        "salvaboss_01": "玛德拉索帮年轻老板",
        "salvagoon_01": "玛德拉索年轻打手",
        "salvagoon_02": "玛德拉索年轻打手2",
        "salvagoon_03": "玛德拉索年轻打手3",
        "strpunk_01": "非洲裔小混混",
        "strpunk_02": "非洲裔小混混"
    },
    "Ped Spawner - Heist Crew": {
        "driver": "抢劫驾驶员",
        "gunman": "抢劫枪手",
        "hacker": "抢劫黑客",
        "Ped Spawner - Heist Crew": "NPC生成器-抢劫任务成员"
    },
    "Ped Spawner - In Game": {
        "abigail": "艾比盖尔",
        "agent": "探员",
        "amandatownley": "阿曼达",
        "andreas": "安德烈斯-桑切斯-FIB探员",
        "ashley": "艾希莉",
        "avon": "埃文",
        "ballasog": "特殊巴拉斯",
        "bankman": "银行职员",
        "barry": "巴里",
        "benny": "本尼",
        "bestmen": "伴郎",
        "beverly": "狗仔比弗利",
        "brad": "布莱德",
        "bride": "新娘",
        "car3guy1": "汽车司机1",
        "car3guy2": "汽车司机2",
        "casey": "警探",
        "chef": "厨师",
        "chef2": "厨师2",
        "chengsr": "陈伟",
        "chrisformage": "邪教公司成员",
        "clay": "克莱顿",
        "claypain": "红衣boy",
        "cletus": "克莱特斯",
        "dale": "戴尔",
        "davenorton": "戴夫-诺顿-FIB探员",
        "denise": "小富姑妈",
        "devin": "德温",
        "dix": "DJ迪克森",
        "djblamadon": "DJ韩红",
        "djblamrupert": "其他DJ 1",
        "djblamryanh": "其他DJ 2",
        "djblamryans": "其他DJ 3",
        "djdixmanager": "其他DJ 4",
        "djgeneric_01": "其他DJ 5",
        "djsolfotios": "其他DJ 6",
        "djsoljakob": "其他DJ 7",
        "djsolmanager": "其他DJ 8",
        "djsolmike": "其他DJ 9",
        "djsolrobt": "其他DJ 10",
        "djtalaurelia": "其他DJ 11",
        "djtalignazio": "其他DJ 12",
        "dom": "多姆",
        "dreyfuss": "德莱弗斯",
        "drfriedlander": "心理医生",
        "englishdave": "英国人戴夫",
        "fabien": "平安喜乐",
        "fbisuit_01": "FIB公司员工",
        "floyd": "弗洛伊德",
        "g": "杰拉德",
        "groom": "新郎",
        "hao": "竞速(HAO)",
        "hunter": "猎人",
        "janet": "珍妮特",
        "jay_norris": "杰伊诺里斯",
        "jewelass": "珠宝店前台",
        "jimmyboston": "吉米波士顿",
        "jimmyboston_02": "吉米波士顿2",
        "jimmydisanto": "吉米迪圣塔",
        "joeminuteman": "线人",
        "johnnyklebitz": "强尼",
        "josef": "约瑟夫",
        "josh": "乔伊",
        "karen_daniels": "凯伦",
        "kerrymcintosh": "凯莉",
        "kerrymcintosh_02": "凯莉2",
        "lacey_jones_02": "封面女郎",
        "lamardavis": "拉玛",
        "lazlow": "雷兹罗",
        "lazlow_2": "雷兹罗2",
        "lestercrest": "莱斯特",
        "lestercrest_2": "莱斯特2",
        "lifeinvad_01": "脸书公司员工1",
        "lifeinvad_02": "脸书公司员工2",
        "magenta": "安德露斯",
        "malc": "马尔可",
        "manuel": "曼努埃尔(偷渡客)",
        "marnie": "玛妮",
        "maryann": "玛丽安",
        "maude": "茉德",
        "michelle": "凯伦",
        "milton": "米尔顿",
        "Ped Spawner - In Game": "NPC生成器-游戏内人物",
        "molly": "莫莉",
        "money": "花花公子",
        "mp_agent14": "14号探员",
        "mrk": "K先生",
        "mrs_thornhill": "桑希尔女士",
        "mrsphillips": "崔佛他妈",
        "natalia": "娜塔莉亚",
        "nervousron": "紧张的小罗",
        "nigel": "奈杰尔",
        "old_man1a": "老社会人",
        "old_man2": "老社会人2",
        "omega": "欧米茄",
        "oneil": "奥尼尔",
        "orleans": "野人猩猩",
        "ortega": "奥尔特加",
        "paige": "佩奇",
        "paper": "机密",
        "patricia": "马丁老婆",
        "popov": "波波夫",
        "priest": "牧师",
        "prolsec_02": "国安局",
        "ramp_gang": "帮派穷逼",
        "ramp_hic": "拉丁穷逼",
        "ramp_hipster": "非主流的穷逼",
        "ramp_mex": "墨西哥穷逼",
        "rashcosvki": "越狱狂魔",
        "roccopelosi": "罗可",
        "russiandrunk": "俄罗斯酒鬼",
        "sacha": "萨沙(竞技场修车工)",
        "screen_writer": "荧幕编剧",
        "siemonyetarian": "诗人",
        "sol": "DJ所罗门(面筋哥)",
        "solomon": "索罗门",
        "stevehains": "斯蒂夫·海因斯——FIB探员",
        "stretch": "史崔奇",
        "talcc": "塔里",
        "talina": "塔丽娜",
        "talmm": "塔里姆",
        "tanisha": "小富前女友",
        "taocheng": "陈陶",
        "taostranslator": "陈陶的翻译",
        "tenniscoach": "网球教练",
        "terry": "特里",
        "tomepsilon": "邪教传教士",
        "tonya": "童雅",
        "tonyprince": "托尼",
        "tracydisanto": "崔西迪圣塔",
        "trafficwarden": "交通管理员",
        "tylerdix": "泰勒迪克森",
        "tylerdix_02": "泰勒迪克森2",
        "vagspeak": "珠宝",
        "wade": "韦德",
        "zimbor": "辛博尔"
    },
    "Ped Spawner - Male Mature": {
        "acult_01": "邪教",
        "afriamer_01": "黑人肥宅",
        "beach_01": "海滩游玩",
        "beach_02": "海滩游玩2",
        "bevhills_01": "比弗利山庄",
        "bevhills_02": "比弗利山庄2",
        "business_01": "商务人士",
        "eastsa_01": "东方男性",
        "eastsa_02": "东方男性2",
        "farmer_01": "农场主",
        "fatlatin_01": "肥胖的拉美人",
        "genfat_01": "街头胖子",
        "genfat_02": "街头胖子2",
        "golfer_01": "高尔夫球手",
        "hasjew_01": "犹太人",
        "hillbilly_01": "山区乡巴佬",
        "hillbilly_02": "山区乡巴佬2",
        "indian_01": "印度人",
        "ktown_01": "韩国人",
        "malibu_01": "马里布大厦的人",
        "mexcntry_01": "墨西哥人",
        "mexlabor_01": "墨西哥劳工",
        "Ped Spawner - Male Mature": "NPC生成器-成熟男性",
        "og_boss_01": "原始帮派帮主",
        "paparazzi_01": "狗仔摄影记者",
        "polynesian_01": "波利尼西亚人",
        "prolhost_01": "序幕崔佛人质",
        "rurmeth_01": "俄国毒贩",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "salton_02": "萨尔帮2",
        "salton_03": "萨尔帮3",
        "salton_04": "萨尔帮4",
        "skater_01": "溜冰者",
        "skidrow_01": "贫民",
        "socenlat_01": "社会成员",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "soucent_04": "南部地区4",
        "stlat_02": "医院附近的人",
        "tennis_01": "网球球员",
        "tourist_01": "游客",
        "tramp_01": "流浪汉",
        "trampbeac_01": "流浪汉2",
        "tranvest_01": "人妖",
        "tranvest_02": "人妖2"
    },
    "Ped Spawner - Male Old": {
        "acult_01": "邪教",
        "acult_02": "邪教2",
        "beach_01": "海滩游玩",
        "genstreet_01": "街头",
        "ktown_01": "韩国人",
        "Ped Spawner - Male Old": "NPC生成器-老年男性",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "tramp_01": "流浪汉"
    },
    "Ped Spawner - Male Young": {
        "acult_01": "邪教",
        "acult_02": "邪教2",
        "beach_01": "海滩游玩",
        "beach_02": "海滩游玩2",
        "beach_03": "海滩游玩3",
        "beachvesp_01": "沙滩骑士",
        "beachvesp_02": "沙滩骑士2",
        "bevhills_01": "比弗利山庄",
        "bevhills_02": "比弗利山庄2",
        "breakdance_01": "霹雳舞者",
        "busicas_01": "商务指令人士",
        "business_01": "商务人士",
        "business_02": "商务人士2",
        "business_03": "商务人士3",
        "clubcust_01": "俱乐部管理人",
        "clubcust_02": "俱乐部管理人2",
        "clubcust_03": "俱乐部管理人3",
        "cyclist_01": "骑手",
        "dhill_01": "山地骑手",
        "downtown_01": "闹市区",
        "eastsa_01": "东方男性",
        "eastsa_02": "东方男性2",
        "epsilon_01": "邪教成员",
        "epsilon_02": "邪教成员2",
        "gay_01": "同性恋",
        "gay_02": "同性恋2",
        "genstreet_01": "街头",
        "genstreet_02": "街头2",
        "golfer_01": "高尔夫球手",
        "hasjew_01": "犹太人",
        "hiker_01": "徒步旅行者",
        "hippy_01": "嬉皮士",
        "hipster_01": "非主流",
        "hipster_02": "非主流2",
        "hipster_03": "非主流3",
        "indian_01": "印度人",
        "jetski_01": "摩托艇骑手",
        "juggalo_01": "杂耍表演者",
        "ktown_01": "韩国人",
        "ktown_02": "韩国人2",
        "latino_01": "拉美人",
        "methhead_01": "瘾君子",
        "mexthug_01": "墨西哥暴徒",
        "Ped Spawner - Male Young": "NPC生成器-年轻男性",
        "motox_01": "摩托赛车手",
        "motox_02": "摩托赛车手2",
        "musclbeac_01": "肌肉男",
        "musclbeac_02": "肌肉男2",
        "polynesian_01": "波利尼西亚人",
        "roadcyc_01": "自行车爱好者",
        "runner_01": "跑步运动的人",
        "runner_02": "跑步运动的人2",
        "salton_01": "萨尔帮",
        "skater_01": "溜冰者",
        "skater_02": "溜冰者2",
        "soucent_01": "南部地区1",
        "soucent_02": "南部地区2",
        "soucent_03": "南部地区3",
        "soucent_04": "南部地区4",
        "stbla_01": "脏辫",
        "stbla_02": "脏辫2",
        "stlat_01": "医院附近的人",
        "stwhi_01": "医院附近宣传者",
        "stwhi_02": "医院附近宣传者",
        "sunbathe_01": "晒太阳的人",
        "surfer_01": "冲浪者",
        "vindouche_01": "变态",
        "vinewood_01": "呆板的人",
        "vinewood_02": "呆板的人2",
        "vinewood_03": "呆板的人3",
        "vinewood_04": "呆板的人4",
        "yoga_01": "做瑜伽的人"
    },
    "Ped Spawner - Multiplayer Female": {
        "bennymech_01": "本尼车坊女技工",
        "boatstaff_01": "游艇工作人员",
        "cardesign_01": "汽车设计者",
        "chbar_01": "会所",
        "cocaine_01": "制毒人员",
        "counterfeit_01": "仿制工程人员",
        "deadhooker": "妓女尸体",
        "execpa_01": "秘书",
        "execpa_02": "秘书2",
        "forgery_01": "假钞工作者",
        "freemode_01": "线上自由默认模型",
        "helistaff_01": "直升机工作人员",
        "meth_01": "病毒制造人员",
        "misty_01": "米斯蒂",
        "Ped Spawner - Multiplayer Female": "NPC生成器-多人模式女性",
        "stripperlite": "脱衣舞演员",
        "weed_01": "杂草清理工"
    },
    "Ped Spawner - Multiplayer Gang Male": {
        "Ped Spawner - Multiplayer Gang Male": "NPC生成器-多人模式帮派男性",
        "pros_01": "帮派老手"
    },
    "Ped Spawner - Multiplayer Male": {
        "avongoon": "埃文克隆机械人",
        "boatstaff_01": "船长",
        "bogdangoon": "俄罗斯克隆机械人",
        "claude_01": "克劳德",
        "cocaine_01": "制毒人员",
        "counterfeit_01": "仿制工程人员",
        "exarmy_01": "退休勋章军官",
        "execpa_01": "秘书",
        "famdd_01": "血盟成员",
        "fibsec_01": "FIB安保",
        "forgery_01": "假钞工作者",
        "freemode_01": "线上自由默认模型",
        "g_vagfun_01": "搏笑流浪汉",
        "marston_01": "约翰马斯顿(捏脸)",
        "meth_01": "冰毒制造员工",
        "Ped Spawner - Multiplayer Male": "NPC生成器-多人模式男性",
        "niko_01": "尼克(捏脸)",
        "securoguard_01": "安保安保员",
        "shopkeep_01": "餐馆店主",
        "waremech_01": "机械加工技工",
        "weapexp_01": "武器技工",
        "weapwork_01": "地堡工作员工",
        "weed_01": "杂草清理工"
    },
    "Ped Spawner - Service Female Mature": {
        "fembarber": "女理发师",
        "maid_01": "女仆",
        "Ped Spawner - Service Female Mature": "NPC生成器-成熟女性服务人员",
        "shop_high": "高级服装店前台",
        "sweatshop_01": "人力工厂员工"
    },
    "Ped Spawner - Service Female Young": {
        "airhostess_01": "空姐",
        "bartender_01": "酒吧招待",
        "baywatch_01": "救生员",
        "clubbar_01": "高跟鞋俱乐部",
        "cop_01": "女警",
        "factory_01": "工厂员工",
        "hooker_01": "妓女1",
        "hooker_02": "妓女2",
        "hooker_03": "妓女3",
        "migrant_01": "移民区工作者",
        "movprem_01": "主持人",
        "ranger_01": "林业女警",
        "scrubs_01": "清洗工",
        "Ped Spawner - Service Female Young": "NPC生成器-年轻女性服务人员",
        "sheriff_01": "城镇女警长",
        "shop_low": "服装商店服务员",
        "shop_mid": "服装商店服务员2",
        "stripper_01": "脱衣舞演员",
        "stripper_02": "脱衣舞演员2",
        "stripperlite": "脱衣舞演员3",
        "sweatshop_01": "人力工厂员工"
    },
    "Ped Spawner - Service Male Mature": {
        "ammucountry": "武器店弹药商",
        "armoured_01": "护卫队",
        "armoured_02": "护卫队2",
        "autoshop_01": "自动售卖员工",
        "autoshop_02": "自动售卖员工2",
        "bouncer_01": "门口保镖",
        "ccrew_01": "帮派人员",
        "chemsec_01": "化工厂安保",
        "ciasec_01": "安全局安保",
        "cntrybar_01": "柜台人员",
        "dockwork_01": "码头施工工人",
        "doctor_01": "医生",
        "fiboffice_01": "FIB官方人员",
        "fiboffice_02": "FIB官方人员2",
        "fibsec_01": "FIB安保",
        "gaffer_01": "包工头",
        "gardener_01": "园丁",
        "gentransport": "交通运输",
        "hairdress_01": "理发师",
        "highsec_01": "高级安保",
        "highsec_02": "高级安保2",
        "janitor": "门卫",
        "lathandy_01": "操作工人",
        "lifeinvad_01": "脸书工作员工",
        "linecook": "流水线厨师",
        "lsmetro_01": "地铁工作者",
        "mariachi_01": "演奏家",
        "marine_01": "海军陆战队",
        "marine_02": "海军陆战队2",
        "migrant_01": "移民区工作者",
        "Ped Spawner - Service Male Mature": "NPC生成器-成熟男性服务人员",
        "movalien_01": "外星人",
        "movprem_01": "主持人",
        "movspace_01": "太空人",
        "paramedic_01": "急救医生",
        "pilot_01": "机长",
        "pilot_02": "飞行员",
        "postal_01": "快递员",
        "postal_02": "快递员2",
        "prisguard_01": "狱警",
        "scientist_01": "科学研究组",
        "security_01": "安保安全员",
        "snowcop_01": "雪地警察",
        "strperf_01": "水泥人",
        "strpreach_01": "水泥人(未)",
        "strvend_01": "街头厨师",
        "trucker_01": "卡车司机",
        "ups_01": "机场工作人员",
        "ups_02": "机场工作人员2"
    },
    "Ped Spawner - Service Male Old": {
        "busker_01": "街头艺人",
        "Ped Spawner - Service Male Old": "NPC生成器-老年男性服务人员"
    },
    "Ped Spawner - Service Male Young": {
        "airworker": "航空公司工作人员",
        "ammucity_01": "武器店员工",
        "armymech_01": "军人",
        "autopsy_01": "验尸官",
        "barman_01": "酒吧招待员",
        "baywatch_01": "救生员",
        "blackops_01": "黑色行动士兵",
        "blackops_02": "黑色行动士兵2",
        "blackops_03": "黑色行动士兵3",
        "busboy_01": "餐厅后勤",
        "chef_01": "厨师",
        "clown_01": "小丑",
        "clubbar_01": "高跟鞋俱乐部保安",
        "construct_01": "施工工人",
        "construct_02": "施工工人2",
        "cop_01": "警察",
        "dealer_01": "黑货交易商",
        "devinsec_01": "德凡的安保",
        "dockwork_01": "码头施工工人",
        "doorman_01": "门卫安保",
        "dwservice_01": "国际航空服务人员",
        "dwservice_02": "国际航空服务人员2",
        "factory_01": "工厂员工",
        "fireman_01": "消防员",
        "garbage": "垃圾分类员",
        "grip_01": "武器组装",
        "hwaycop_01": "郊区警察",
        "marine_01": "海军陆战队",
        "marine_02": "海军陆战队2",
        "marine_03": "海军陆战队3",
        "mime": "默剧表演",
        "Ped Spawner - Service Male Young": "NPC生成器-年轻男性服务人员",
        "pestcont_01": "除虫工人",
        "pilot_01": "飞行员",
        "prismuscl_01": "练块囚犯",
        "prisoner_01": "囚犯",
        "ranger_01": "林业警察",
        "robber_01": "强盗",
        "sheriff_01": "城镇警长",
        "shop_mask": "卖面具的",
        "strvend_01": "街头",
        "swat_01": "特种部队",
        "uscg_01": "海岸警卫队",
        "valet_01": "男仆",
        "waiter_01": "餐厅服务员",
        "waretech_01": "软件工程师",
        "winclean_01": "汽修技工",
        "xmech_01": "汽修技工2",
        "xmech_02": "汽修技工3",
        "xmech_02_mp": "汽修技工3(多人模式)"
    },
    "Ped Spawner - Story": {
        "Ped Spawner - Story": "NPC生成器-故事模式",
		"one": "富兰克林",
        "two": "崔佛",
        "zero": "迈克"
    },
    "Ped Spawner - Unique Female Mature": {
        "Ped Spawner - Unique Female Mature": "NPC生成器-成熟特殊女性",
		"corpse_01": "尸体",
        "drowned_01": "海底沉尸",
        "miranda": "米兰达科万",
        "miranda_02": "米兰达科万2",
        "promourn_01": "序幕哀悼"
    },
    "Ped Spawner - Unique Female Old": {
        "Ped Spawner - Unique Female Old": "NPC生成器-老年特殊女性",
		"moviestar": "电影明星",
        "prolhost_01": "序幕崔佛人质"
    },
    "Ped Spawner - Unique Female Young": {
        "Ped Spawner - Unique Female Young": "NPC生成器-年轻特殊女性",
		"bikerchic": "时尚骑手",
        "comjane": "简",
        "corpse_01": "尸体1",
        "corpse_02": "尸体2",
        "danceburl_01": "夜店脱衣风格舞者",
        "dancelthr_01": "夜店皮衣风格舞者",
        "dancerave_01": "夜店发光风格舞者",
        "hotposh_01": "潮流",
        "jewelass_01": "珠宝店前台",
        "mistress": "情妇",
        "poppymich": "波比米歇尔(爱动女主)",
        "poppymich_02": "波比米歇尔2(爱动女主)",
        "princess": "贵族公主",
        "spyactress": "女间谍"
    },
    "Ped Spawner - Unique Male Mature": {
        "Ped Spawner - Unique Male Mature": "NPC生成器-成熟特殊男性",
		"aldinapoli": "拿波里",
        "bankman": "银行经理",
        "bikehire_01": "出租自行车小贩",
        "doa_01": "禁毒署员工",
        "edtoh": "埃多",
        "fibarchitect": "FIB建筑师",
        "filmdirector": "电影导演",
        "glenstank_01": "高尔夫",
        "griff_01": "格里夫",
        "jesus_01": "耶稣传教士",
        "jewelsec_01": "珠宝店安保",
        "jewelthief": "珠宝大盗",
        "markfost": "高尔夫",
        "partytarget": "政党目标",
        "prolsec_01": "序幕安保人员",
        "promourn_01": "序幕哀悼",
        "rivalpap": "对手",
        "spyactor": "间谍",
        "streetart_01": "街头艺术",
        "willyfist": "威利"
    },
    "Ped Spawner - Unique Male Old": {
        "Ped Spawner - Unique Male Old": "NPC生成器-老年特殊男性",
		"filmnoir": "黑僵尸",
        "finguru_01": "芬古如",
        "taphillbilly": "山区乡巴佬",
        "tramp_01": "流浪汉"
    },
    "Ped Spawner - Unique Male Young": {
        "Ped Spawner - Unique Male Young": "NPC生成器-年轻特殊男性",
		"abner": "阿布纳",
        "antonb": "安东博德莱尔",
        "babyd": "健身狂魔",
        "baygor": "拜戈尔牧师",
        "burgerdrug_01": "汉堡工作瘾君子",
        "chip": "筹码员工",
        "corpse_01": "尸体",
        "cyclist_01": "自行车运动员",
        "danceburl_01": "夜店脱衣风格舞者",
        "dancelthr_01": "夜店皮衣风格舞者",
        "dancerave_01": "夜店发光风格舞者",
        "fibmugger_01": "FIB抢劫",
        "guido_01": "时装",
        "gunvend_01": "西装背心",
        "hippie_01": "嬉皮士",
        "imporage": "超级英雄扮演者",
        "juggernaut_01": "硬钢机器人",
        "justin": "爱动男主角",
        "mani": "玛尼",
        "militarybum": "流浪军人",
        "paparazzi": "狗仔摄影记者",
        "party_01": "政党",
        "pogo_01": "哈草猴子",
        "prisoner_01": "囚犯",
        "proldriver_01": "序幕驾驶员",
        "rsranger_01": "共和游骑兵(巴斯光年)",
        "sbike": "骑手",
        "smugmech_01": "汽修技工",
        "staggrm_01": "情趣舞者",
        "tattoo_01": "纹身师",
        "zombie_01": "僵尸"
    },
    "Paragon Customs": {
        "Wheels": "车轮",
        "Paint": "车漆",
        "Headlights": "前大灯",
        "Neon Lights": "霓虹底灯",
        "License Plate": "车牌",
        "Window Tint": "车窗",
        "Extras": "载具加装件",
        "Turbo Tuning": "涡轮调节",
        "Paragon Customs": "改装载具"
    },
    "Overlays": {
		"Color": "信息显示颜色",
        "Connected Players": "已连接的玩家",
        "Display Connected Players": "显示已连接的玩家",
        "Display Coordinates": "显示坐标",
        "Display FPS": "显示帧数",
		"Display Log": "显示菜单日志",
		"Display Log When Closed": "关闭菜单时显示菜单日志",
		"Display Player Bar": "显示顶部玩家栏",
        "Display Pool Count": "显示实体数量",
        "Display System Time": "显示系统时间",
		"Display Transition State": "显示过场状态",
        "Info Display": "信息显示",
        "Overlays": "信息显示",
		"Player Bar Settings": "顶部玩家栏设置",
		"Position": "位置",
		"Toggles": "开关",
		"Right": "右侧"
    },
    "Paint": {
        "Paint": "车漆",
        "Primary": "主色调",
        "Secondary": "副色调",
        "Pearlescent": "珠光"
    },
    "引擎": {
        "Stock 引擎": "原厂引擎",
        "EMS Upgrade 1": "增强型引擎 1",
        "EMS Upgrade 2": "增强型引擎 2",
        "EMS Upgrade 3": "增强型引擎 3",
        "EMS Upgrade 4": "增强型引擎 4"
    },
    "尾翼": {
        "Stock 引擎": "原厂尾翼"
    },
    "中网": {
        "Stock 中网": "原厂中网"
    },
    "刹车": {
        "Stock 刹车": "原厂刹车",
        "Street 刹车": "街头刹车",
        "Sport 刹车": "跑车刹车",
        "Race 刹车": "竞速刹车"
    },
    "悬挂系统": {
        "Stock 悬挂系统": "原厂悬挂系统",
        "Lowered 悬挂系统": "低悬挂系统",
        "Street 悬挂系统": "街头悬挂系统",
        "Sport 悬挂系统": "跑车悬挂系统",
        "Competition 悬挂系统": "竞速悬挂系统"
    },
    "变速箱": {
        "Stock 变速箱": "原厂变速箱",
        "Street 变速箱": "街头变速箱",
        "Sport 变速箱": "跑车变速箱",
        "Race 变速箱": "竞速变速箱"
    },
    "侧裙": {
        "Stock 侧裙": "原厂侧裙"
    },
    "排气管": {
        "Stock 排气管": "原厂排气管"
    },
    "引擎盖": {
        "Stock 引擎盖": "原厂引擎盖"
    },
    "车顶": {
        "Stock 车顶": "原厂车顶"
    },
    "防御": {
        "Stock 防御": "原厂防御"
    },
    "喇叭": {
        "Stock 喇叭": "原厂喇叭"
    },
    "主色调": {
        "Chrome": "铬合金",
        "Classic": "经典配色",
        "Matte": "哑光",
        "Metallic": "金属质感",
        "Metal": "金属",
        "Utility": "实用密调色",
        "Worn": "复古",
        "主色调": "主色调",
        "Modded": "已调好的颜色",
        "RGB": "自定义颜色"
    },
    "副色调": {
        "Chrome": "铬合金",
        "Classic": "经典配色",
        "Matte": "哑光",
        "Metallic": "金属质感",
        "Metal": "金属",
        "Utility": "实用密调色",
        "Worn": "复古",
        "副色调": "副色调",
        "Modded": "已调好的颜色",
        "RGB": "自定义颜色"
    },
    "珠光": {
        "Chrome": "铬合金",
        "Classic": "经典配色",
        "Matte": "哑光",
        "Metallic": "金属质感",
        "Metal": "金属",
        "Utility": "实用密调色",
        "Worn": "复古",
        "珠光": "珠光"
    },
	"Chat": {
        "Chat": "聊天选项",
        "Chat Commands": "聊天命令",
        "Chat Mocker": "模仿者",
        "Chat Spammer": "聊天轰炸",
        "Log Chat Messages": "记录聊天信息",
        "Log Chat Messages From Self": "记录自己的聊天信息",
		"Show Sent Messages In Chat": "在聊天中显示已发送的消息",
		"Disable Chat": "禁用聊天",
        "Send Chat Message": "发送信息"
    },
    "Chat Commands": {
        "Chat Commands": "战局命令",
		"Chat Responses": "聊天回应",
        "Clone": "克隆",
        "Commands": "指令列表",
        "Cops": "警察",
        "Explode": "爆炸",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
		"Include Me": "包括我自己",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Kick": "踢出",
        "Money Drop": "掉钱袋",
        "Off The Radar": "雷达匿踪",
        "Prefixes": "命令前缀",
        "Spawn": "生成",
        "Time": "时间",
        "Toggle": "开关",
        "Vehicle": "载具",
        "Weather": "天气"
    },
    "Chat Commands - Clone": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Clone": "战局命令-克隆",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
		"Include Me": "包括自己",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Clone - Aliases": {
        "Chat Commands - Clone - Aliases": "战局命令-克隆-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Cops": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Cops": "战局命令-警察",
		"Include Me": "包括自己",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Cops - Aliases": {
        "Chat Commands - Cops - Aliases": "战局命令-警察-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Explode": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Explode": "战局命令-爆炸",
		"Include Me": "包括自己",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Explode - Aliases": {
        "Chat Commands - Explode - Aliases": "战局命令-爆炸-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Kick": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Kick": "战局命令-踢出",
		"Include Me": "包括自己",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Kick - Aliases": {
        "Chat Commands - Kick - Aliases": "战局命令-踢出-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Money Drop": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Money Drop": "战局命令-掉钱袋",
        "Filter": "排除玩家",
		"Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Money Drop - Aliases": {
        "Chat Commands - Money Drop - Aliases": "战局命令-掉钱袋-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Off The Radar": {
        "Aliases": "指令名",
		"Include Me": "包括自己",
        "Chat Commands - Off The Radar": "战局命令-雷达匿踪",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Off The Radar - Aliases": {
        "Chat Commands - Off The Radar - Aliases": "战局命令-雷达匿踪-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Prefixes": {
        "Add": "添加命令前缀",
		"Prefixes": "命令前缀"
    },
    "Chat Commands - Spawn": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Spawn": "战局命令-生成",
		"Include Me": "包括自己",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Spawn - Aliases": {
        "Chat Commands - Spawn - Aliases": "战局命令-生成-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Time": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Time": "战局命令-时间",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
		"Include Me": "包括自己",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Time - Aliases": {
        "Chat Commands - Time - Aliases": "战局命令-时间-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Vehicle": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Vehicle": "战局命令-载具",
		"Include Me": "包括自己",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Vehicle - Aliases": {
        "Chat Commands - Vehicle - Aliases": "战局命令-载具-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
    "Chat Commands - Weather": {
        "Aliases": "指令名",
        "Chat Commands - Weather": "战局命令-天气",
		"Include Me": "包括自己",
        "Filter": "排除玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他玩家",
        "Toggle": "开关"
    },
    "Chat Commands - Weather - Aliases": {
        "Chat Commands - Weather - Aliases": "战局命令-天气-指令名",
		"Add": "添加指令",
		"No Aliases": "没有别名"
    },
	"Chat Spammer": {
        "Chat Spammer": "聊天轰炸",
        "Delay": "延时",
        "Enable": "启用",
        "Lists": "列表",
        "Message": "信息"
    },
	"Chat Spammer Lists": {
        "Chat Spammer Lists": "聊天轰炸列表",
        "Clear List": "清除列表",
		"Lists": "列表"
    },
    "Chrome": {
        "Chrome": "铬合金"
    },
    "Classic": {
        "Black": "黑色",
        "Carbon Black": "碳纤黑",
        "Graphite Black": "墨黑色",
        "Anthracite Black": "煤黑色",
        "Black Steel": "黑钢色",
        "Dark Steel": "深钢色",
        "Silver": "银色",
        "Bluish Silver": "蓝光银",
        "Rolled Steel": "白钢色",
        "Shadow Silver": "幽影银",
        "Stone Silver": "石银色",
        "Midnight Silver": "午夜银",
        "Cast Iron Silver": "铸铁银",
        "Red": "红色",
        "Torino Red": "都灵红",
        "Formula Red": "方程式红",
        "Lava Red": "熔岩红",
        "Blaze Red": "烈焰红",
        "Grace Red": "优雅红",
        "Garnet Red": "石榴红",
        "Sunset Red": "落日红",
        "Cabernet Red": "葡萄酒红",
        "Wine Red": "红酒色",
        "Candy Red": "糖果红",
        "Hot Pink": "亮粉色",
        "Pfister Pink": "菲斯特粉",
        "Salmon Pink": "浅鲑红",
        "Sunrise Orange": "日出橙",
        "Orange": "橙色",
        "Bright Orange": "亮橙色",
        "Gold": "金色",
        "Bronze": "青铜色",
        "Yellow": "黄色",
        "Race Yellow": "竞速黄",
        "Dew Yellow": "露珠黄",
        "Dark Green": "深绿色",
        "Racing Green": "竞速绿",
        "Sea Green": "海绿色",
        "Olive Green": "橄榄绿",
        "Bright Green": "亮绿色",
        "Gasoline Green": "汽油绿",
        "Lime Green": "青柠色",
        "Midnight Blue": "午夜蓝",
        "Galaxy Blue": "银河蓝",
        "Dark Blue": "深蓝色",
        "Saxon Blue": "撒克逊蓝",
        "Blue": "蓝色",
        "Mariner Blue": "海员蓝",
        "Harbor Blue": "港口蓝",
        "Diamond Blue": "钻石蓝",
        "Surf Blue": "冲浪蓝",
        "Nautical Blue": "水手蓝",
        "Racing Blue": "竞速蓝",
        "Ultra Blue": "绝致蓝",
        "Light Blue": "浅蓝色",
        "Chocolate Brown": "巧克力棕",
        "Bison Brown": "野牛棕",
        "Creek Brown": "黄棕色",
        "Feltzer Brown": "飞特者棕",
        "Maple Brown": "枫木棕",
        "Beechwood Brown": "暖棕色",
        "Sienna Brown": "黄土棕",
        "Saddle Brown": "马鞍棕",
        "Moss Brown": "青苔棕",
        "Woodbeech Brown": "木棕色",
        "Straw Brown": "稻草棕",
        "Sandy Brown": "沙棕色",
        "Bleached Brown": "漂白棕",
        "Schafter Purple": "莎夫特紫",
        "Spinnaker Purple": "帆船紫",
        "Midnight Purple": "午夜紫",
        "Bright Purple": "亮紫色",
        "Cream": "奶油色",
        "Ice White": "冰雪白",
        "Frost White": "冰霜白",
        "Classic": "经典配色"
    },
    "Metallic": {
        "Black": "黑色",
        "Carbon Black": "碳纤黑",
        "Graphite Black": "墨黑色",
        "Anthracite Black": "煤黑色",
        "Black Steel": "黑钢色",
        "Dark Steel": "深钢色",
        "Silver": "银色",
        "Bluish Silver": "蓝光银",
        "Rolled Steel": "白钢色",
        "Shadow Silver": "幽影银",
        "Stone Silver": "石银色",
        "Midnight Silver": "午夜银",
        "Cast Iron Silver": "铸铁银",
        "Red": "红色",
        "Torino Red": "都灵红",
        "Formula Red": "方程式红",
        "Lava Red": "熔岩红",
        "Blaze Red": "烈焰红",
        "Grace Red": "优雅红",
        "Garnet Red": "石榴红",
        "Sunset Red": "落日红",
        "Cabernet Red": "葡萄酒红",
        "Wine Red": "红酒色",
        "Candy Red": "糖果红",
        "Hot Pink": "亮粉色",
        "Pfister Pink": "菲斯特粉",
        "Salmon Pink": "浅鲑红",
        "Sunrise Orange": "日出橙",
        "Orange": "橙色",
        "Bright Orange": "亮橙色",
        "Gold": "金色",
        "Bronze": "青铜色",
        "Yellow": "黄色",
        "Race Yellow": "竞速黄",
        "Dew Yellow": "露珠黄",
        "Dark Green": "深绿色",
        "Racing Green": "竞速绿",
        "Sea Green": "海绿色",
        "Olive Green": "橄榄绿",
        "Bright Green": "亮绿色",
        "Gasoline Green": "汽油绿",
        "Lime Green": "青柠色",
        "Midnight Blue": "午夜蓝",
        "Galaxy Blue": "银河蓝",
        "Dark Blue": "深蓝色",
        "Saxon Blue": "撒克逊蓝",
        "Blue": "蓝色",
        "Mariner Blue": "海员蓝",
        "Harbor Blue": "港口蓝",
        "Diamond Blue": "钻石蓝",
        "Surf Blue": "冲浪蓝",
        "Nautical Blue": "水手蓝",
        "Racing Blue": "竞速蓝",
        "Ultra Blue": "绝致蓝",
        "Light Blue": "浅蓝色",
        "Chocolate Brown": "巧克力棕",
        "Bison Brown": "野牛棕",
        "Creek Brown": "黄棕色",
        "Feltzer Brown": "飞特者棕",
        "Maple Brown": "枫木棕",
        "Beechwood Brown": "暖棕色",
        "Sienna Brown": "黄土棕",
        "Saddle Brown": "马鞍棕",
        "Moss Brown": "青苔棕",
        "Woodbeech Brown": "木棕色",
        "Straw Brown": "稻草棕",
        "Sandy Brown": "沙棕色",
        "Bleached Brown": "漂白棕",
        "Schafter Purple": "莎夫特紫",
        "Spinnaker Purple": "帆船紫",
        "Midnight Purple": "午夜紫",
        "Bright Purple": "亮紫色",
        "Cream": "奶油色",
        "Ice White": "冰雪白",
        "Frost White": "冰霜白",
        "Metallic": "金属质感"
    },
    "Matte": {
        "Black": "黑色",
        "Gray": "灰色",
        "Light Gray": "浅灰色",
        "Ice White": "冰雪白",
        "Blue": "蓝色",
        "Dark Blue": "深蓝色",
        "Midnight Blue": "午夜蓝",
        "Midnight Purple": "午夜紫",
        "Schafter Purple": "莎夫特紫",
        "Red": "红色",
        "Dark Red": "暗红色",
        "Orange": "橙色",
        "Yellow": "黄色",
        "Lime Green": "青柠色",
        "Green": "绿色",
        "Forest Green": "森林绿",
        "Foliage Green": "叶绿色",
        "Olive Drab": "橄榄褐",
        "Dark Earth": "深土黄",
        "Desert Tan": "沙漠金",
        "Matte": "哑光"
    },
    "Utility": {
        "Black": "黑色",
        "Black Poly": "黑色聚酯",
        "Dark Silver": "暗银色",
        "Alloy": "合金",
        "Gun Metal": "金属枪漆",
        "Shadow Silver": "幽影银",
        "Pearl Steel": "珍珠钢",
        "Pearl Gold": "珍珠金",
        "Red": "红色",
        "Bright Red": "亮红色",
        "Garnet Red": "石榴红",
        "Midnight Blue": "午夜蓝",
        "Blue": "蓝色",
        "Sea Foam Blue": "海浪蓝",
        "Lightning Blue": "闪电蓝",
        "Police Blue": "警服蓝",
        "Maui Blue": "深海蓝",
        "Bright Blue": "亮蓝色",
        "Brown": "棕色",
        "Medium Brown": "中棕色",
        "Light Brown": "浅棕色",
        "Off White": "米白色",
        "Pure White": "纯白色",
        "Utility": "实用密调色"
    },
    "Modded": {
        "Real Kifflom": "邪教蓝",
        "Shiny Blue": "闪亮蓝",
        "Joker Green": "小丑绿",
        "White Crew Color": "帮派白",
        "Electric Green": "电子绿",
        "Dark Gold Chrome": "暗金(配合铬合金)",
        "Neon Pink": "霓虹粉",
        "Mint Green": "薄荷绿",
        "Bright Gold": "亮金色",
        "Bright Purple": "亮紫色",
        "Pindel Pink": "奶粉色",
        "Bleek Banana": "香蕉色",
        "Flirty Purple": "性感紫",
        "Water Melon": "黄绿色",
        "Magnetic Blue": "魅力蓝",
        "Turkey Stuffer Green": "深草绿",
        "Aqua Blue": "水晶蓝",
        "Toxic Yellow": "警告黄",
        "Epsilon Blue": "邪教淡蓝",
        "Neno Blue": "霓虹蓝",
        "Frozen Green": "冻绿色",
        "Neon Purple": "霓虹紫",
        "Black Crew Color": "帮派黑",
        "Detox Purple": "白紫色",
        "Glossy Green": "顺滑绿",
        "Bold Purple": "自信紫",
        "Deep Red": "深紫红",
        "Neon Blue": "霓虹蓝",
        "Sky Blue": "天蓝色",
        "Fanta Fruit Twist": "芬达橙",
        "Light Pink": "浅粉色",
        "Neon Sky Blue": "霓虹浅蓝",
        "Fluorescent Blue": "荧光蓝",
        "Glowy Green": "头盔绿",
        "Modded": "精调颜色"
    },
    "Worn": {
        "Black": "黑色",
        "Graphite": "水墨黑",
        "Silver Grey": "银灰色",
        "Silver": "银色",
        "Bluish Silver": "蓝光银",
        "Shadow Silver": "幽影银",
        "Red": "红色",
        "Golden Red": "金红色",
        "Dark Red": "暗红色",
        "Dark Green": "深绿色",
        "Green": "绿色",
        "Sea Wash": "河流蓝",
        "Dark Blue": "深蓝色",
        "Blue": "蓝色",
        "Baby Blue": "宝蓝色",
        "Honey Beige": "蜂蜜米",
        "Brown": "棕色",
        "Dark Brown": "深棕色",
        "Straw Beige": "稻草色",
        "White": "白色",
        "Off White": "米白色",
        "Orange": "橙色",
        "Light Orange": "浅橙色",
        "Taxi Yellow": "计程车黄",
        "Pale Orange": "白黄色",
        "Olive Green": "橄榄绿",
        "Worn": "复古"
    },
    "Metal": {
        "Brushed Steel": "拉丝钢",
        "Brushed Black Steel": "拉丝黑钢",
        "Brushed Aluminum": "拉丝铝合金",
        "Pure Gold": "纯金色",
        "Brushed Gold": "拉丝金",
        "Metal": "金属"
    },
    "RGB": {
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "Input Hex Value": "输入16进制颜色码",
        "RGB": "自定义颜色"
    },
    "Neon Color": {
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "Input Hex Value": "输入16进制颜色码",
        "Neon Color": "自定霓虹灯颜色"
    },
    "Wheels": {
        "Sport": "运动跑车",
        "Muscle": "肌肉车",
        "Lowrider": "低底盘车",
        "SUV": "SUV",
        "Offroad": "越野车",
        "Tuner": "改装车",
        "High-End": "高档车",
        "Benny's Originals": "本尼车坊原件",
        "Benny's Bespoke": "本尼车坊定制",
        "Formula": "方程式赛车",
        "Street": "街头跑车",
        "Stock Wheels": "备胎",
        "Wheels": "车轮"
    },
    "Sport": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Sport": "运动跑车"
    },
    "Muscle": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Muscle": "肌肉车"
    },
    "Lowrider": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Lowrider": "低底盘车"
    },
    "SUV": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "SUV": "SUV"
    },
    "Offroad": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Offroad": "越野车"
    },
    "Object Spawner": {
        "Object Spawner": "物体生成器",
		"Objects": "物体",
		"Search": "搜索"
    },
    "Tuner": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Tuner": "改装车"
    },
    "High-End": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "High-End": "高档车"
    },
    "Benny's Originals": {
        "Frone And Back": "前后轮毂",
        "Benny's Originals": "本尼车坊原件"
    },
    "Benny's Bespoke": {
        "Frone And Back": "前后轮毂",
        "Benny's Bespoke": "本尼车坊定制"
    },
    "Formula": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Formula": "方程式赛车"
    },
    "Street": {
        "Stock Rims": "轮毂",
        "Chrome Rims": "铬合金轮毂",
        "Street": "街头跑车"
    },
    "Normal": {
        "Normal": "常规"
    },
    "Extras": {
        "Extra 1": "加装件 1",
        "Extra 2": "加装件 2",
        "Extra 3": "加装件 3",
        "Extra 4": "加装件 4",
        "Extra 5": "加装件 5",
        "Extra 6": "加装件 6",
        "Extra 7": "加装件 7",
        "Extra 8": "加装件 8",
        "Extra 9": "加装件 9",
        "Extra 10": "加装件 10",
        "Extra 11": "加装件 11",
        "Extra 12": "加装件 12",
        "Extra 13": "加装件 13",
        "Extra 14": "加装件 14",
        "Extra 15": "加装件 15",
        "Extra 16": "加装件 16",
        "Extra 17": "加装件 17",
        "Extra 18": "加装件 18",
        "Extra 19": "加装件 19",
        "Extra 20": "加装件 20",
        "Extra 21": "加装件 21",
        "Extra 22": "加装件 22",
        "Extra 23": "加装件 23",
        "Extra 24": "加装件 24",
        "Extra 25": "加装件 25",
        "Extra 26": "加装件 26",
        "Extra 27": "加装件 27",
        "Extra 28": "加装件 28",
        "Extra 29": "加装件 29",
        "Extra 30": "加装件 30",
        "Extra 31": "加装件 31",
        "Extra 32": "加装件 32",
        "Extra 33": "加装件 33",
        "Extra 34": "加装件 34",
        "Extra 35": "加装件 35",
        "Extra 36": "加装件 36",
        "Extra 37": "加装件 37",
        "Extra 38": "加装件 38",
        "Extra 39": "加装件 39",
        "Extra 40": "加装件 40",
        "Extra 41": "加装件 41",
        "Extra 42": "加装件 42",
        "Extra 43": "加装件 43",
        "Extra 44": "加装件 44",
        "Extra 45": "加装件 45",
        "Extra 46": "加装件 46",
        "Extra 47": "加装件 47",
        "Extra 48": "加装件 48",
        "Extra 49": "加装件 49",
        "Extra 50": "加装件 50",
        "Extra 51": "加装件 51",
        "Extra 52": "加装件 52",
        "Extra 53": "加装件 53",
        "Extra 54": "加装件 54",
        "Extra 55": "加装件 55",
        "Extra 56": "加装件 56",
        "Extra 57": "加装件 57",
        "Extra 58": "加装件 58",
        "Extra 59": "加装件 59",
        "Extra 60": "加装件 60",
        "Extra 61": "加装件 61",
        "Extra 62": "加装件 62",
        "Extra 63": "加装件 63",
        "Extra 64": "加装件 64",
        "Extra 65": "加装件 65",
        "Extra 66": "加装件 66",
        "Extra 67": "加装件 67",
        "Extra 68": "加装件 68",
        "Extra 69": "加装件 69",
        "Extra 70": "加装件 70",
        "Extras": "载具加装件"
    },
    "Neon Lights": {
        "Neon Color": "自定霓虹灯颜色",
        "Left": "左侧",
        "Right": "右侧",
        "Front": "正面",
        "Rear": "后方",
        "Neon Lights": "霓虹底灯"
    },
    "Plate": {
        "Blue On White 1": "白底黑字 1",
        "Blue On White 2": "白底黑字 2",
        "Blue On White 3": "白底黑字 3",
        "Yellow On Blue": "蓝底黄字",
        "Yellow On Black": "黑底黄字",
        "North Yankton": "北杨克顿老旧车牌",
        "License Plate Text": "自定义车牌文字",
        "Plate": "车牌"
    },
    "Window Tint": {
        "Stock": "原厂",
        "No Tint": "透明车窗",
        "Pure Black": "纯黑车窗",
        "Dark Smoke": "深磨砂",
        "Light Smoke": "浅磨砂",
        "Limo": "轿车车窗",
        "Green": "透绿色",
        "Window Tint": "车窗"
    },
    "Headlights": {
        "Xenon Lights": "氙气大灯",
        "White": "白色",
        "Blue": "蓝色",
        "Electric Blue": "电子蓝",
        "Mint Green": "薄荷绿",
        "Lime Green": "青柠色",
        "Yellow": "黄色",
        "Golden Shower": "黄金雨",
        "Orange": "橙色",
        "Red": "红色",
        "Pony Pink": "小马粉",
        "Hot Pink": "亮粉色",
        "Purple": "紫色",
        "Blacklight": "黑光",
        "Stock": "原厂色",
        "Headlights": "前大灯"
    },
    "Crew Spoofer": {
        "Color": "名称颜色",
        "Name": "输入名称",
        "Name Spoofer": "名称修改",
        "Auto spoof": "重启后自动修改名称",
        "Spoof Name": "修改名称",
        "Crew Spoofer": "帮派信息修改"
    },
    "Saved Vehicles": {
        "Save Current Vehicle": "保存当前载具",
        "File List": "已保存文件列表",
        "Saved Vehicles": "保存载具"
    },
    "Scenarios": {
        "AA Coffee": "拿着咖啡",
        "AA Smoke": "抽烟",
        "ATM": "自动取款机取钱",
        "Armchair": "手靠着膝盖坐着",
        "BBQ": "野外烧烤",
        "Bar": "酒吧柜台坐着",
        "Bench": "坐在长凳上",
        "Bench Drink": "坐在长凳上喝饮料",
        "Bench Drink Beer": "坐在长凳上喝啤酒",
        "Bench Drink Facility": "坐在设施长凳上喝饮料",
        "Bench Facility": "坐在设施长凳上",
        "Bench Food": "坐在长凳上吃东西",
        "Bench Food Facility": "坐在设施长凳上吃东西",
        "Binoculars": "望远镜观察",
        "Bird In Tree": "站在树上(鸟)",
        "Bird Telegraph Pole": "站在电线杆上(鸟)",
        "Boar Grazing": "吃草(野猪)",
        "Bum Bin": "乞丐翻垃圾箱",
        "Bum Freeway": "乞丐举牌",
        "Bum Shopping Cart": "乞丐趴在购物车上",
        "Bum Slumped": "乞丐睡觉",
        "Bum Standing": "乞丐站姿",
        "Bum Wash": "乞丐洗澡",
        "Bus Stop Wait": "坐着等公交车",
        "Car Park Attendant": "停车场指挥员",
        "Cat Sleeping Ground": "睡地上(猫)",
        "Cat Sleeping Ledge": "趴着休息(猫)",
        "Chair": "坐在椅子上",
        "Chair Drink": "坐在椅子上喝饮料",
        "Chair Drink Beer": "坐在椅子上喝啤酒",
        "Chair Food": "坐在椅子上持东西",
        "Chair Mp Player": "小哑巴坐在椅子上",
        "Chair Upright": "抬头坐在椅子上",
        "Cheering": "欢呼鼓掌",
        "Chickenhawk Feeding": "老鹰进食(鸟)",
        "Chickenhawk Standing": "老鹰站立(鸟)",
        "Clipboard": "检查写字板",
        "Clipboard Facility": "设施内检查写字板",
        "Computer": "敲键盘",
        "Computer Low": "敲键盘发呆",
        "Constant Drill": "钻地机",
        "Cop Idles": "警察无聊揣兜",
        "Cormorant Standing": "鱼鹰站立(鸟)",
        "Cow Grazing": "吃草(牛)",
        "Cower": "害怕胆小怂",
        "Coyote Howl": "狼嚎(狼)",
        "Coyote Rest": "趴着休息(狼)",
        "Coyote Wander": "闲逛徘徊(狼)",
        "Cross Road Wait": "等红灯",
        "Crow Feeding": "乌鸦进食(鸟)",
        "Crow Standing": "乌鸦站立(鸟)",
        "Deckchair": "躺在椅子上",
        "Deckchair Drink": "躺在椅子上喝饮料",
        "Deer Grazing": "鹿吃草(鹿)",
        "Dog Barking Retriever": "猎犬狂吠(狗)",
        "Dog Barking Rottweiler": "小查狂吠(狗)",
        "Dog Barking Shepherd": "牧羊犬狂吠(狗)",
        "Dog Barking Small": "小型犬狂吠(狗)",
        "Dog Sitting Retriever": "猎犬坐下(狗)",
        "Dog Sitting Rottweiler": "小查坐下(狗)",
        "Dog Sitting Shepherd": "牧羊犬坐下(狗)",
        "Dog Sitting Small": "小型犬坐下(狗)",
        "Drinking": "喝饮料",
        "Drinking Facility": "喝热饮料",
        "Drug Dealer": "吸大麻",
        "Drug Dealer Hard": "吸完大麻",
        "Ear To Text": "耳听词",
        "Ear To Text Fat": "耳听词(胖子)",
        "Fish Idle": "鱼儿发呆(鱼)",
        "Gardener Leaf Blower": "园丁吹叶工作",
        "Gardener Plant": "园丁种植工作",
        "Golf Player": "玩高尔夫",
        "Guard Patrol": "安保巡察",
        "Guard Stand": "安保站岗",
        "Guard Stand Army": "军方安保站岗",
        "Guard Stand Clubhouse": "俱乐部安保站岗",
        "Guard Stand Facility": "设施安保站岗",
        "Gull Feeding": "海鸥进食(鸟)",
        "Gull Standing": "海鸥站立(鸟)",
        "Hammering": "小锤敲墙",
        "Hang Out Street": "大街上游手好闲",
        "Hang Out Street Clubhouse": "在会所俱乐部里无聊",
        "Hen Pecking": "母鸡琢食(鸟)",
        "Hen Standing": "母鸡站立(鸟)",
        "Hiker Standing": "登山旅行",
        "Human Statue": "模仿雕像",
        "Janitor": "门卫",
        "Jog Standing": "原地慢跑",
        "Leaning": "靠着墙",
        "Maid Clean": "女仆擦玻璃",
        "Medic Kneel": "医生跪地检查",
        "Medic Tend To Dead": "医生判定死亡",
        "Medic Time Of Death": "医生记录死亡时间",
        "Mobile Film Shocking": "手机录像",
        "Mountain Lion Rest": "狮子休息(狮)",
        "Mountain Lion Wander": "狮子闲逛(狮)",
        "Movie Bulb": "电影曝光",
        "Movie Studio Light": "电影室内高光",
        "Muscle Bench Press": "躺举杠铃",
        "Muscle Bench Press Prison": "囚犯躺举杠铃",
        "Muscle Chin Ups": "引体向上",
        "Muscle Chin Ups Army": "军人引体向上",
        "Muscle Chin Ups Prison": "囚犯引体向上",
        "Muscle Flex": "展示肌肉",
        "Muscle Free Weights": "举杠铃",
        "Musician": "演奏乐器",
        "Paparazzi": "狗仔队偷拍",
        "Park Car": "停车",
        "Parking Meter": "停车计费",
        "Partying": "派对喝酒",
        "Picnic": "户外野餐坐在地毯上",
        "Pig Grazing": "猪进食(猪)",
        "Pigeon Feeding": "鸽子进食(鸟)",
        "Pigeon Standing": "鸽子站立(鸟)",
        "Police Crowd Control": "警察安抚人群",
        "Police Investigate": "警察调查案件",
        "Prostitute High Class": "妓女站街抽烟",
        "Prostitute Low Class": "妓女站街勾引",
        "Push Ups": "做俯卧撑",
        "Rabbit Eating": "兔子进食(兔)",
        "Rats Eating": "老鼠进食(鼠)",
        "Scenarios": "路边动作",
        "Seat Ledge": "坐在水泥墩上",
        "Seat Ledge Eating": "坐在水泥墩上吃东西",
        "Seat Steps": "坐在楼梯台阶上",
        "Seat Wall": "坐在墙上",
        "Seat Wall Eating": "坐在墙上吃东西",
        "Seat Wall Tablet": "坐在墙上玩平板",
        "Security Shine Torch": "安全员持手电筒检查",
        "Sewing": "裁缝",
        "Shark Swim": "鲨鱼游泳",
        "Sit Ups": "仰卧起坐",
        "Smoking": "正常抽烟",
        "Smoking Clubhouse": "会所俱乐部里抽烟",
        "Smoking Pot": "抽大麻",
        "Smoking Pot Clubhouse": "会所里抽大麻",
        "Stand Cower": "站着担惊受怕",
        "Stand Fire": "站着烤火取暖",
        "Stand Fishing": "站着钓鱼",
        "Stand Impatient": "站着有点不耐烦",
        "Stand Impatient Clubhouse": "在会所俱乐部里站着不耐烦",
        "Stand Impatient Facility": "在设施里站着不耐烦",
        "Stand Impatient Upright": "挺胸站着不耐烦",
        "Stand Impatient Upright Facility": "在设施里挺胸站着不耐烦",
        "Stand Mobile": "站着玩手机",
        "Stand Mobile Briefcase": "拿着公文包玩手机",
        "Stand Mobile Clubhouse": "在会所俱乐部里玩手机",
        "Stand Mobile Facility": "在设施玩手机",
        "Stand Mobile Upright": "站直了玩手机",
        "Stand Mobile Upright Clubhouse": "在会所俱乐部站直了玩手机",
        "Stop": "停止动作",
        "Stop Immediately": "立即停止动作(无后摇)",
        "Strip Watch": "坐着观看表演",
        "Strip Watch Stand": "站着观看表演",
        "Stupor": "倒在地上喝醉了",
        "Stupor Clubhouse": "在会所里倒在地上喝醉了",
        "Sunbathe": "趴着晒太阳",
        "Sunbathe Back": "躺着晒太阳",
        "Sunlounger": "平躺在椅子上",
        "Superhero": "超人动作",
        "Swimming": "游泳",
        "Tennis Player": "测试网球拍",
        "Tourist Map": "游客拿着地图",
        "Tourist Mobile": "游客拍照发朋友圈",
        "Vehicle Mechanic": "汽修工修车",
        "Welding": "电焊工",
        "Window Shop Browse": "观看商店展柜",
        "Yoga": "做瑜伽"
    },
    "Script Events": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Apartment Invite": "邀请到公寓",
        "Bribe Authorities": "贿赂警察",
        "Camera Reset": "重置视角",
        "Casino Cutscene": "赌场剧情动画",
        "Disable Vehicle": "禁用载具",
        "Insurance Message Spam": "保险通知垃圾信息",
        "Invite Notification Spam": "邀请通知垃圾信息",
        "Kick": "踢出",
        "Off The Radar": "人间蒸发/雷达匿踪",
        "Organization Ban": "创建CEO组织禁用",
        "Organization Kick": "踢出CEO组织",
        "Script Events": "远程保护",
        "Send To Job Screen": "强制进入任务房间",
        "Session Notification Spam": "战局内通知垃圾信息",
        "Sound": "噪音",
        "Vehicle Kick": "踢出载具"
    },
	"Select Player": {
		"Select Player": "选择玩家",
		"You need to be online": "你需要进入线上模式"
	},
    "Self": {
        "Alpha": "自身透明度",
		"Proofs": "防护",
		"Height": "高度",
        "Animations": "动画动作",
        "Auto Clean": "自动清洁自身",
        "Burn Mode": "浑身冒火",
        "Clean": "清洁自身",
        "Infinite Stamina": "无限耐力",
        "Invincible": "无敌",
        "Everyone Ignores Player": "所有NPC无视自己",
        "Ragdoll": "摔倒",
        "Invisibility": "隐身",
        "Walk Through Walls": "硬核穿墙",
        "Model Changer": "修改模型",
        "Movement Styles": "走路风格",
        "Never Wanted": "永不通缉",
        "No Collision": "无视所有碰撞",
        "No Gravity": "消除重力",
        "No Ragdoll": "不会摔倒",
        "No-Clip": "穿墙模式",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Refill Armor": "恢复护甲防弹衣",
        "Refill Health": "恢复血量",
        "Regeneration": "自动加血",
        "Scenarios": "路边动作",
        "Self": "自身选项",
        "Shrink Player": "把自己变小",
        "Suicide": "自杀",
        "Super Jump": "跳高高",
        "Super Run": "跑快快",
        "Unlimited Special Ability": "无限特殊能力",
        "Wanted Level": "通缉等级",
        "Wardrobe": "衣柜"
    },
    "Model Changer - Service Female Mature": {
        "Model Changer - Service Female Mature": "服务人员成熟女性",
        "fembarber": "女理发师",
        "maid_01": "女仆",
        "shop_high": "高级服装店前台",
        "sweatshop_01": "人力工厂员工"
    },
    "Model Changer - Service Female Young": {
        "Model Changer - Service Female Young": "服务人员年轻男性",
        "airhostess_01": "空姐",
        "bartender_01": "酒吧招待",
        "baywatch_01": "救生员",
        "clubbar_01": "高跟鞋俱乐部",
        "cop_01": "女警",
        "factory_01": "工厂员工",
        "hooker_01": "妓女1",
        "hooker_02": "妓女2",
        "hooker_03": "妓女3",
        "migrant_01": "移民区工作者",
        "movprem_01": "主持人",
        "ranger_01": "林业女警",
        "scrubs_01": "清洗工",
        "sheriff_01": "城镇女警长",
        "shop_low": "服装商店服务员",
        "shop_mid": "服装商店服务员2",
        "stripper_01": "脱衣舞演员",
        "stripper_02": "脱衣舞演员2",
        "stripperlite": "脱衣舞演员3",
        "sweatshop_01": "人力工厂员工"
    },
    "Model Changer - Service Male Mature": {
        "Model Changer - Service Male Mature": "服务人员男性",
        "ammucountry": "武器店弹药商",
        "armoured_01": "护卫队",
        "armoured_02": "护卫队2",
        "autoshop_01": "自动售卖员工",
        "autoshop_02": "自动售卖员工2",
        "bouncer_01": "门口保镖",
        "ccrew_01": "帮派人员",
        "chemsec_01": "化工厂安保",
        "ciasec_01": "安全局安保",
        "cntrybar_01": "柜台人员",
        "dockwork_01": "码头施工工人",
        "doctor_01": "医生",
        "fiboffice_01": "FIB官方人员",
        "fiboffice_02": "FIB官方人员2",
        "fibsec_01": "FIB安保",
        "gaffer_01": "包工头",
        "gardener_01": "园丁",
        "gentransport": "交通运输",
        "hairdress_01": "理发师",
        "highsec_01": "高级安保",
        "highsec_02": "高级安保2",
        "janitor": "门卫",
        "lathandy_01": "操作工人",
        "lifeinvad_01": "脸书工作员工",
        "linecook": "流水线厨师",
        "lsmetro_01": "地铁工作者",
        "mariachi_01": "演奏家",
        "marine_01": "海军陆战队",
        "marine_02": "海军陆战队2",
        "migrant_01": "移民区工作者",
        "movalien_01": "外星人",
        "movprem_01": "主持人",
        "movspace_01": "太空人",
        "paramedic_01": "急救医生",
        "pilot_01": "机长",
        "pilot_02": "飞行员",
        "postal_01": "快递员",
        "postal_02": "快递员2",
        "prisguard_01": "狱警",
        "scientist_01": "科学研究组",
        "security_01": "安保安全员",
        "snowcop_01": "雪地警察",
        "strperf_01": "水泥人",
        "strpreach_01": "水泥人(未)",
        "strvend_01": "街头厨师",
        "trucker_01": "卡车司机",
        "ups_01": "机场工作人员",
        "ups_02": "机场工作人员2"
    },
    "Model Changer - Service Male Old": {
        "Model Changer - Service Male Old": "服务人员老年男性",
        "busker_01": "街头艺人"
    },
    "Model Changer - Service Male Young": {
        "Model Changer - Service Male Young": "服务人员年轻男性",
        "airworker": "航空公司工作人员",
        "ammucity_01": "武器店员工",
        "armymech_01": "军人",
        "autopsy_01": "验尸官",
        "barman_01": "酒吧招待员",
        "baywatch_01": "救生员",
        "blackops_01": "黑色行动士兵",
        "blackops_02": "黑色行动士兵2",
        "blackops_03": "黑色行动士兵3",
        "busboy_01": "餐厅后勤",
        "chef_01": "厨师",
        "clown_01": "小丑",
        "clubbar_01": "高跟鞋俱乐部保安",
        "construct_01": "施工工人",
        "construct_02": "施工工人2",
        "cop_01": "警察",
        "dealer_01": "黑货交易商",
        "devinsec_01": "德凡的安保",
        "dockwork_01": "码头施工工人",
        "doorman_01": "门卫安保",
        "dwservice_01": "国际航空服务人员",
        "dwservice_02": "国际航空服务人员2",
        "factory_01": "工厂员工",
        "fireman_01": "消防员",
        "garbage": "垃圾分类员",
        "grip_01": "武器组装",
        "hwaycop_01": "郊区警察",
        "marine_01": "海军陆战队",
        "marine_02": "海军陆战队2",
        "marine_03": "海军陆战队3",
        "mime": "默剧表演",
        "pestcont_01": "除虫工人",
        "pilot_01": "飞行员",
        "prismuscl_01": "练块囚犯",
        "prisoner_01": "囚犯",
        "ranger_01": "林业警察",
        "robber_01": "强盗",
        "sheriff_01": "城镇警长",
        "shop_mask": "卖面具的",
        "strvend_01": "街头",
        "swat_01": "特种部队",
        "uscg_01": "海岸警卫队",
        "valet_01": "男仆",
        "waiter_01": "餐厅服务员",
        "waretech_01": "软件工程师",
        "winclean_01": "汽修技工",
        "xmech_01": "汽修技工2",
        "xmech_02": "汽修技工3",
        "xmech_02_mp": "汽修技工3(多人模式)"
    },
    "Services": {
        "Claim Personal Vehicles": "申请个人车辆",
        "Drop Bull Shark Testosterone": "请求牛鲨睾酮",
        "Request Airstrike": "请求战斗机空袭",
        "Request Ammo Drop": "请求子弹物资",
        "Request Backup Heli": "请求直升机支援",
        "Request Boat Pickup": "请求快艇接送",
		"Request Dinghy": "请求小艇",
		"Request Kosatka": "请求哥斯达黎加",
        "Easy Way Out": "轻松的方式逃脱(自杀)",
        "Instant Ballistic Equipment": "请求重型装甲",
        "Instant Bull Shark Testosterone": "快速获得牛鲨睾酮",
        "Instant Mini Tank": "启动迷你坦克",
        "Instant Mobile Drone": "启动 无人机",
        "Instant RC Bandito": "启动 RC 匪徒",
        "Request Ammo Crate Drop": "请求弹药箱补给",
        "Request Avenger Delivery": "呼叫复仇者",
        "Request Bull Shark Testosterone Drop": "请求牛鲨睾酮补给",
        "Request MOC Delivery": "呼叫移动作战中心",
        "Request Maverick Helicopter Pickup": "请求小蛮牛直升机接送",
        "Request Merryweather Airstrike": "请求梅利威瑟空袭",
        "Request Merryweather Backup Helicopter": "请求梅利威瑟直升机支援",
        "Request Minigun Drop": "请求火神机枪",
		"Request Personal Vehicles": "请求个人载具",
		"Request Last Personal Vehicle": "请求上一次使用的载具",
        "Request Supervolito Helicopter Pickup": "请求直升机支援(超级沃里托)",
        "Request Terrorbyte Delivery": "呼叫恐霸",
        "Services": "请求服务"
    },
    "Session Finder": {
        "Amount": "人数",
        "Find Session": "开启自动查找符合的战局",
        "Join Session by Type": "按照战局类型加入",
        "Mode": "筛选模式",
        "Session Finder": "快速筛选战局"
    },
    "Session Time": {
        "Hour": "小时",
        "Minute": "分钟",
        "Pause Clock": "暂停时间",
        "Second": "秒",
        "Session Time": "战局时间",
        "Timelapse": "时间快速流逝"
    },
    "Session Weather": {
        "Blizzard": "暴风雪",
        "Christmas": "圣诞节雪天",
        "Clear": "晴朗天气",
        "Clearing": "雨晴天",
        "Clouds": "多云天气",
        "Extra Sunny": "晴空万里",
        "Foggy": "雾天",
        "Halloween": "万圣节特殊天气",
        "Neutral": "温室天气",
        "Overcast": "阴天",
        "Rain": "雨天",
        "Session Weather": "战局天气",
        "Smog": "环境污染天气",
        "Snow": "雪天",
        "Snow Light": "雪雾天",
        "Thunder": "雷雨天"
    },
    "Settings": {
        "Auto Save Hotkeys": "自动保存快捷键[F12设置快捷键]",
        "Auto Save Settings": "自动保存设置配置",
        "Open Key": "打开辅助的按键",
        "Profiles": "设置配置文件",
        "Settings": "菜单设置",
        "Theming": "主题设置",
        "Fast Scroll When Held": "长按快速滚动",
        "Hotkeys": "快捷键管理",
        "Hotkey Repeats": "长按快捷键 快速操作",
        "Hotkey Notifications ": "使用快捷键时通知",
        "Instructional Buttons": "指示显示按钮",
        "Camera Control": "允许鼠标模式控制视野",
        "Translations": "语言选择",
        "X Position": "菜单横向位置",
        "Y Position": "菜单纵向位置"
    },
    "Hotkeys": {
        "No-Clip": "穿墙模式",
        "Enable": "启用",
        "Main Menu": "主菜单",
        "Miscellaneous": "其他选项",
        "Online": "线上选项",
        "Scripts": "脚本插件",
        "Self": "自身选项",
        "Settings": "菜单设置",
        "Teleport": "传送选项",
        "Vehicle": "载具选项",
        "Weapon": "武器选项",
        "Search": "搜索",
        "World": "游戏选项",
        "Scripts": "脚本插件选项",
        "Misc": "其他保护",
        "Teleport": "传送选项",
        "Saved Teleports": "已保存的传送地点",
        "Teleport Fade": "传送流畅过渡",
        "Waypoint": "传送到标记点",
        "Auto Teleport To Waypoint": "自动传送到标记点",
        "Forward": "向前闪现",
        "Objective": "传送到任务点",
        "Backward": "向后闪现",
        "Personal Vehicle": "传送进个人载具",
        "Nearest Vehicle": "传送进离你最近的载具",
        "Anti Crash Camera": "防崩溃镜头",
        "Reload ASIs": "重新加载脚本插件",
        "Animations": "动画动作",
        "Auto Clean": "自动清洁自身",
        "Burn Mode": "浑身冒火",
        "Clean": "清洁自身",
        "Infinite Stamina": "无限耐力",
        "Invincible": "无敌",
        "Everyone Ignores Player": "所有NPC无视自己",
        "Ragdoll": "摔倒",
        "Invisibility": "隐身",
        "Walk Through Walls": "硬核穿墙",
        "Model Changer": "修改模型",
        "Movement Styles": "走路风格",
        "Never Wanted": "永不通缉",
        "No Collision": "无视所有碰撞",
        "No Gravity": "消除重力",
        "No Ragdoll": "不会摔倒",
        "No-Clip": "穿墙模式",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Refill Armor": "恢复护甲防弹衣",
        "Refill Health": "恢复血量",
        "Regeneration": "自动加血",
        "Scenarios": "路边动作",
        "Self": "自身选项",
        "Shrink Player": "把自己变小",
        "Suicide": "自杀",
        "Super Jump": "跳高高",
        "Super Run": "跑快快",
        "Unlimited Special Ability": "无限特殊能力",
        "Wanted Level": "通缉等级",
        "Auto Clean": "自动洗车",
        "Auto Flip": "永不翻车",
        "Disable Sirens": "关闭警笛警报",
        "Auto Repair": "自动修车",
        "Multipliers": "功率调整",
        "Make Storable": "使当前载具可保存到车库(车库满)",
        "Boost": "车辆加速助推",
        "Clean": "洗车",
        "Gently Stop": "安全停车",
        "Fly Mode": "车辆飞行",
        "Drive On Water": "水上驾驶",
        "Fully Tune": "载具最大化升级",
        "Invincible": "无敌",
        "Invisible": "载具隐形",
        "No Lock On": "禁止载具上锁",
        "Keep Engine On": "引擎保持开启",
        "No Gravity": "消除载具重力",
        "Numberplate Speedometer": "车牌显示速度",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Reduced Grip": "漂移模式",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Repair": "修理载具",
        "Bypass Max Speed": "绕过最大速度限制",
        "Scorched": "载具烧焦特效",
        "Seatbelt": "安全带(不从载具掉落)",
        "Set Number Plate": "设置车牌号码",
        "Spawner": "生成载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "Catapult": "弹射载具",
        "Kick": "从载具中踢出",
        "Paragon Customs": "改装载具",
        "Lock": "锁住车门",
        "Child Lock": "锁在车上",
        "Unlock": "解除车门锁",
        "Semi-God": "载具半无敌",
        "Unlimited Rocket Boost": "无限制的火箭助推(例如暴君)",
        "Vehicle": "载具选项",
        "Black Hole": "黑洞",
        "Clouds": "云彩编辑",
        "Clear Area": "清除周围的物体",
        "Disable Ambient Peds": "禁止附近生成NPC",
        "Disable Ambient Vehicles": "禁止附近生成载具",
        "Disable Artificial Lights": "禁用所有灯光",
        "Disable Random Trains": "禁止生成火车列车",
        "Disable Restricted Areas": "可进限制进入的区域[可能会卡加载]",
        "Gravity": "切换重力(星球)",
        "Small Level Of Detail Graphics": "降低画质",
        "Peds": "周围NPC设置",
        "Time": "游戏时间(非战局)",
        "Vehicles": "周围载具设置",
        "Water": "编辑水",
        "Weather": "游戏天气(非战局)",
        "Airstrike Gun": "空袭导弹枪",
        "Bullet Changer": "子弹属性编辑",
        "Cartoon Gun": "动画枪口",
        "Custom Impact": "自定义武器爆炸影响",
        "Delete Gun": "删除任何物体枪",
        "Drive-It Gun": "射击上车枪",
        "Explosion Editor": "武器爆炸影响强度编辑",
        "Explosive Ammo": "爆炸子弹",
        "Explosive Melee": "爆炸拳头(近战)",
        "Fire Ammo": "燃烧子弹",
        "Give All Weapons": "得到所有武器",
        "Gravity Gun": "重力操控枪",
        "Infinite Ammo": "无限弹药",
        "Infinite Clip": "无限弹药(无需换弹)",
        "Infinite Parachutes": "无限降落伞",
        "Instant Kill": "一击必杀",
        "Money Gun": "钱袋掉落枪",
        "Particle FX Gun": "粒子特效枪",
        "Ped Gun": "射击生成NPC",
        "Rainbow Gun": "枪颜色自动变换",
        "Rapid Fire": "快速射击",
        "Remove All Weapons": "删除所有武器",
        "Teleport Gun": "传送枪",
        "Aim Assist": "自瞄选项",
        "Weapon": "武器选项",
        "Weapon Editor": "武器编辑器",
        "Aim Assist": "自瞄选项",
        "Player Range": "自瞄玩家范围",
        "Ped Range": "自瞄NPC范围",
        "Bone": "自瞄攻击部位",
        "Player Aimbot": "启用自瞄玩家",
        "Ped Aimbot": "启用自瞄NPC",
        "Player Triggerbot": "启用瞄准到玩家自动开枪",
        "Ped Triggerbot": "启用瞄准到NPC自动开枪",
        "Shoot Activation": "射击后激活自瞄",
        "Ignore Friends": "排除好友",
        "Block Game Invites": "停止接收游戏邀请",
        "Cops Turn Blind Eye": "贿赂警察",
        "Drops": "掉落钱袋/经验",
        "IP Spoofer": "修改IP",
        "RID Spoofer": "修改R*ID",
        "Admin Detection": "检测战局是否有 R*员工",
        "No Idle Kick": "屏蔽挂机踢出战局",
        "Take Script Host": "得到房主(远程房主/副)",
        "Auto Take Script Host": "自动得到房主(远程房主/副)",
        "Allow Private Sell Missions": "允许非公开战局卖货",
        "Bull Shark Testosterone": "牛鲨睾酮BUFF",
        "No Orbital Cannon Cooldown": "天基/轨道炮无冷却",
		"No Submarine Missile Cooldown": "潜艇导弹无冷却",
        "Off The Radar": "人间蒸发/雷达匿踪",
        "Online": "在线选项",
        "Chat Commands": "聊天命令",
        "Block Joins (Host)": "禁止他人加入战局(房主功能)",
        "Player Manager": "保存玩家名单",
        "Players": "玩家列表",
        "Profanity Bypass": "屏蔽聊天脏话(英文)",
        "Protection": "线上保护",
        "Recovery": "线上代练",
        "Spoofing": "修改账户信息",
        "Session Manager": "战局人数管理",
        "Name Changer": "修改名称",
        "Show Profile From Rockstar ID": "通过R*ID 查看该玩家的资料",
        "Join Player": "加入玩家战局(R*ID追战局)",
        "Cooldowns": "战局功能无冷却",
        "Reveal Hidden Players": "显示地图隐藏玩家",
        "Services": "请求服务",
        "Session Finder": "战局查找器",
        "Session Time": "战局时间",
        "Session Weather": "战局天气",
        "Show Leaving Players": "显示退出战局的玩家",
        "Show Joining Players": "显示正在加入的玩家",
        "Hotkeys": "当前快捷键"
    },
    "Theming": {
        "Edit Current Theme": "修改当前主题设置",
        "Save Current Theme": "保存当前主题",
        "Themes": "已保存主题",
		"Load Default Theme": "加载默认主题",
        "Theming": "主题设置"
    },
    "Footer Background Color": {
        "Footer Background Color": "底栏背景颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Infobox Background Color": {
        "Infobox Background Color": "详细信息栏背景颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Option Background Color": {
        "Option Background Color": "菜单整体背景颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
	"Auto Drive": {
        "Auto Drive": "自动驾驶",
        "Enable": "应用",
        "Select Player": "选择玩家",
        "Speed": "速度"
    },
    "Topbar Color": {
        "Topbar Color": "顶栏颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Header Background Color": {
        "Header Background Color": "顶部主题背景色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Topbar Text Color": {
        "Topbar Text Color": "顶栏字体颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Option Scroller Color": {
        "Option Scroller Color": "选项条颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Selected Option Text Color": {
        "Selected Option Text Color": "所选文本字体颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Unselected Option Text Color": {
        "Unselected Option Text Color": "未选文本字体颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Break Option Text Color": {
        "Break Option Text Color": "归类标题文本颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Infobox Divider Color": {
        "Infobox Divider Color": "详细信息分割线颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Infobox Text Color": {
        "Infobox Text Color": "详细信息文字颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Infobox Title Text Color": {
        "Infobox Title Text Color": "详细信息标题文字颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Info Display Color": {
        "Info Display Color": "系统信息文字颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "HUD Color Editor": {
        "HUD Color Editor": "小地图颜色设置",
        "Select": "快速选择颜色",
        "R": "红",
        "G": "绿",
        "B": "蓝",
        "A": "透明度"
    },
    "Edit Theme": {
        "Edit Theme": "修改当前主题",
		"Reload Textures": "重新加载纹理",
		"Framerate": "帧率",
		"Background Framerate": "背景帧率",
		"Arrows Framerate": "箭头帧率",
        "Menu Width": "菜单宽度",
        "Header": "顶部主题",
        "Draw": "显示",
        "Sprite": "画面特效",
        "Height": "高度",
        "Background Color": "背景颜色",
        "Capitalize Submenus": "子菜单英文大写",
        "Side Padding": "侧边距",
        "Text Size": "字体大小",
        "Topbar": "顶部标签栏",
        "Text Color": "文字颜色",
        "Options": "菜单整体选项",
        "Draw Background": "菜单背景",
        "Draw Background As Sprite": "菜单背景特效",
        "Draw Scroller As Sprite": "选项条特效",
        "Smooth Scrolling": "顺滑滚动",
        "Show Descriptions": "显示底部功能说明",
        "Break Text Size": "归类标题字体大小",
        "Scroller Color": "选项条颜色",
        "Selected Text Color": "所选文字颜色",
        "Unselected Text Color": "未选择的文字颜色",
        "Break Text Color": "归类标题文字颜色",
        "Infobox": "详细信息栏",
        "Width": "宽度",
        "Row Height": "高度",
        "Outer Padding": "距离",
        "Title Text Size": "标题文字大小",
        "Title Text Color": "标题文字颜色",
        "Divider Width": "分隔线宽度",
        "Divider Color": "分割线颜色",
        "Footer": "菜单底栏",
        "Theming": "主题设置"
    },
    "Signal Jammers": {
        "1": "1",
        "10": "10",
        "11": "11",
        "12": "12",
        "13": "13",
        "14": "14",
        "15": "15",
        "16": "16",
        "17": "17",
        "18": "18",
        "19": "19",
        "2": "2",
        "20": "20",
        "21": "21",
        "22": "22",
        "23": "23",
        "24": "24",
        "25": "25",
        "26": "26",
        "27": "27",
        "28": "28",
        "29": "29",
        "3": "3",
        "30": "30",
        "31": "31",
        "32": "32",
        "33": "33",
        "34": "34",
        "35": "35",
        "36": "36",
        "37": "37",
        "38": "38",
        "39": "39",
        "4": "4",
        "40": "40",
        "41": "41",
        "42": "42",
        "43": "43",
        "44": "44",
        "45": "45",
        "46": "46",
        "47": "47",
        "48": "48",
        "49": "49",
        "5": "5",
        "50": "50",
        "6": "6",
        "7": "7",
        "8": "8",
        "9": "9",
        "Signal Jammers": "信号干扰器位置"
    },
    "Vehicle Spawner Settings": {
        "Disable Radio": "生成时关闭电台",
        "Fade In": "生成时闪烁过渡",
        "Make Storable": "允许生成的载具保存到满车库",
        "Fully Tune": "生成时最大化升级载具",
        "Spawn Flying Vehicles In Air": "生成飞机时在空中",
        "Spawn In Vehicle": "生成后立即上车",
        "Engine On": "引擎始终开启",
        "Number Plate": "车牌设置",
        "Vehicle Spawner Settings": "生成载具设置"
    },
    "All Players - 公共事业用车": {
        "FREIGHTTRAI": "货运托板",
        "GRAINTRAILE": "沙土车托板",
        "TANKER": "油罐车拖箱",
        "proptrailer": "房车拖箱",
        "DOCKTRAILER": "码头拖箱"
    },
    "公共事业用车": {
        "FREIGHTTRAI": "货运托板",
        "GRAINTRAILE": "沙土车托板",
        "TANKER": "油罐车拖箱",
        "proptrailer": "房车拖箱",
        "DOCKTRAILER": "码头拖箱"
    },
    "All Players - Vehicle Spawner Settings": {
        "Disable Radio": "生成时关闭电台",
        "Fade In": "生成时闪烁过渡",
        "Make Storable": "允许生成的载具保存到满车库",
        "Fully Tune": "生成时最大化升级载具",
        "Spawn Flying Vehicles In Air": "生成飞机时在空中",
        "Spawn In Vehicle": "生成后立即上车",
        "Engine On": "引擎始终开启",
        "Number Plate": "车牌设置",
        "All Players - Vehicle Spawner Settings": "生成载具设置"
    },
    "Angry Planes": {
        "Angry Planes": "愤怒的飞机",
        "Enable": "启用",
        "Max Planes": "满改飞机",
		"Auto Delete": "自动删除",
        "Missile Delay": "导弹延时",
        "Missile Range": "导弹范围",
        "Random Colors": "随机颜色",
        "Spawn Delay": "生成延时",
        "Use Missiles": "使用导弹"
    },
    "All Players - Vehicle Spawner": {
        "All Players - Vehicle Spawner": "载具生成",
        "Settings": "生成设置",
        "Saved Vehicles": "已保存的载具",
        "Manual Input": "手动输入"
    },
    "Online Player - Vehicle Spawner Settings": {
        "Disable Radio": "生成时关闭电台",
        "Fade In": "生成时闪烁过渡",
        "Fully Tune": "生成时最大化升级载具",
        "Make Storable": "允许生成的载具保存到满车库",
        "Spawn Flying Vehicles In Air": "生成飞机时在空中",
        "Spawn In Vehicle": "生成后立即上车",
        "Engine On": "引擎始终开启",
        "Number Plate": "车牌设置",
        "Online Player - Vehicle Spawner Settings": "生成载具设置"
    },
    "Online Player - Vehicle Spawner": {
        "Online Player - Vehicle Spawner": "载具生成",
        "Settings": "生成设置",
        "Saved Vehicles": "已保存的载具",
        "Manual Input": "手动输入"
    },
    "Vehicle Spawner": {
        "Vehicle Spawner": "载具生成",
        "Settings": "生成设置",
        "Saved Vehicles": "已保存的载具",
        "Manual Input": "手动输入"
    },
    "Model Changer - Story": {
        "Model Changer - Story": "故事模式主角",
        "one": "小富",
        "two": "崔佛",
        "zero": "迈克"
    },
    "Teleport To Properties": {
        "Teleport To Properties": "选择传送到的公寓"
    },
    "Stunt Jumps": {
        "1": "1",
        "10": "10",
        "11": "11",
        "12": "12",
        "13": "13",
        "14": "14",
        "15": "15",
        "16": "16",
        "17": "17",
        "18": "18",
        "19": "19",
        "2": "2",
        "20": "20",
        "21": "21",
        "22": "22",
        "23": "23",
        "24": "24",
        "25": "25",
        "26": "26",
        "27": "27",
        "28": "28",
        "29": "29",
        "3": "3",
        "30": "30",
        "31": "31",
        "32": "32",
        "33": "33",
        "34": "34",
        "35": "35",
        "36": "36",
        "37": "37",
        "38": "38",
        "39": "39",
        "4": "4",
        "40": "40",
        "41": "41",
        "42": "42",
        "43": "43",
        "44": "44",
        "45": "45",
        "46": "46",
        "47": "47",
        "48": "48",
        "49": "49",
        "5": "5",
        "50": "50",
        "6": "6",
        "7": "7",
        "8": "8",
        "9": "9",
        "Stunt Jumps": "特技跳跃地点"
    },
    "Teleport": {
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Teleport": "传送选项",
        "Saved Teleports": "已保存的传送地点",
        "Teleport Fade": "传送流畅过渡",
        "Waypoint": "传送到标记点",
        "Auto Teleport To Waypoint": "自动传送到标记点",
        "Forward": "向前闪现",
        "Objective": "传送到任务点",
        "Backward": "向后闪现",
        "Personal Vehicle": "传送进个人载具",
        "Nearest Vehicle": "传送进离你最近的载具",
        "Land Marks": "洛圣都地标",
        "Safehouses": "故事模式主角的家",
        "Interiors": "室内",
        "Under Water": "水下彩蛋",
        "Stunt Jumps": "特技跳跃地点",
        "Signal Jammers": "信号干扰器位置",
        "Playing Cards": "扑克卡牌收集位置",
        "Action Figures": "手办人偶位置",
        "Teleport To Player's Vehicle": "传送到该玩家载具上面",
        "Teleport To Player": "传送到该玩家",
        "Teleport Into Player's Vehicle": "传送进入该玩家的载具里",
        "Teleport Player's Vehicle To Me": "传送玩家到自己(在车里)",
        "Teleport To Properties": "传送到公寓"
    },
    "Timecycles": {
        "AmbientPUSH": "AmbientPUSH",
        "Bank_HLWD": "Bank_HLWD",
        "Barry1_Stoned": "Barry1_Stoned",
        "BarryFadeOut": "BarryFadeOut",
        "Bikers": "Bikers",
        "BikersSPLASH": "BikersSPLASH",
        "BlackOut": "BlackOut",
        "Bloom": "Bloom",
        "BloomLight": "BloomLight",
        "BloomMid": "BloomMid",
        "BulletTimeDark": "BulletTimeDark",
        "BulletTimeLight": "BulletTimeLight",
        "CAMERA_BW": "CAMERA_BW",
        "CAMERA_secuirity": "CAMERA_secuirity",
        "CAMERA_secuirity_FUZZ": "CAMERA_secuirity_FUZZ",
        "CH3_06_water": "CH3_06_water",
        "CHOP": "CHOP",
        "CS1_railwayB_tunnel": "CS1_railwayB_tunnel",
        "CS3_rail_tunnel": "CS3_rail_tunnel",
        "CUSTOM_streetlight": "CUSTOM_streetlight",
        "Clear": "重置滤镜",
        "CopsSPLASH": "CopsSPLASH",
        "DONT_overide_sunpos": "DONT_overide_sunpos",
        "DRUG_2_drive": "DRUG_2_drive",
        "DRUG_gas_huffin": "DRUG_gas_huffin",
        "Default": "默认",
        "DefaultColorCode": "DefaultColorCode",
        "Dont_tazeme_bro": "Dont_tazeme_bro",
        "DrivingFocusDark": "DrivingFocusDark",
        "DrivingFocusLight": "DrivingFocusLight",
        "Drug_deadman": "Drug_deadman",
        "Drug_deadman_blend": "Drug_deadman_blend",
        "Drunk": "Drunk",
        "EXTRA_bouncelight": "EXTRA_bouncelight",
        "ExplosionJosh": "ExplosionJosh",
        "FIB_5": "FIB_5",
        "FIB_6": "FIB_6",
        "FIB_A": "FIB_A",
        "FIB_B": "FIB_B",
        "FIB_interview": "FIB_interview",
        "FIB_interview_optimise": "FIB_interview_optimise",
        "FORdoron_delete": "FORdoron_delete",
        "FRANKLIN": "FRANKLIN",
        "Facebook_NEW": "Facebook_NEW",
        "FinaleBank": "FinaleBank",
        "FinaleBankMid": "FinaleBankMid",
        "FinaleBankexit": "FinaleBankexit",
        "Forest": "Forest",
        "FrankilinsHOUSEhills": "FrankilinsHOUSEhills",
        "FranklinColorCode": "FranklinColorCode",
        "FranklinColorCodeBasic": "FranklinColorCodeBasic",
        "FranklinColorCodeBright": "FranklinColorCodeBright",
        "FullAmbientmult_interior": "FullAmbientmult_interior",
        "Glasses_BlackOut": "Glasses_BlackOut",
        "Hanger_INTmods": "Hanger_INTmods",
        "Hicksbar": "Hicksbar",
        "HicksbarNEW": "HicksbarNEW",
        "Hint_cam": "Hint_cam",
        "INT_FULLAmbientmult_art": "INT_FULLAmbientmult_art",
        "INT_FULLAmbientmult_both": "INT_FULLAmbientmult_both",
        "INT_FullAmbientmult": "INT_FullAmbientmult",
        "INT_NO_fogALPHA": "INT_NO_fogALPHA",
        "INT_NOdirectLight": "INT_NOdirectLight",
        "INT_NoAmbientmult": "INT_NoAmbientmult",
        "INT_NoAmbientmult_art": "INT_NoAmbientmult_art",
        "INT_NoAmbientmult_both": "INT_NoAmbientmult_both",
        "INT_garage": "INT_garage",
        "INT_nowaterREF": "INT_nowaterREF",
        "INT_posh_hairdresser": "INT_posh_hairdresser",
        "INT_streetlighting": "INT_streetlighting",
        "KT_underpass": "KT_underpass",
        "Kifflom": "Kifflom",
        "LIGHTSreduceFALLOFF": "LIGHTSreduceFALLOFF",
        "LODmult_HD_orphan_LOD_reduce": "LODmult_HD_orphan_LOD_reduce",
        "LODmult_HD_orphan_reduce": "LODmult_HD_orphan_reduce",
        "LODmult_LOD_reduce": "LODmult_LOD_reduce",
        "LODmult_SLOD1_reduce": "LODmult_SLOD1_reduce",
        "LODmult_SLOD2_reduce": "LODmult_SLOD2_reduce",
        "LODmult_SLOD3_reduce": "LODmult_SLOD3_reduce",
        "LODmult_global_reduce": "LODmult_global_reduce",
        "LODmult_global_reduce_NOHD": "LODmult_global_reduce_NOHD",
        "LifeInvaderLOD": "LifeInvaderLOD",
        "LightPollutionHills": "LightPollutionHills",
        "METRO_Tunnels": "METRO_Tunnels",
        "METRO_Tunnels_entrance": "METRO_Tunnels_entrance",
        "METRO_platform": "METRO_platform",
        "MPApartHigh": "MPApartHigh",
        "MPApartHigh_palnning": "MPApartHigh_palnning",
        "MP_Bull_tost": "MP_Bull_tost",
        "MP_Bull_tost_blend": "MP_Bull_tost_blend",
        "MP_Garage_L": "MP_Garage_L",
        "MP_Killstreak": "MP_Killstreak",
        "MP_Killstreak_blend": "MP_Killstreak_blend",
        "MP_Loser": "MP_Loser",
        "MP_Loser_blend": "MP_Loser_blend",
        "MP_MedGarage": "MP_MedGarage",
        "MP_Powerplay": "MP_Powerplay",
        "MP_Powerplay_blend": "MP_Powerplay_blend",
        "MP_Studio_Lo": "MP_Studio_Lo",
        "MP_corona_heist": "MP_corona_heist",
        "MP_corona_selection": "MP_corona_selection",
        "MP_corona_switch": "MP_corona_switch",
        "MP_corona_tournament": "MP_corona_tournament",
        "MP_death_grade": "MP_death_grade",
        "MP_death_grade_blend01": "MP_death_grade_blend01",
        "MP_death_grade_blend02": "MP_death_grade_blend02",
        "MP_heli_cam": "MP_heli_cam",
        "MP_intro_logo": "MP_intro_logo",
        "MP_job_load": "MP_job_load",
        "MP_job_load_01": "MP_job_load_01",
        "MP_job_load_02": "MP_job_load_02",
        "MP_job_lose": "MP_job_lose",
        "MP_job_preload": "MP_job_preload",
        "MP_job_preload_blend": "MP_job_preload_blend",
        "MP_job_win": "MP_job_win",
        "MP_lowgarage": "MP_lowgarage",
        "MP_race_finish": "MP_race_finish",
        "MP_select": "MP_select",
        "MichaelColorCode": "MichaelColorCode",
        "MichaelColorCodeBasic": "MichaelColorCodeBasic",
        "MichaelColorCodeBright": "MichaelColorCodeBright",
        "MichaelsDarkroom": "MichaelsDarkroom",
        "MichaelsDirectional": "MichaelsDirectional",
        "MichaelsNODirectional": "MichaelsNODirectional",
        "Mp_apart_mid": "Mp_apart_mid",
        "Multipayer_spectatorCam": "Multipayer_spectatorCam",
        "NEW_abattoir": "NEW_abattoir",
        "NEW_jewel": "NEW_jewel",
        "NEW_jewel_EXIT": "NEW_jewel_EXIT",
        "NEW_lesters": "NEW_lesters",
        "NEW_ornate_bank": "NEW_ornate_bank",
        "NEW_ornate_bank_entrance": "NEW_ornate_bank_entrance",
        "NEW_ornate_bank_office": "NEW_ornate_bank_office",
        "NEW_ornate_bank_safe": "NEW_ornate_bank_safe",
        "NEW_shrinksOffice": "NEW_shrinksOffice",
        "NEW_station_unfinished": "NEW_station_unfinished",
        "NEW_trevorstrailer": "NEW_trevorstrailer",
        "NEW_tunnels": "NEW_tunnels",
        "NEW_tunnels_ditch": "NEW_tunnels_ditch",
        "NEW_tunnels_hole": "NEW_tunnels_hole",
        "NEW_yellowtunnels": "NEW_yellowtunnels",
        "NG_deathfail_BW_base": "NG_deathfail_BW_base",
        "NG_deathfail_BW_blend01": "NG_deathfail_BW_blend01",
        "NG_deathfail_BW_blend02": "NG_deathfail_BW_blend02",
        "NG_filmic01": "NG_filmic01",
        "NG_filmic02": "NG_filmic02",
        "NG_filmic03": "NG_filmic03",
        "NG_filmic04": "NG_filmic04",
        "NG_filmic05": "NG_filmic05",
        "NG_filmic06": "NG_filmic06",
        "NG_filmic07": "NG_filmic07",
        "NG_filmic08": "NG_filmic08",
        "NG_filmic09": "NG_filmic09",
        "NG_filmic10": "NG_filmic10",
        "NG_filmic11": "NG_filmic11",
        "NG_filmic12": "NG_filmic12",
        "NG_filmic13": "NG_filmic13",
        "NG_filmic14": "NG_filmic14",
        "NG_filmic15": "NG_filmic15",
        "NG_filmic16": "NG_filmic16",
        "NG_filmic17": "NG_filmic17",
        "NG_filmic18": "NG_filmic18",
        "NG_filmic19": "NG_filmic19",
        "NG_filmic20": "NG_filmic20",
        "NG_filmnoir_BW01": "NG_filmnoir_BW01",
        "NG_filmnoir_BW02": "NG_filmnoir_BW02",
        "NG_first": "NG_first",
        "NO_coronas": "NO_coronas",
        "NO_fog_alpha": "NO_fog_alpha",
        "NO_streetAmbient": "NO_streetAmbient",
        "NO_weather": "NO_weather",
        "NOdirectLight": "NOdirectLight",
        "NOrain": "NOrain",
        "NeutralColorCode": "NeutralColorCode",
        "NeutralColorCodeBasic": "NeutralColorCodeBasic",
        "NeutralColorCodeBright": "NeutralColorCodeBright",
        "NeutralColorCodeLight": "NeutralColorCodeLight",
        "NewMicheal": "NewMicheal",
        "NewMicheal_night": "NewMicheal_night",
        "NewMicheal_upstairs": "NewMicheal_upstairs",
        "NewMichealgirly": "NewMichealgirly",
        "NewMichealstoilet": "NewMichealstoilet",
        "NewMichealupstairs": "NewMichealupstairs",
        "New_sewers": "New_sewers",
        "NoAmbientmult": "NoAmbientmult",
        "NoAmbientmult_interior": "NoAmbientmult_interior",
        "PERSHING_water_reflect": "PERSHING_water_reflect",
        "PORT_heist_underwater": "PORT_heist_underwater",
        "Paleto": "Paleto",
        "PlayerSwitchNeutralFlash": "PlayerSwitchNeutralFlash",
        "PlayerSwitchPulse": "PlayerSwitchPulse",
        "PoliceStation": "PoliceStation",
        "PoliceStationDark": "PoliceStationDark",
        "Prologue_shootout_opt": "Prologue_shootout_opt",
        "REDMIST": "REDMIST",
        "REDMIST_blend": "REDMIST_blend",
        "RaceTurboDark": "RaceTurboDark",
        "RaceTurboFlash": "RaceTurboFlash",
        "RaceTurboLight": "RaceTurboLight",
        "ReduceDrawDistance": "ReduceDrawDistance",
        "ReduceDrawDistanceMAP": "ReduceDrawDistanceMAP",
        "ReduceDrawDistanceMission": "ReduceDrawDistanceMission",
        "ReduceSSAO": "ReduceSSAO",
        "RemoteSniper": "RemoteSniper",
        "SALTONSEA": "SALTONSEA",
        "SAWMILL": "SAWMILL",
        "SP1_03_drawDistance": "SP1_03_drawDistance",
        "STRIP_changing": "STRIP_changing",
        "STRIP_nofog": "STRIP_nofog",
        "STRIP_office": "STRIP_office",
        "STRIP_stage": "STRIP_stage",
        "SheriffStation": "SheriffStation",
        "Shop247": "Shop247",
        "Shop247_none": "Shop247_none",
        "Sniper": "Sniper",
        "StadLobby": "StadLobby",
        "StreetLighting": "StreetLighting",
        "StreetLightingJunction": "StreetLightingJunction",
        "StreetLightingtraffic": "StreetLightingtraffic",
        "TREVOR": "TREVOR",
        "TUNNEL_green": "TUNNEL_green",
        "TUNNEL_green_ext": "TUNNEL_green_ext",
        "TUNNEL_orange": "TUNNEL_orange",
        "TUNNEL_orange_exterior": "TUNNEL_orange_exterior",
        "TUNNEL_white": "TUNNEL_white",
        "TUNNEL_yellow": "TUNNEL_yellow",
        "TUNNEL_yellow_ext": "TUNNEL_yellow_ext",
        "Timecycles": "屏幕滤镜",
        "TrevorColorCode": "TrevorColorCode",
        "TrevorColorCodeBasic": "TrevorColorCodeBasic",
        "TrevorColorCodeBright": "TrevorColorCodeBright",
        "Trevors_room": "Trevors_room",
        "Tunnel": "Tunnel",
        "Tunnel_green1": "Tunnel_green1",
        "VAGOS_new_garage": "VAGOS_new_garage",
        "VAGOS_new_hangout": "VAGOS_new_hangout",
        "VC_tunnel_entrance": "VC_tunnel_entrance",
        "V_Abattoir_Cold": "V_Abattoir_Cold",
        "V_FIB_IT3": "V_FIB_IT3",
        "V_FIB_IT3_alt": "V_FIB_IT3_alt",
        "V_FIB_IT3_alt5": "V_FIB_IT3_alt5",
        "V_FIB_stairs": "V_FIB_stairs",
        "V_Metro2": "V_Metro2",
        "V_Metro_station": "V_Metro_station",
        "V_Office_smoke": "V_Office_smoke",
        "V_Office_smoke_Fire": "V_Office_smoke_Fire",
        "V_Office_smoke_ext": "V_Office_smoke_ext",
        "V_Solomons": "V_Solomons",
        "V_recycle_dark": "V_recycle_dark",
        "V_recycle_light": "V_recycle_light",
        "V_recycle_mainroom": "V_recycle_mainroom",
        "V_strip_nofog": "V_strip_nofog",
        "V_strip_office": "V_strip_office",
        "Vagos": "Vagos",
        "VagosSPLASH": "VagosSPLASH",
        "WATER _lab_cooling": "WATER _lab_cooling",
        "WATER_CH2_06_01_03": "WATER_CH2_06_01_03",
        "WATER_CH2_06_02": "WATER_CH2_06_02",
        "WATER_CH2_06_04": "WATER_CH2_06_04",
        "WATER_ID2_21": "WATER_ID2_21",
        "WATER_REF_malibu": "WATER_REF_malibu",
        "WATER_RichmanStuntJump": "WATER_RichmanStuntJump",
        "WATER_cove": "WATER_cove",
        "WATER_hills": "WATER_hills",
        "WATER_lab": "WATER_lab",
        "WATER_militaryPOOP": "WATER_militaryPOOP",
        "WATER_muddy": "WATER_muddy",
        "WATER_port": "WATER_port",
        "WATER_refmap_high": "WATER_refmap_high",
        "WATER_refmap_hollywoodlake": "WATER_refmap_hollywoodlake",
        "WATER_refmap_low": "WATER_refmap_low",
        "WATER_refmap_med": "WATER_refmap_med",
        "WATER_refmap_off": "WATER_refmap_off",
        "WATER_refmap_poolside": "WATER_refmap_poolside",
        "WATER_refmap_silverlake": "WATER_refmap_silverlake",
        "WATER_refmap_venice": "WATER_refmap_venice",
        "WATER_refmap_verylow": "WATER_refmap_verylow",
        "WATER_resevoir": "WATER_resevoir",
        "WATER_river": "WATER_river",
        "WATER_salton": "WATER_salton",
        "WATER_salton_bottom": "WATER_salton_bottom",
        "WATER_shore": "WATER_shore",
        "WATER_silty": "WATER_silty",
        "WATER_silverlake": "WATER_silverlake",
        "WhiteOut": "WhiteOut",
        "baseTONEMAPPING": "baseTONEMAPPING",
        "blackNwhite": "blackNwhite",
        "buggy_shack": "buggy_shack",
        "buildingTOP": "buildingTOP",
        "cBank_back": "cBank_back",
        "cBank_front": "cBank_front",
        "canyon_mission": "canyon_mission",
        "carMOD_underpass": "carMOD_underpass",
        "carpark": "carpark",
        "carpark_dt1_02": "carpark_dt1_02",
        "carpark_dt1_03": "carpark_dt1_03",
        "cashdepot": "cashdepot",
        "cashdepotEMERGENCY": "cashdepotEMERGENCY",
        "ch2_tunnel_whitelight": "ch2_tunnel_whitelight",
        "cinema": "cinema",
        "cinema_001": "cinema_001",
        "cops": "cops",
        "crane_cam": "crane_cam",
        "crane_cam_cinematic": "crane_cam_cinematic",
        "damage": "damage",
        "dont_tazeme_bro_b": "dont_tazeme_bro_b",
        "downtown_FIB_cascades_opt": "downtown_FIB_cascades_opt",
        "drug_drive_blend01": "drug_drive_blend01",
        "drug_drive_blend02": "drug_drive_blend02",
        "drug_flying_01": "drug_flying_01",
        "drug_flying_02": "drug_flying_02",
        "drug_flying_base": "drug_flying_base",
        "drug_wobbly": "drug_wobbly",
        "dying": "dying",
        "eatra_bouncelight_beach": "eatra_bouncelight_beach",
        "epsilion": "epsilion",
        "exile1_exit": "exile1_exit",
        "exile1_plane": "exile1_plane",
        "ext_int_extlight_large": "ext_int_extlight_large",
        "eyeINtheSKY": "eyeINtheSKY",
        "facebook_serveroom": "facebook_serveroom",
        "fireDEPT": "fireDEPT",
        "frankilnsAUNTS_SUNdir": "frankilnsAUNTS_SUNdir",
        "frankilnsAUNTS_new": "frankilnsAUNTS_new",
        "gallery_refmod": "gallery_refmod",
        "garage": "garage",
        "gen_bank": "gen_bank",
        "glasses_Darkblue": "glasses_Darkblue",
        "glasses_Scuba": "glasses_Scuba",
        "glasses_VISOR": "glasses_VISOR",
        "glasses_black": "glasses_black",
        "glasses_blue": "glasses_blue",
        "glasses_brown": "glasses_brown",
        "glasses_green": "glasses_green",
        "glasses_orange": "glasses_orange",
        "glasses_pink": "glasses_pink",
        "glasses_purple": "glasses_purple",
        "glasses_red": "glasses_red",
        "glasses_yellow": "glasses_yellow",
        "gorge_reflection_gpu": "gorge_reflection_gpu",
        "gorge_reflectionoffset": "gorge_reflectionoffset",
        "gorge_reflectionoffset2": "gorge_reflectionoffset2",
        "graveyard_shootout": "graveyard_shootout",
        "gunclub": "gunclub",
        "gunclubrange": "gunclubrange",
        "gunshop": "gunshop",
        "gunstore": "gunstore",
        "half_direct": "half_direct",
        "hangar_lightsmod": "hangar_lightsmod",
        "heathaze": "heathaze",
        "heist_boat": "heist_boat",
        "heist_boat_engineRoom": "heist_boat_engineRoom",
        "helicamfirst": "helicamfirst",
        "hillstunnel": "hillstunnel",
        "hitped": "hitped",
        "hud_def_Franklin": "hud_def_Franklin",
        "hud_def_Michael": "hud_def_Michael",
        "hud_def_Trevor": "hud_def_Trevor",
        "hud_def_blur": "hud_def_blur",
        "hud_def_colorgrade": "hud_def_colorgrade",
        "hud_def_desat_Franklin": "hud_def_desat_Franklin",
        "hud_def_desat_Michael": "hud_def_desat_Michael",
        "hud_def_desat_Neutral": "hud_def_desat_Neutral",
        "hud_def_desat_Trevor": "hud_def_desat_Trevor",
        "hud_def_desat_cold": "hud_def_desat_cold",
        "hud_def_desat_cold_kill": "hud_def_desat_cold_kill",
        "hud_def_desat_switch": "hud_def_desat_switch",
        "hud_def_desatcrunch": "hud_def_desatcrunch",
        "hud_def_flash": "hud_def_flash",
        "hud_def_focus": "hud_def_focus",
        "hud_def_lensdistortion": "hud_def_lensdistortion",
        "hud_def_lensdistortion_subtle": "hud_def_lensdistortion_subtle",
        "id1_11_tunnel": "id1_11_tunnel",
        "int_Barber1": "int_Barber1",
        "int_ClothesHi": "int_ClothesHi",
        "int_ControlTower_none": "int_ControlTower_none",
        "int_ControlTower_small": "int_ControlTower_small",
        "int_Farmhouse_none": "int_Farmhouse_none",
        "int_Farmhouse_small": "int_Farmhouse_small",
        "int_FranklinAunt_small": "int_FranklinAunt_small",
        "int_GasStation": "int_GasStation",
        "int_Hospital2_DM": "int_Hospital2_DM",
        "int_Hospital_Blue": "int_Hospital_Blue",
        "int_Hospital_BlueB": "int_Hospital_BlueB",
        "int_Hospital_DM": "int_Hospital_DM",
        "int_Lost_none": "int_Lost_none",
        "int_Lost_small": "int_Lost_small",
        "int_amb_mult_large": "int_amb_mult_large",
        "int_carmod_small": "int_carmod_small",
        "int_carrier_control": "int_carrier_control",
        "int_carrier_control_2": "int_carrier_control_2",
        "int_carrier_hanger": "int_carrier_hanger",
        "int_carrier_rear": "int_carrier_rear",
        "int_carrier_stair": "int_carrier_stair",
        "int_carshowroom": "int_carshowroom",
        "int_chopshop": "int_chopshop",
        "int_clean_extlight_large": "int_clean_extlight_large",
        "int_clean_extlight_none": "int_clean_extlight_none",
        "int_clean_extlight_small": "int_clean_extlight_small",
        "int_clotheslow_large": "int_clotheslow_large",
        "int_cluckinfactory_none": "int_cluckinfactory_none",
        "int_cluckinfactory_small": "int_cluckinfactory_small",
        "int_dockcontrol_small": "int_dockcontrol_small",
        "int_extlght_sm_cntrst": "int_extlght_sm_cntrst",
        "int_extlight_large": "int_extlight_large",
        "int_extlight_large_fog": "int_extlight_large_fog",
        "int_extlight_none": "int_extlight_none",
        "int_extlight_none_dark": "int_extlight_none_dark",
        "int_extlight_none_dark_fog": "int_extlight_none_dark_fog",
        "int_extlight_none_fog": "int_extlight_none_fog",
        "int_extlight_small": "int_extlight_small",
        "int_extlight_small_clipped": "int_extlight_small_clipped",
        "int_extlight_small_fog": "int_extlight_small_fog",
        "int_hanger_none": "int_hanger_none",
        "int_hanger_small": "int_hanger_small",
        "int_hospital_dark": "int_hospital_dark",
        "int_hospital_small": "int_hospital_small",
        "int_lesters": "int_lesters",
        "int_methlab_small": "int_methlab_small",
        "int_motelroom": "int_motelroom",
        "int_office_Lobby": "int_office_Lobby",
        "int_office_LobbyHall": "int_office_LobbyHall",
        "int_tattoo": "int_tattoo",
        "int_tattoo_B": "int_tattoo_B",
        "int_tunnel_none_dark": "int_tunnel_none_dark",
        "interior_WATER_lighting": "interior_WATER_lighting",
        "introblue": "introblue",
        "jewel_gas": "jewel_gas",
        "jewel_optim": "jewel_optim",
        "jewelry_entrance": "jewelry_entrance",
        "jewelry_entrance_INT": "jewelry_entrance_INT",
        "jewelry_entrance_INT_fog": "jewelry_entrance_INT_fog",
        "lab_none": "lab_none",
        "lab_none_dark": "lab_none_dark",
        "lab_none_dark_fog": "lab_none_dark_fog",
        "lab_none_exit": "lab_none_exit",
        "li": "li",
        "lightning": "lightning",
        "lightning_cloud": "lightning_cloud",
        "lightning_strong": "lightning_strong",
        "lightning_weak": "lightning_weak",
        "lightpolution": "lightpolution",
        "metro": "metro",
        "micheal": "micheal",
        "micheals_lightsOFF": "micheals_lightsOFF",
        "michealspliff": "michealspliff",
        "michealspliff_blend": "michealspliff_blend",
        "michealspliff_blend02": "michealspliff_blend02",
        "militarybase_nightlight": "militarybase_nightlight",
        "mineshaft": "mineshaft",
        "morebloom": "morebloom",
        "morgue_dark": "morgue_dark",
        "mugShot": "mugShot",
        "mugShot_lineup": "mugShot_lineup",
        "multiplayer_ped_fight": "multiplayer_ped_fight",
        "nervousRON_fog": "nervousRON_fog",
        "new_bank": "new_bank",
        "new_stripper_changing": "new_stripper_changing",
        "new_tunnels_entrance": "new_tunnels_entrance",
        "nextgen": "nextgen",
        "nightvision": "nightvision",
        "overwater": "overwater",
        "paleto_nightlight": "paleto_nightlight",
        "paleto_opt": "paleto_opt",
        "phone_cam": "phone_cam",
        "phone_cam1": "phone_cam1",
        "phone_cam10": "phone_cam10",
        "phone_cam11": "phone_cam11",
        "phone_cam12": "phone_cam12",
        "phone_cam13": "phone_cam13",
        "phone_cam2": "phone_cam2",
        "phone_cam3": "phone_cam3",
        "phone_cam4": "phone_cam4",
        "phone_cam5": "phone_cam5",
        "phone_cam6": "phone_cam6",
        "phone_cam7": "phone_cam7",
        "phone_cam9": "phone_cam9",
        "plane_inside_mode": "plane_inside_mode",
        "player_transition": "player_transition",
        "player_transition_no_scanlines": "player_transition_no_scanlines",
        "player_transition_scanlines": "player_transition_scanlines",
        "plaza_carpark": "plaza_carpark",
        "polluted": "polluted",
        "poolsidewaterreflection2": "poolsidewaterreflection2",
        "powerplant_nightlight": "powerplant_nightlight",
        "powerstation": "powerstation",
        "prison_nightlight": "prison_nightlight",
        "projector": "projector",
        "prologue": "prologue",
        "prologue_ending_fog": "prologue_ending_fog",
        "prologue_ext_art_amb": "prologue_ext_art_amb",
        "prologue_reflection_opt": "prologue_reflection_opt",
        "prologue_shootout": "prologue_shootout",
        "pulse": "pulse",
        "ranch": "ranch",
        "reducelightingcost": "reducelightingcost",
        "reducewaterREF": "reducewaterREF",
        "refit": "refit",
        "reflection_correct_ambient": "reflection_correct_ambient",
        "resvoire_reflection": "resvoire_reflection",
        "sandyshore_nightlight": "sandyshore_nightlight",
        "scanline_cam": "scanline_cam",
        "scanline_cam_cheap": "scanline_cam_cheap",
        "scope_zoom_in": "scope_zoom_in",
        "scope_zoom_out": "scope_zoom_out",
        "secret_camera": "secret_camera",
        "services_nightlight": "services_nightlight",
        "shades_pink": "shades_pink",
        "shades_yellow": "shades_yellow",
        "ship_explosion_underwater": "ship_explosion_underwater",
        "ship_explosion_underwater ": "ship_explosion_underwater ",
        "ship_lighting": "ship_lighting",
        "sleeping": "sleeping",
        "spectator1": "spectator1",
        "spectator10": "spectator10",
        "spectator2": "spectator2",
        "spectator3": "spectator3",
        "spectator4": "spectator4",
        "spectator5": "spectator5",
        "spectator6": "spectator6",
        "spectator7": "spectator7",
        "spectator8": "spectator8",
        "spectator9": "spectator9",
        "stc_coroners": "stc_coroners",
        "stc_deviant_bedroom": "stc_deviant_bedroom",
        "stc_deviant_lounge": "stc_deviant_lounge",
        "stc_franklinsHouse": "stc_franklinsHouse",
        "stc_trevors": "stc_trevors",
        "stoned": "stoned",
        "stoned_aliens": "stoned_aliens",
        "stoned_cutscene": "stoned_cutscene",
        "stoned_monkeys": "stoned_monkeys",
        "subBASE_water_ref": "subBASE_water_ref",
        "sunglasses": "sunglasses",
        "superDARK": "superDARK",
        "switch_cam_1": "switch_cam_1",
        "switch_cam_2": "switch_cam_2",
        "telescope": "telescope",
        "torpedo": "torpedo",
        "traffic_skycam": "traffic_skycam",
        "trailer_explosion_optimise": "trailer_explosion_optimise",
        "trevorspliff": "trevorspliff",
        "trevorspliff_blend": "trevorspliff_blend",
        "trevorspliff_blend02": "trevorspliff_blend02",
        "tunnel_entrance": "tunnel_entrance",
        "tunnel_entrance_INT": "tunnel_entrance_INT",
        "tunnel_id1_11": "tunnel_id1_11",
        "ufo": "ufo",
        "ufo_deathray": "ufo_deathray",
        "underwater": "underwater",
        "underwater_deep": "underwater_deep",
        "underwater_deep_clear": "underwater_deep_clear",
        "v_abattoir": "v_abattoir",
        "v_bahama": "v_bahama",
        "v_cashdepot": "v_cashdepot",
        "v_dark": "v_dark",
        "v_foundry": "v_foundry",
        "v_janitor": "v_janitor",
        "v_jewel2": "v_jewel2",
        "v_metro": "v_metro",
        "v_michael": "v_michael",
        "v_michael_lounge": "v_michael_lounge",
        "v_recycle": "v_recycle",
        "v_rockclub": "v_rockclub",
        "v_strip3": "v_strip3",
        "v_strpchangerm": "v_strpchangerm",
        "v_sweat": "v_sweat",
        "v_sweat_NoDirLight": "v_sweat_NoDirLight",
        "v_sweat_entrance": "v_sweat_entrance",
        "v_torture": "v_torture",
        "vagos_extlight_small": "vagos_extlight_small",
        "venice_canal_tunnel": "venice_canal_tunnel",
        "vespucci_garage": "vespucci_garage",
        "warehouse": "warehouse",
        "whitenightlighting": "whitenightlighting",
        "winning_room": "winning_room",
        "yell_tunnel_nodirect": "yell_tunnel_nodirect"
    },
    "Translations": {
        "Create Template": "创建翻译语言模板",
        "Translations": "可选的语言",
        "TranslationTemplate.json": "翻译模板",
        "Translations": "语言选择"
    },
    "Under Water": {
        "Dead Sea Monster": "海怪残骸",
        "Sunken Body": "沉没的鬼船",
        "Sunken Cargo Ship": "沉没的货轮",
        "Sunken Plane": "沉没的航机",
        "Under Water": "水下彩蛋",
        "Underwater Hatch": "水下电饭煲",
        "Underwater UFO": "水下UFO",
        "Underwater WW2 Tank": "水下二战坦克"
    },
    "Model Changer - Unique Female Mature": {
        "Model Changer - Unique Female Mature": "特别的成熟女性",
        "corpse_01": "尸体",
        "drowned_01": "海底沉尸",
        "miranda": "米兰达科万",
        "miranda_02": "米兰达科万2",
        "promourn_01": "序幕哀悼"
    },
    "Model Changer - Unique Female Old": {
        "Model Changer - Unique Female Old": "特别的老年女性",
        "moviestar": "电影明星",
        "prolhost_01": "序幕崔佛人质"
    },
    "Model Changer - Unique Female Young": {
        "Model Changer - Unique Female Young": "特别的年轻女性",
        "bikerchic": "时尚骑手",
        "comjane": "简",
        "corpse_01": "尸体1",
        "corpse_02": "尸体2",
        "danceburl_01": "夜店脱衣风格舞者",
        "dancelthr_01": "夜店皮衣风格舞者",
        "dancerave_01": "夜店发光风格舞者",
        "hotposh_01": "潮流",
        "jewelass_01": "珠宝店前台",
        "mistress": "情妇",
        "poppymich": "波比米歇尔(爱动女主)",
        "poppymich_02": "波比米歇尔2(爱动女主)",
        "princess": "贵族公主",
        "spyactress": "女间谍"
    },
    "Model Changer - Unique Male Mature": {
        "Model Changer - Unique Male Mature": "特别的成熟男性",
        "aldinapoli": "拿波里",
        "bankman": "银行经理",
        "bikehire_01": "出租自行车小贩",
        "doa_01": "禁毒署员工",
        "edtoh": "埃多",
        "fibarchitect": "FIB建筑师",
        "filmdirector": "电影导演",
        "glenstank_01": "高尔夫",
        "griff_01": "格里夫",
        "jesus_01": "耶稣传教士",
        "jewelsec_01": "珠宝店安保",
        "jewelthief": "珠宝大盗",
        "markfost": "高尔夫",
        "partytarget": "政党目标",
        "prolsec_01": "序幕安保人员",
        "promourn_01": "序幕哀悼",
        "rivalpap": "对手",
        "spyactor": "间谍",
        "streetart_01": "街头艺术",
        "willyfist": "威利"
    },
    "Model Changer - Unique Male Old": {
        "Model Changer - Unique Male Old": "特别的老年男性",
        "filmnoir": "黑僵尸",
        "finguru_01": "芬古如",
        "taphillbilly": "山区乡巴佬",
        "tramp_01": "流浪汉"
    },
    "Model Changer - Unique Male Young": {
        "Model Changer - Unique Male Young": "特别的年轻男性",
        "abner": "阿布纳",
        "antonb": "安东博德莱尔",
        "babyd": "健身狂魔",
        "baygor": "拜戈尔牧师",
        "burgerdrug_01": "汉堡工作瘾君子",
        "chip": "筹码员工",
        "corpse_01": "尸体",
        "cyclist_01": "自行车运动员",
        "danceburl_01": "夜店脱衣风格舞者",
        "dancelthr_01": "夜店皮衣风格舞者",
        "dancerave_01": "夜店发光风格舞者",
        "fibmugger_01": "FIB抢劫",
        "guido_01": "时装",
        "gunvend_01": "西装背心",
        "hippie_01": "嬉皮士",
        "imporage": "超级英雄扮演者",
        "juggernaut_01": "硬钢机器人",
        "justin": "爱动男主角",
        "mani": "玛尼",
        "militarybum": "流浪军人",
        "paparazzi": "狗仔摄影记者",
        "party_01": "政党",
        "pogo_01": "哈草猴子",
        "prisoner_01": "囚犯",
        "proldriver_01": "序幕驾驶员",
        "rsranger_01": "共和游骑兵(巴斯光年)",
        "sbike": "骑手",
        "smugmech_01": "汽修技工",
        "staggrm_01": "情趣舞者",
        "tattoo_01": "纹身师",
        "zombie_01": "僵尸"
    },
    "Nearby Drop": {
        "Nearby Drop": "范围内向玩家掉落钱袋或经验",
        "Enable": "启用",
        "Range": "覆盖范围",
        "Mode": "掉落物品(钱/经验)",
        "Delay": "掉落延迟",
        "Include Me": "包括自己"
    },
    "Unlocks": {
        "Max Skills": "全技能满",
		"Fix Corrupted Character": "修复损坏的角色",
		"Apply Alien Eye Tattoo": "应用全能之烟纹身",
        "Unlock All": "解锁全部",
        "Achievements": "成就解锁",
        "Arcade Trophies": "游戏厅奖杯",
        "Arena Wars": "竞技场解锁",
        "Awards & Trophies": "奖项 & 奖杯",
        "Motorcycle Club Stats": "摩托帮状态",
        "Casino Heist Awards": "赌场抢劫奖项",
        "Casino Story": "赌场任务奖励",
        "Clothing": "服装",
        "Complete Lamar Missions": "完成拉玛任务",
        "Complete Yacht Missions": "(完成游艇任务)解锁游艇船长套装",
        "Daily Objective Awards": "每日目标奖励",
        "Doomsday Heist": "末日浩劫",
        "Festive Liveries": "特殊服装",
        "Global Stats": "战局任务统计状态",
        "Gunrunning Stats": "军火走私统计状态",
        "Hairstyles": "发型解锁",
        "Heist Unlock All": "解锁全部抢劫",
        "Import/Export Stats": "进出口大亨统计状态",
        "Nightclub": "夜店",
        "Permanent Fast Run": "奔跑速度永久提升",
        "Returning Player Content": "解锁 OG T恤",
		"Radio Shirts": "电台衬衫",
		"Diamond Program Rewards": "钻石计划奖励",
		"Collection Rewards": "收藏奖励",
		"Casino Shop": "赌场商店",
		"Casino Decorations": "赌场装饰",
		"Casino Decorations 2": "赌场装饰2",
		"Arcade Awards": "游戏厅奖励",
		"Cayo Perico Heist Trophies": "佩里科岛抢劫奖杯",
		"Cayo Perico Vehicle Drip Feed": "佩里科岛载具",
		"Red Dead Online Mask": "红死在线面具",
        "Smuggler's Run Stats": "走私大暴走统计状态",
        "Specific": "明确解锁分类",
        "Gunrunning Bunker Stats": "地堡+地堡靶场 永久解锁",
        "Summer Special Awards": "夏季特别DLC奖项",
        "Tattoos": "纹身",
        "Tuning Parts": "汽车零件",
        "Weapons": "武器",
        "Unlocks": "线上解锁"
    },
	"Vehicle Proofs": {
        "Bulletproof": "防弹",
        "Collision Proof": "防掉落",
        "Explosion Proof": "防爆炸",
        "Fireproof": "防火烧",
        "Melee Proof": "防导弹",
        "Vehicle Proofs": "防护",
        "Steam Proof": "防蒸汽"
    },
    "Vehicle Multipliers": {
        "Vehicle Multipliers": "载具功率调整",
        "Engine Power": "发动机功率",
        "Torque": "扭矩"
    },
    "Attachments": {
        "Attachments": "附加选项",
        "Detach All": "分离全部模型",
        "Self": "把自己附加到该玩家",
        "Flags": "国旗",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家"
    },
    "Attach Self": {
        "Attach Self": "附加自己",
        "Direction": "附加方向",
        "Distance": "附加距离",
        "Attach": "开始附加",
        "Piggy Back": "骑上该玩家",
        "Detach": "分离"
    },
    "Online Player - Attach Self": {
        "Online Player - Attach Self": "附加自己",
        "Direction": "附加方向",
        "Distance": "附加距离",
        "Attach": "开始附加",
        "Piggy Back": "骑上该玩家",
        "Detach": "分离"
    },
    "Online Player - Vehicle Acrobatics": {
        "Online Player - Vehicle Acrobatics": "载具特技",
        "Ollie": "弹跳",
        "Backflip": "后空翻",
        "Frontflip": "前空翻",
        "Kickflip": "逆时针空翻"
    },
    "All Players - Vehicle Acrobatics": {
        "All Players - Vehicle Acrobatics": "载具特技",
        "Ollie": "弹跳",
        "Backflip": "后空翻",
        "Frontflip": "前空翻",
        "Kickflip": "逆时针空翻"
    },
    "Vehicle Acrobatics": {
        "Vehicle Acrobatics": "载具特技",
        "Ollie": "弹跳",
        "Backflip": "后空翻",
        "Frontflip": "前空翻",
        "Kickflip": "逆时针空翻"
    },
	"World Vehicle Acrobatics": {
        "World Vehicle Acrobatics": "载具特技",
        "Ollie": "弹跳",
        "Backflip": "后空翻",
        "Frontflip": "前空翻",
        "Kickflip": "逆时针空翻"
    },
    "Vehicle Doors": {
        "Vehicle Doors": "车门设置",
        "Action": "车门操作(开或关)",
        "All Doors": "所有车门",
        "Hood": "引擎盖",
        "Trunk": "后备箱",
        "Front Left": "左前车门",
        "Front Right": "右前车门",
        "Rear Left": "左后车门",
        "Rear Right": "右后车门",
        "Second Back": "后门第二扇门",
        "Back": "后门第一扇门"
    },
	"Handling Editor": {
        "Current Vehicle": "当前车辆",
		"Handling Editor": "处理编辑器",
        "Manual Input": "手动输入"
    },
    "Vehicle Ramps": {
        "Vehicle Ramps": "设置载具坡道",
        "Front Ramp": "前方设置坡道",
        "Rear Ramp": "后方设置坡道",
        "Left Ramp": "左边设置坡道",
        "Right Ramp": "右边设置坡道",
        "Attach Ramps": "生成坡道",
        "Detach Ramps": "清除坡道",
        "Transparent Ramps": "坡道半透明"
    },
    "Vehicle": {
        "Alpha": "车辆透明度",
        "Acrobatics": "载具特技",
        "Doors": "车门设置",
        "Ramps": "载具周围生成坡道",
        "Auto Clean": "自动洗车",
        "Auto Flip": "永不翻车",
        "Disable Sirens": "关闭警笛警报",
		"Infinite Countermeasures": "无限加速",
		"Infinite Bombs": "无限导弹",
		"Infinite Weapons": "无限武器",
        "Auto Repair": "自动修车",
        "Multipliers": "功率调整",
        "Make Storable": "使当前载具可保存到车库(车库满)",
        "Boost": "车辆加速助推",
        "Clean": "洗车",
        "Gently Stop": "安全停车",
		"Handling Editor": "处理编辑器",
		"Proofs": "防护",
		"Auto Drive": "自动驾驶",
        "Fly Mode": "车辆飞行",
        "Drive On Water": "水上驾驶",
        "Fully Tune": "载具最大化升级",
        "Invincible": "无敌",
        "Invisible": "载具隐形",
        "No Lock On": "禁止载具上锁",
        "Keep Engine On": "引擎保持开启",
        "No Gravity": "消除载具重力",
        "Numberplate Speedometer": "车牌显示速度",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Reduced Grip": "漂移模式",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Repair": "修理载具",
        "Bypass Max Speed": "绕过最大速度限制",
        "Scorched": "载具烧焦特效",
        "Seatbelt": "安全带(不从载具掉落)",
        "Set Number Plate": "设置车牌号码",
        "Spawner": "生成载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "Catapult": "弹射载具",
        "Kick": "从载具中踢出",
        "Paragon Customs": "改装载具",
        "Lock": "锁住车门",
        "Child Lock": "锁在车上",
        "Unlock": "解除车门锁",
        "Semi-God": "载具半无敌",
        "Unlimited Rocket Boost": "无限制的火箭助推(例如暴君)",
        "Vehicle": "载具选项",
        "Weapon": "载具武器"
    },
    "All Players - Vehicle": {
        "Alpha": "车辆透明度",
        "Auto Clean": "自动洗车",
        "Auto Flip": "永不翻车",
        "Disable Sirens": "关闭警笛警报",
        "Auto Repair": "自动修车",
        "Multipliers": "功率调整",
        "Boost": "车辆加速助推",
        "Clean": "洗车",
        "Slingshot": "向前推动",
        "Collision": "乱撞",
        "Gently Stop": "安全停车",
        "Fly Mode": "车辆飞行",
        "Fully Tune": "载具最大化升级",
        "Invincible": "无敌",
        "Invisible": "载具隐形",
        "No Lock On": "禁止载具上锁",
        "Keep Engine On": "引擎保持开启",
        "No Gravity": "消除载具重力",
        "Numberplate Speedometer": "车牌显示速度",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Reduced Grip": "漂移模式",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Repair": "修理载具",
        "Bypass Max Speed": "绕过最大速度限制",
        "Scorched": "载具烧焦特效",
        "Seatbelt": "安全带(不从载具掉落)",
        "Set Number Plate": "设置车牌号码",
        "Spawner": "生成载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "Catapult": "弹射载具",
        "Acrobatics": "载具特技",
        "Launch": "发射载具上天",
        "Kick": "从载具中踢出",
        "Lock": "锁住车门",
        "Child Lock": "锁在车上",
        "Unlock": "解除车门锁",
        "Semi-God": "载具半无敌",
        "Unlimited Rocket Boost": "无限制的火箭助推(例如暴君)",
        "All Players - Vehicle": "所有玩家载具",
        "Weapon": "载具武器"
    },
    "Online Player - Vehicle": {
        "Alpha": "车辆透明度",
        "Auto Clean": "自动洗车",
        "Auto Flip": "永不翻车",
        "Slingshot": "向前推动",
        "Make Storable": "使当前载具可保存到车库(车库满)",
        "Clone": "克隆当前载具",
        "Save": "保存当前载具",
        "Acrobatics": "载具特技",
        "No Collision": "无视所有碰撞",
        "Disable Sirens": "关闭警笛警报",
        "Auto Repair": "自动修车",
        "Multipliers": "功率调整",
        "Boost": "车辆加速助推",
        "Launch": "发射载具上天",
        "Clean": "洗车",
        "Collision": "乱撞",
        "Gently Stop": "安全停车",
        "Fly Mode": "车辆飞行",
        "Fully Tune": "载具最大化升级",
        "Invincible": "无敌",
        "Invisible": "载具隐形",
        "No Lock On": "禁止载具上锁",
        "Keep Engine On": "引擎保持开启",
        "No Gravity": "消除载具重力",
        "Numberplate Speedometer": "车牌显示速度",
        "Particle FX": "粒子特效",
        "Reduced Grip": "漂移模式",
        "Filter": "选择包括的玩家",
        "Include Me": "包括自己",
        "Include Friends": "包括好友",
        "Include Other Players": "包括其他所有玩家",
        "Repair": "修理载具",
        "Bypass Max Speed": "绕过最大速度限制",
        "Scorched": "载具烧焦特效",
        "Seatbelt": "安全带(不从载具掉落)",
        "Set Number Plate": "设置车牌号码",
        "Spawner": "生成载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "Catapult": "弹射载具",
        "Kick": "从载具中踢出",
        "Lock": "锁住车门",
        "Child Lock": "锁在车上",
        "Unlock": "解除车门锁",
        "Semi-God": "载具半无敌",
        "Unlimited Rocket Boost": "无限制的火箭助推(例如暴君)",
        "Online Player - Vehicle": "载具恶搞",
        "Weapon": "载具武器"
    },
    "Vehicle Boost": {
        "Audible": "助推声音",
        "Enable": "启用(E键)",
        "Vehicle Boost": "车辆加速助推",
        "Disable If Vehicle Has Rocket Boost": "载具有火箭助推时禁用",
        "Visuals": "视觉特效"
    },
    "Vehicle Weapon": {
        "Audible": "武器声响",
        "Bullet": "武器类型",
        "Damage": "武器伤害",
        "Enable": "启用(鼠标左键)",
        "Show Trajectory": "激光瞄准轨迹",
        "Speed": "武器飞行速度",
        "Vehicle Weapon": "载具武器"
    },
    "Vehicles": {
        "Clean": "洗车",
        "Delete": "删除",
        "Explode": "爆炸",
        "Freeze": "冻结",
        "Horn Boost": "向前助推",
        "Horn Havoc": "鸣笛",
        "Mayhem": "循环乱弹",
        "Random Color": "随机变换载具颜色",
        "Range": "执行范围",
		"Acrobatics": "杂技",
        "Repair": "修理附近载具",
        "Kill Engine": "关闭引擎",
        "Catapult": "弹射上天",
        "Kick": "踢出载具",
        "Scorch": "附上烧焦特效",
        "Set Number Plate": "设置车牌号码",
        "Vehicles": "周围的载具"
    },
    "Wardrobe": {
        "Saved Outfits": "已保存的衣服套装",
        "Randomize Components": "随机套装",
        "Randomize Props": "随机小道具",
        "Component": "选择部位",
        "Variation": "选择衣物",
        "Texture": "颜色样式",
        "Wardrobe": "衣柜",
        "Prop": "外部道具(眼镜 头盔 面具 道具)",
        "Index": "道具切换",
        "Clear Prop": "清除道具"
    },
    "Particle FX Gun": {
        "Toggle": "启用",
        "Scale": "特效大小比例",
        "Particle": "选择粒子",
        "Particle FX Gun": "粒子特效枪"
    },
    "Explosion Editor": {
        "Explosion Editor": "武器爆炸影响编辑",
        "Explosion": "爆炸武器选择",
        "Damage At Centre": "中心威力",
        "Damage At Edge": "边缘威力",
        "Network Player Modifier": "对玩家的影响",
        "Network Ped Modifier": "对NPC的影响",
        "End Radius": "爆炸波及范围",
        "Init Speed": "爆炸效果频率速度",
        "Decay Factor": "衰减度",
        "Force Factor": "影响力度",
        "Ragdoll Force Modifier": "摔倒影响",
        "Self Force Modifier": "本身力度修改",
        "Cam Shake": "屏幕晃动",
        "Cam Shake Roll Off Scaling": "屏幕滚动",
        "Minor Explosion": "较小的爆炸",
        "Applies Continuous Damage": "持续伤害",
        "Post Process Collisions With No Force": "后期碰撞没有作用力",
        "Damage Vehicles": "损坏载具",
        "Damage Objects": "损坏模型",
        "Only Affects Live Peds": "只对活人有影响",
        "Ignore Exploding Entity": "忽略已经分解的实体",
        "No Occlusion": "无遮挡",
        "Explode Attach Entity When Finished": "可分解拼接的实体",
        "Can Set Ped On Fire": "可以烧人",
        "Suppress Crime": "造成的爆炸不会犯罪",
        "Use Distance Damage Calc": "使用距离计算伤害",
        "Prevent Water Explosion VFX": "防止水中爆炸特效"
    },
    "Weapon": {
        "Airstrike Gun": "空袭导弹枪",
        "Bullet Changer": "子弹属性编辑",
        "Cartoon Gun": "动画枪口",
        "Custom Impact": "自定义武器爆炸影响",
        "Delete Gun": "删除任何物体枪",
        "Drive-It Gun": "射击上车枪",
        "Explosion Editor": "武器爆炸影响强度编辑",
        "Explosive Ammo": "爆炸子弹",
        "Explosive Melee": "爆炸拳头(近战)",
        "Fire Ammo": "燃烧子弹",
        "Give All Weapons": "得到所有武器",
		"Give Ammo": "得到弹药",
		"Remove Ammo": "删除弹药",
		"Give Ammo On Join": "进入战局自动获取弹药",
        "Gravity Gun": "重力操控枪",
		"Give Weapons On Join": "加入战局后自动获取所有武器",
        "Infinite Ammo": "无限弹药",
        "Infinite Clip": "无限弹药(无需换弹)",
        "Infinite Parachutes": "无限降落伞",
        "Instant Kill": "一击必杀",
        "Money Gun": "钱袋掉落枪",
        "Particle FX Gun": "粒子特效枪",
        "Ped Gun": "射击生成NPC",
        "Rainbow Gun": "枪颜色自动变换",
        "Rapid Fire": "快速射击",
        "Remove All Weapons": "删除所有武器",
        "Teleport Gun": "传送枪",
        "Aim Assist": "自瞄选项",
        "Weapon": "武器选项",
        "Weapon Editor": "武器编辑器"
    },
    "Weather": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Weather": "天气",
        "Blizzard": "暴风雪",
        "Christmas": "圣诞节雪天",
        "Clear": "晴朗天气",
        "Clearing": "雨晴天",
        "Clouds": "多云天气",
        "Extra Sunny": "晴空万里",
        "Foggy": "雾天",
        "Halloween": "万圣节特殊天气",
        "Neutral": "温室天气",
        "Overcast": "阴天",
        "Rain": "雨天",
        "Session Weather": "战局天气",
        "Smog": "环境污染天气",
        "Snow": "雪天",
        "Snow Light": "雪雾天",
        "Thunder": "雷雨天"
    },
    "Protection - Weather": {
        "Allow From Friends": "允许来自好友的恶搞",
        "Enable": "启用保护",
        "Log": "保存到日志",
        "Notify": "弹窗通知",
        "Protection - Weather": "战局天气保护"
    },
    "Weapon Editor": {
        "Weapon Editor": "武器编辑",
        "Weapon": "选择武器",
        "Set To Current Weapon": "应用设置到当前武器",
        "Clip Size": "弹夹容量数据",
        "Accuracy Spread": "单纯瞄准精度扩散",
        "Accurate Mode Accuracy Modifier": "瞄准放大精度扩散",
        "Run & Gun Accuracy Modifier": "左键开火精度扩散",
        "Run & Gun Accuracy Min Override": "左键开火精度最小扩散",
        "Recoil Accuracy Max": "后坐力对精度扩散影响",
        "Recoil Error Time": "精度扩散持续时间",
        "Recoil Recovery Rate": "精度恢复速率",
        "Recoil Accuracy To Allow Headshot AI": "后坐力精度允许爆头敌人",
        "Min Headshot Distance AI": "最小可爆头敌人距离",
        "Max Headshot Distance AI": "最大可爆头敌人距离",
        "Headshot Damage Modifier AI": "对敌人爆头造成的伤害",
        "Recoil Accuracy To Allow Headshot Player": "后坐力精度允许爆头玩家",
        "Min Headshot Distance Player": "最小可爆头距离",
        "Max Headshot Distance Player": "最大可爆头距离",
        "Headshot Damage Modifier Player": "对玩家爆头造成的伤害",
        "Damage": "基础伤害",
        "Damage Time": "攻击人时的伤害",
        "Damage Time In Vehicle": "攻击车辆内基础伤害",
        "Damage Time In Vehicle Headshot": "爆头车辆内的人基础伤害",
        "Hit Limbs Damage Modifier": "对四肢造成伤害倍率",
        "Network Hit Limbs Damage Modifier": "线上对四肢造成的伤害倍率",
        "Lightly Armoured Damage Modifier": "对防弹衣造成的伤害倍率",
        "Force Hit Ped": "对行人造成的冲击力",
        "Force Hit Vehicle": "对地面载具造成的冲击力",
        "Force Hit Flying Heli": "对飞行载具造成的冲击力",
        "Force Max Strength Mult": "技能值满后的冲击力倍数(近战)",
        "Force Falloff Range Start": "冲击力开始衰弱距离",
        "Force falloff Range End": "冲击力结束衰减距离",
        "Force Falloff Min": "冲击力衰减到最小值",
        "Projectile Force": "炮弹威力",
        "Frag Impulse": "手雷冲击力",
        "Penetration": "穿透人体率",
        "Vertical Launch Adjustment": "抛物线纵向调整",
        "Drop Forward Velocity": "抛物线下降速度",
        "Speed": "子弹飞行速度",
        "Bullets In Batch": "子弹多弹头(散弹)",
        "Batch Spread": "散弹分布密度",
        "Reload Time SP": "线下装弹时间",
        "Reload Time MP": "线上装弹时间",
        "Vehicle Reload Time": "车上换弹速度",
        "Anim Reload Rate": "换弹速度",
        "Bullets Per Anim Loop": "射击前摇",
        "Time Between Shots": "射击停止间隔时间(加特林)",
        "Spin Up Time": "枪口旋转到可发射时间(加特林)",
        "Spin Time": "枪管保持旋转(加特林)",
        "Spin Down Time": "枪管旋转停止时间",
        "Alternate Wait Time": "替换等待时间",
        "Bullet Bending Near Radius": "子弹近距离弯曲",
        "Bullet Bending Far Radius": "子弹远距离弯曲",
        "Bullet Bending Zoomed Radius": "子弹弯曲缩放",
        "First Person Bullet Bending Near Radius": "第一人称子弹近距离弯曲",
        "First Person Bullet Bending Far Radius": "第一人称子弹远距离弯曲",
        "First Person Bullet Bending Zoomed Radius": "第一人称子弹弯曲缩放",
        "Tracer Fx Chance SP": "线下刀光几率",
        "Tracer Fx Chance MP": "线上刀光几率",
        "Flash Fx Chance SP": "线下闪光击中几率",
        "Flash Fx Chance MP": "线上闪光集中几率",
        "Flash Fx Alt Chance": "交替命中率",
        "Flash Fx Scale": "枪口火焰规模",
        "Flash Fx Light Enabled": "闪光效果特效",
        "Flash Fx Light Casts Shadows": "闪光效果阴影",
        "Network Player Damage Modifier": "对玩家伤害修改",
        "Network Ped Damage Modifier": "对NPC伤害修改",
        "Network Headshot Player Damage Modifier": "爆头玩家伤害修改",
        "Lock On Range": "锁定范围",
        "Weapon Range": "武器射程范围",
        "Damage Falloff Range Min": "最小伤害衰减度范围",
        "Damage Falloff Range Max": "最大伤害衰减度范围",
        "Damage Falloff Modifier": "伤害衰减度修改",
        "Camera FOV": "第三人称单纯瞄准视野角度"
    },
    "Clear Area": {
        "Peds": "周围的NPC",
        "Vehicles": "周围的载具",
        "Objects": "周围的模型",
        "Pickups": "周围可拾取的物品",
        "Range": "清除范围",
        "Clear Area": "清除周围物体",
        "Clear Everything": "清除周围的一切",
        "Clear Peds": "清除NPC",
        "Clear Vehicles": "清除载具",
        "Clear Objects": "清除模型"
    },
    "Black Hole": {
        "Black Hole": "黑洞",
        "Enable": "启用黑洞",
        "Peds": "包括NPC",
        "Vehicles": "包括载具",
        "Objects": "包括模型",
        "Range": "黑洞吸收范围",
        "Attach To Me": "把黑洞设置成自己",
        "Set To Me": "设置黑洞到我当前位置",
        "Z": "黑洞Z坐标",
        "Y": "黑洞Y坐标",
        "X": "黑洞X坐标"
    },
    "Label Editor": {
        "Label Editor": "编辑游戏标签",
        "Show Label Names": "显示标签名称",
        "Add Label": "添加标签",
        "No Labels": "尚未添加标签修改"
    },
    "Water": {
        "Water": "编辑水",
        "No Water": "删除所有水",
        "Transparent Water": "水变透明",
        "Reset Wave Intensity": "重置波浪强度",
        "Wave Intensity": "波浪强度设置",
        "Ripple Scale": "波纹频度",
        "Water Height": "水面高度",
        "Ocean Foam Scale": "白浪花密度",
        "Specular Falloff": "水面光反射",
        "Fog Pierce Intensity": "海雾透入强度",
        "Refraction Blend": "折射效果",
        "Refraction Exponent": "折射强度",
        "Water Cycle Depth": "水循环流动",
        "Water Cycle Fade": "水循环流动消逝后",
        "Water Lightning Depth": "闪电劈中水的深度",
        "Water Lightning Fade": "闪电劈中水后的衰减",
        "Deep Water Mod Depth": "深水区深度",
        "Deep Water Mod Fade": "深水区可视度衰减",
        "Disturb Foam Scale": "搅乱白色浪花"
    },
    "World": {
        "Black Hole": "黑洞",
		"Angry Planes": "愤怒的飞机",
        "Clouds": "云彩编辑",
        "Clear Area": "清除周围的物体",
        "Disable Ambient Peds": "禁止附近生成NPC",
        "Disable Ambient Vehicles": "禁止附近生成载具",
        "Disable Artificial Lights": "禁用所有灯光",
        "Disable Random Trains": "禁止生成火车列车",
        "Disable Restricted Areas": "可进限制进入的区域[可能会卡加载]",
        "Gravity": "切换重力(星球)",
        "Small Level Of Detail Graphics": "降低画质",
		"Snow Trails & Tracks": "雪道轨道",
		"Bypass Island Restrictions": "绕过岛限制",
        "Peds": "周围NPC设置",
        "Time": "游戏时间(非战局)",
        "Vehicles": "周围载具设置",
        "Water": "编辑水",
        "Weather": "游戏天气(非战局)",
        "World": "游戏选项"
    }
}